У Маризы Провата развился миокардит после второй дозы вакцины Pfizer.

У учительницы Маризы после прививки сразу же начались многочисленные проблемы со
здоровьем.

Она была госпитализирована в реанимацию через два дня после того, как ей
поставили диагноз миокардит.

Она сказала, что почувствовала значительный дискомфорт уже через несколько часов
после инъекции. Она обратилась в больницу с жалобами на боль в груди и
одышку. Врачи успокоили её, сказав, что всё в порядке и ей можно идти домой.

На следующий день она вернулась в больницу для осмотра кардиологами. Здесь ей
поставили диагноз миокардит, и она была госпитализирована в университетскую
больницу Александры.

Мари говорит: «Я с 10 другими людьми в одной комнате, и у двоих из них точно
такая же проблема. Одна девушка моего возраста и мужчина чуть постарше. Каков
процент? Как представлены эти статистические данные и проценты рисков, связанных
с коронавирусом и вакциной? Если эти 3 человека, получивших вакцину против
COVID-19, лежат с осложнениями, это должно стать поводом для шумихи в
новостях. Но они (СМИ) ничего не говорят.

Она продолжает: «Я пошла делать прививку сама. Я не хотела этого, но я учитель,
и мы находимся под большим давлением. Нашим правительством. И тоже самое
правительство, которое сейчас загоняет меня в неоплачиваемый отпуск. Спасибо! Я
вела себя как ответственный человек, как вы и хотели, и вы не желаете оплачивать
больничный лист!»

В своем видео Мариза полна горечи «государство заставило меня сделать эту
вакцину», «на нас давят и шантажируют», мы призываем всех знать побочные
эффекты, и особенно молодежь, чтобы быть правильно информированным глобально, а
не однобоким общественным мнением . Так долго «они» нам твердили, что молодежь
не является уязвимой группой и что всё это делается для защиты стариков, но ведь
«они» сейчас готовятся вакцинировать маленьких детей!
