Ребекка рассказывает свою историю:

Я была очень здоровой, подтянутой (54 кг), в полной физической форме женщиной
(бывшая спортсменка). Я ходила 8 км в день, занималась йогой и принимала базовые
добавки, чтобы избавиться от артрита и старых гимнастических травм позвоночника
без лекарств. Это очень помогало мне с моим общим здоровьем.

В ночь после первой инъекции вакцины Pfizer, 24 августа 2021 года, у меня
случился анафилактический шок, когда я была одна дома. Задыхаясь, с острыми
астматическими симптомами, я не думала, что переживу ночь. Сразу же начался
хриплый кашель, который до сих пор мучает меня, хотя мне прописали достаточно
сильные средства от кашля, чтобы уменьшить его.

На следующий день после укола мне впервые прописали ингалятор «Альбутерал», и
мне пришлось использовать его примерно 10 раз в день, потребовалось намного
больше, чем покрывала страховка. Я рассказала своему врачу обо всех симптомах,
от которых страдаю, но ничего из этого не было записано в моей медицинской карте
или передано в VAERS.

По поводу множества моих симптомов, мне не удалось связаться с моим семейным
врачом, который наблюдал меня более 20 лет, чтобы рассказать ему, что со мной
происходит, ни по телефону, ни по электронной почте. Наконец, на прошлой неделе
новый врач прописал мне ещё один ингалятор, намного более сильный и содержащий
много кортизона, который наконец-то помогает и позволяет мне полегче дышать, а
также назначил рентген грудной клетки.

Рентген грудной клетки показал пневмонию. Итак, я сейчас принимаю ещё и
антибиотики.

Большую часть времени чувствую себя хорошо. Но утомляемость, ломота в теле и
резкие боли везде, где у меня артрит, начались через несколько недель после
укола. Я не принимаю болеутоляющих, и мне приходилось бороться с этими болями с
помощью йоги, медитации и молитвы.

Будучи счастливым и здоровым профессионалом, имея двух взрослых дочерей, я
пережила ужасный опыт. Я сообщила об этом своему работодателю, которому было всё
равно, хотя я руководитель и обычно меня слушают.

Перейдем к вакцине ...  С утра каждого понедельника на нас оказывал давление мой
работодатель (наш генеральный директор проводит еженедельные собрания), нас
вакцинировали против нашей воли. С нами обращались как с идиотами за то, что мы
не спешили это сделать. Я работаю дома, большую часть времени в одиночестве, в
отделе продаж, поэтому я выхожу только изредка во время обеда и не подвергаюсь
большому риску. Я нахожусь в Силиконовой долине, в округе Санта-Клара, там, где
самые жёсткие в Соединенных Штатах правила, и даже сегодня я постоянно ношу
обязательную маску.

В начале октября мой работодатель без объяснения причин уволил меня за то, что я
отказалась от второй инъекции Pfizer. Я не получила объяснительного письма, меня
уволили по телефону, хотя я была очень успешным сотрудником. Это, мягко говоря,
непонятно. Я потеряла работу и хочу уехать из Калифорнии, чтобы снова работать
журналисткой (моя старая карьера, потому что у меня есть степень журналистики) в
«свободном» штате. Я хочу, чтобы эта история была рассказана, и я настолько
потрясена всем этим, что не хочу больше возвращаться в тот корпоративный мир,
где применяется эта неконституционная тирания и где нет даже закона или декрета,
чтобы прикрыть этот наглый геноцид и связанные с ним проблемы.

Я потеряла работу после 18 лет карьеры руководителя, не желая второй
инъекции. Финансовый директор уволил меня без всякой причины. Я спросила,
почему, и он не дал никакого определённого ответа.

Сейчас я страдаю хронической астмой и слабостью, у меня часто возникают боли и я
чувствую себя больной.

СМИ всё это освещают. Я опубликовала этот факт. Я опубликовала также содержание
отчета VAERS, показывающего 17000 смертей от вакцин.

Мое послание: «Не принимайте эту вакцину». Ни ваша работа, ни ваши деньги не
стоят того. Я уступила под давлением работы. Я глубоко сожалею об этом, так как
раньше у меня было отличное здоровье; но когда-то оно вернётся.

Для меня большая честь поделиться моей историей, потому что я хочу изменить
ситуацию, пока не стало слишком поздно. Если господство террора продолжится,
наши дети так и останутся застрявшими здесь, в тирании вакцин, инвалидами и
пострадавшими ещё долго после того, как мы их покинем.
