Rebecca raconte son histoire:

J'étais une femme en très bonne santé, en forme, de 120 livres [54Kg], forte
(ancienne athlète). Je marchais 8 km par jour, je faisais du yoga et j'ai pris
des suppléments importants pour soulager mon arthrite et mes anciennes blessures
à la colonne vertébrale dues à la gymnastique, sans traitement. Cela m'a
énormément aidée pour ma santé en générale.

La nuit qui a suivit la première injection du vaccin Pfizer, le 24 août 2021,
j'ai eu un choc anaphylactique, seule chez moi. Incapable de respirer, avec des
symptômes asthmatiques aigus, je ne pensais pas survivre à la nuit. Une toux
sifflante s'est immédiatement déclarée et me tourmente encore aujourd'hui, bien
que l'on m'ait prescrit des antitussifs assez puissants pour y remédier.

Le lendemain de ma piqûre on m'a d'abord prescrit un inhalateur “Albuteral”, et
j'ai dû l'utiliser environ 10 fois par jour, et j'en ai pris beaucoup plus que
ce que l'assurance couvrait. J'ai raconté à mon médecin tous les symptômes dont
je souffrais, mais rien de tout cela n'a été consigné dans mon dossier médical
ni transmis à VAERS.

Avec mes nombrex autres symptômes, je n'ai pas réussir à joinder mon médecin
généraliste qui me suit depuis plus de 20ans pour lui raconter ce qui
m'arrivait, que ce soit par téléphone ou par email. Enfin, la semaine dernière,
un nouveau médecin m'a prescrit un autre inhalateur, beaucoup plus puissant et
contenant beaucoup de cortisone, qui fonctionne enfin et me permet de respirer
plus facilement, et a également demandé des radiographies pulmonaires.

Les rayons-X à la poitrine ont révélés une pneumonie. Je suis donc maintenant
sous antibiotiques.

La plupart du temps, je me sens très bien. Mais la fatigue, les douleurs
corporelles et les douleurs aiguës à tous les endroits où je souffre d'arthrite
ont commencé quelques semaines après l'injection. Je ne prends pas
d'analgésiques et j'ai dû faire face à ces douleurs avec le yoga, la méditation
et la prière.

En tant que professionnelle heureuse et en bonne santé, avec deux grandes
filles, j'ai vécu une expérience terrifiante. Je l'ai signalé à mon employeur,
qui ne s'en est pas soucié, bien que je sois cadre et qu'on m'écoute
habituellement.

Venons-en au vaccin…

Dès le lundi matin mon employeur nous mettait la pression (notre PDG dirige une
réunion hebdomadaire), nous avons été à nous faire vacciner, contre notre
gré. Nous avons été traités comme des idiots pour ne pas l'avoir fait. Je
travaille à domicile, seule la plupart du temps, et dans le domaine de la vente,
de sorte que les sorties occasionnelles pour les déjeuners ne me faisaient pas
prendre de grands risques. Je suis dans la Silicon Valley, dans le comté de
Santa Clara, le comté le plus violent des États-Unis, avec le port du masque
obligatoire et permanent, encore aujourd'hui.

Début octobre, mon employeur m'a licencié sans explication, car j'avais refusé
la deuxième injection de Pfizer. Je n'ai pas reçu de lettre d'explication, j'ai
été licencié par téléphone, alors que j'étais une employée très
performante. C'est pour le moins surréaliste. J'ai perdu mon emploi et je veux
quitter la Californie pour retravailler comme journaliste (mon ancienne
carrière, car j'ai un diplôme de journalisme), dans un État “libre”. Je veux que
cette histoire soit racontée et je me sens si passionnée par tout cela que je ne
voudrai jamais retourner dans le monde de l'entreprise, où cette tyrannie
anticonstitutionnelle est appliquée, et où il n'y a même pas de loi ou de décret
pour couvrir ce génocide honteux et les questions connexes qui l'entourent.

J'ai perdu mon emploi après une carrière de 18 ans en tant que cadre, ne voulant
pas de la seconde injection. J'ai été licencié sans raison par le directeur
financier. J'ai demandé pourquoi, et il a vaguement donné une non-réponse.

Je souffre maintenant d'asthme chronique et de fatigue, j'ai souvent des
douleurs et je me sens malade.

Les médias couvrent tout cela. J'ai publié ce fait. J'ai affiché votre contenu
du rapport VAERS montrant les 17 000 décès.

Mon message est le suivant: “Ne prenez pas ce vaccin”. Ni votre emploi ou votre
argent en vaut la peine, mais j'ai craqué sous la pression du travail. Je le
regrette profondément car j'étais en excellente santé auparavant, mais cela
reviendra un jour.

Je suis honoré de partager mon histoire, car je veux changer la situation avant
qu'il ne soit trop tard. Si le règne de la terreur se poursuit, nos enfants
resteront coincés ici, dans la tyrannie des vaccins, handicapés et blessés,
longtemps après notre départ.

