Angie, erzählt von ihrer Tochter:

Meine Mutter wollte sich impfen zu lassen, weil sie vor drei Jahren eine
Lungenentzündung hatte und nicht noch einmal in diese Lage kommen wollte. Also
ließ sie sich Ende Januar 2021 impfen. Bald darauf erlitt sie mehrere TIAs
(transitorische ischämische Attacke).  Die Anrufe beim Arzt stießen auf taube
Ohren, und dreimal wurde sie ins Krankenhaus eingeliefert, um wieder nach Hause
geschickt zu werden. Anfang März erlitt sie 8 Stunden nach der zweiten Impfung
einen schweren Schlaganfall auf der rechten Seite Sie blieb alleine liegen,
fror, hatte Angst und kämpfte 10 Stunden lang aufzustehen zu können, um mitten
in der Nacht ihr Telefon zu erreichen.

Durch den Schlaganfall wurde ihre Sprach-, Ernährungs-, Kommunikations- und
Mobilitätsfähigkeit eingeschränkt. Die ganze Zeit über hatte sie immer
wiederkehrende Infektionen, sowohl in der Lunge als auch in der Blase. Sie wurde
immer schwächer, weil man ihr weder Essen noch Trinken geben wollte. Sie wurde
durch die Nase ernährt. Ich fühlte mich machtlos, denn man durfte sie nur eine
Stunde besuchen, wenn man Glück hatte.

Ich bat um viele Dinge, um ihr das Leben angenehmer und schmerzfreier zu
machen. Ich habe viele Fragen gestellt, aber alles ohne Erfolg. Ich versuchte,
ruhig und diplomatisch zu sein (ich wollte mich vergewissern, dass sie gut
behandelt wurde, wenn ich nicht da war), aber schließlich starb sie, indem sie
an ihrem eigenen Schleim erstickte, der ihre Bronchien verschloss und ihre
Lungen füllte. Sie erhielt keine Behandlung, keinen Sauerstoff, keine
Antibiotika, kein Inhaliergerät... nichts!

Sie war allein und verängstigt. Sie logen mich an und sagten, es ginge ihr nur
ein bisschen schlecht. Sie hatten ihr jedes Quäntchen Würde genommen. Ich sah
meine tote Mutter an, und sie sagten, sie sei nicht tot, aber sie sei von uns
gegangen! Ich hielt ihre Hand und ihr Handgelenk, sie hatte keinen Puls und war
wachsbleich. Zehn Minuten lang musste ich die Demütigung ertragen, wobei die
Krankenschwestern ein bizarres Ritual durchführten, sowie ihren Puls messen und
so weiter, bevor sie mir zustimmten.
