L'histoire de Nadine avec ses propres mots, le 2 novembre 2021 :

Dix minutes après la piqûre, ma main s'est engourdie. Deux heures plus tard, mes
pieds se sont engourdis. Je me suis réveillée à 3 heures du matin avec une
douleur à la poitrine. Je suis allée au travail une heure plus tard avec des
douleurs fulgurantes à la tête, des vertiges extrêmes, des pertes d'équilibre et
des chutes. Je ne savais plus où j'étais et ce que je devais
faire. Transpiration abondante. J'ai appelé le 811 et j'ai raconté à
l'infirmière ce qui se passait. Elle m'a dit d'aller à l'hôpital immédiatement.

Je suis arrivé aux urgences et j'ai expliqué mes symptômes. On m'a fait une
radio de la poitrine et des analyses de sang. Comme elles étaient bonnes, ils
m'ont renvoyé chez moi. J'ai posé des questions sur les douleurs à la tête et
ils m'ont dit qu'ils ne voulaient pas me soumettre à d'autres radiations ce
jour-là. J'ai demandé pour les douleurs à la poitrine. Non, on n'a pas besoin de
faire d'ECG parce que votre sang est normal. Et l'engourdissement ? Pas de
réponse. Il m'a dit de revenir si la douleur thoracique s'intensifiait.

Je suis rentré chez moi pour dormir. Une douleur très vive dans la tête. Comme
si quelque chose avait bougé et m'avait réveillé en sursaut. J'étais si étourdie
et faible que je ne pouvais pas sortir du lit. Quand je me suis levée, mes
jambes tremblaient et j'avais du mal à marcher. Au cours des deux semaines
suivantes, l'engourdissement s'est transformé en picotements. C'est maintenant
dans les deux mains, les pieds et les hanches. J'ai des douleurs fulgurantes
dans les jambes et les mains. Des fourmillements et des aiguilles sont
maintenant apparues sur le côté gauche du visage.

Cela fait plus d'un mois et j'ai toujours des douleurs à la poitrine et à la
tête. Les fourmis et les aiguilles deviennent de plus en plus fortes. Certains
jours, j'ai l'impression que mon corps entier vibre et d'autres jours, ce sont
de légers tremblements. Des maux de tête tous les jours, certains légers,
d'autres migraineux. J'ai encore des moments d'étourdissement extrême.

Mon médecin vient de m'envoyer faire un ECG vendredi. Il dit que je
paniquais. Il est hors de question qu'ils admettent que c'est le vaccin Pfizer.

Je suis tellement en colère et frustrée.

Je suis de tout cœur avec tous ceux qui ont perdu quelqu'un ou qui sont
confrontés à des blessures dues à des vaccins.
