Toda mi vida he estado perfectamente bien y saludable, y al principio de este
año comencé a trabajar en un consultorio dental y me pidieron que me
vacunara. Esto fue antes de que hablaran sobre un límite de edad para el
AstraZeneca, por lo que el 2 de abril me inyectaron la primera dosis de
AstraZeneca. Inicialmente tuve los efectos secundarios “comunes”: dolor en los
brazos, dolores de cabeza, etc. pero al día siguiente (3 de abril) me sentí mal
y me llevaron al hospital. Cuando llegamos al hospital, nos dimos cuenta de que
ya no podía caminar. Tenía temblores por todo el cuerpo y ya no podía mantenerme
de pie ni mantener el equilibrio. Me rechazaron de 2 hospitales todavía en muy
mal estado, dijeron que era por enfermedad mental y no tenía nada que ver con la
vacuna. Intenté hablar con mis médicos y les dije que no tenía ninguna
enfermedad mental y que estaba perfectamente bien antes de vacunarme. Pero todos
los médicos que vi consideraron que mi caso no era importante, considerando que
necesitaba atención. Mis padres no tenían idea de lo que estaba pasando y yo
siempre me sacudía en todas direcciones con mis temblores, no podía
caminar. Entonces mis padres probaron en un tercer hospital. Estuve en un
hospital en el departamento de neurología durante 2 semanas y luego me
trasladaron a un centro de rehabilitación donde estuve 2 meses como
paciente. Continúo yendo a rehabilitación durante el día y me han dicho que la
recuperación completa de mi movilidad es probable en aproximadamente un año. He
tenido el privilegio de no haber tenido nunca experiencias negativas con médicos
u hospitales hasta hoy. Todos los médicos y neurólogos que pude conocer durante
este tiempo con mi reacción no me tomaron en serio y me trataron como si fuera
un paciente con algún tipo de enfermedad mental, a pesar de que les dije que fue
justo después de la vacuna. Ellos defendieron la vacuna tan rápido sin siquiera
escucharme. Eran agresivos y condescendientes, y lo hacían pasar como un efecto
de depresión y ansiedad. Hice una prueba psicológica y los resultados volvieron
a la normalidad, por lo que lo hicieron pasar como una “causa desconocida sin
relaciónconla vacuna”. Antes de tomar esta vacuna, yo era una adolescente que
iba a la universidad, veía a sus amigos y pasaba tiempo con su familia. Y ahora,
desde el día después de tomar la vacuna, ya no puedo caminar y tengo temblores
en todo el cuerpo, hoy estoy en silla de ruedas y tengo que hacer rehabilitación
por al menos un año. Los médicos siguen diciendo que es una coincidencia, pero
no creo una palabra. Informamos esto como un efecto secundario, pero no estoy
seguro de qué harán con este. NSW Health me contactaron para que reciba mi
segunda dosis, que obviamente rechacé.

Leí un poco sobre los efectos secundarios neurológicos después de la vacuna y
finalmente tuve el valor de compartir lo que he pasado durante los últimos 3,5
meses. Todavía tengo un buen momento para recuperarme por completo, pero los
neurólogos me han asegurado que con unos meses más de rehabilitación, ¡podré
volver a ser quien era! Gracias por leer.

