Toda minha vida tenho estada perfeitamente bem e com boa saude, no inicio d'este
ano, comecei a trabalhar Num consultario dentorio e fui convidada a tomar a
vacina antes de falarmos sobre o limite de idade para AstraZeneca, e assim no
Dia 2 de abril injeitaram-me com a primeira dose AstraZeneca.

Inicialmente tive os efeitos colaterais como dor no braço e dor de cabessa…..mas
no Dia seguinte no 3 de abril passei mal e fui levada para o hospital em que
cheguamos e eu não conseguia mais andar. Havia tremores pour todo o meu corpo e
eu não conseguia mais ficar de pé e manter o equilibrio.

Fui rejeitada em dois hospitais ainda em muitos mais estado, e disseram que Era
devido a uma doença mental e que não tinha nada a ver com a vacina. Tentei falar
com os meus Médicos sobre eles dizendo que eu não tinha doença mental e que
estava perfeitamente bem antes de receber a vacina. Mas todos os médicos que eu
consultei consideram meu caso como não sendo importante, consideram que eu
precisava de atenção.

Meus pais não tinham ideia do que estava acontecendo, mas eu fico sempre para a
frente e para trás devido aos meus tremores, não sento capaz de andar. Então
meus pais tentaram um Terceiro hospital e estava no departamento neurologia pour
2 semanas.Então fui transferida para um centro de reabilitação onde passei 2
meses. Eu continuo a ir para a reabilitação durante o Dia e fui informada que a
recuperação total da minha mobilidade seria provável em cerca de um ano.

Tive o privilégio de nunca ter tido que lidar com qualquer experiência negativa
com Médicos ou hospitais até hoje. Todos os Médicos que pude encontrar durante
esse periodo com minha reação não me levaram a sério e me trataram como algum
Tipo de doença mental, mesmo se eu dissessr a eles que era logo após a
vacina. Eles defenderam a vacina tão rapidamente sem nem mesmo me ouvir, eles
eram agressivos e eles consideraram isso um efeito de depressão e ansiedade eu
fiz um teste psicológico cujo resultado veio completelente normal, então eles
passaram por uma desconhecida não relacionados com a vacina.

Antes de tomar a vacina eu Era uma adolecente info para a universidade com meus
amigos e passando tempo com minha familia, e agora desde o Dia depois de tomar a
vacina eu não posso mais andar e tenho tremores no corpo enteiro, hoje estou
dentro uma cadeira de Rodas e tenho que fazer reabilitacão pour pelo menos um
ano.

Os médicos ficam dizendo que é uma coincidênçia, mas não os acredito. Nós
entendemos isso commo um efeito colateral mas não sei realmente o que eles farão
com isso. NSW Health entrou em contacto comigo para que eu pudesse receber minha
segunda dose, o que eu recusei.

Tinha liso um pouco sobre os efeitos colaterais neurológicos após a vacina e
finalmente tive a coragem de compartilhar o que passei nos ultimos cinco
meses. Ainda me falta ums tempos antes de recuperar totalmente, mas os
neurologistas me garantiram que com mais alguns meses de reeducação eu volteria
como antes.
