Mein ganzes Leben lang war ich vollkommen gesund und wohlauf, und Anfang dieses
Jahres begann ich in einer Zahnarztpraxis zu arbeiten und wurde aufgefordert,
den Impfstoff zu nehmen. Das war, bevor sie von einer Altersgrenze für den
AstraZeneca-Impfstoff sprachen, und so injizierten sie mir am 2. April die erste
Dosis AstraZeneca.

Zunächst hatte ich die “üblichen” Nebenwirkungen - schmerzende Arme,
Kopfschmerzen usw., aber am nächsten Tag (3. April) wurde mir schlecht und ich
wurde ins Krankenhaus gebracht. Im Krankenhaus angekommen, stellten wir fest,
dass ich nicht mehr laufen konnte. Ich zitterte am ganzen Körper und konnte
nicht mehr stehen oder das Gleichgewicht halten.

Ich wurde von zwei Krankenhäusern abgewiesen, obwohl ich mich immer noch in
einem sehr schlechten Zustand befand. Sie sagten, dass dies auf eine psychische
Erkrankung zurückzuführen sei und dass es nichts mit dem Impfstoff zu tun
habe. Ich versuchte, mit meinen Ärzten zu sprechen und ihnen zu sagen, dass ich
keine Geisteskrankheit habe und dass es mir vor dem Impfstoff vollkommen gut
ging. Aber alle Ärzte, die ich aufsuchte, hielten meinen Fall für unwichtig und
meinten, ich hätte einen Mangel an Aufmerksamkeit.

Meine Eltern hatten keine Ahnung, was vor sich ging und ich schüttelte mich
wegen meines Tremors immer hin und her und konnte nicht laufen. Also versuchten
es meine Eltern in einem dritten Krankenhaus. Ich war zwei Wochen lang in einem
Krankenhaus in der neurologischen Abteilung und wurde dann in ein
Rehabilitationszentrum verlegt, wo ich zwei Monate als Patientin verbrachte. Ich
gehe weiterhin tagsüber zur Rehabilitation und mir wurde gesagt, dass die
vollständige Wiederherstellung meiner Mobilität in etwa einem Jahr
wahrscheinlich sein würde.

Ich hatte bisher in meinem Leben noch nie irgendwelche negativen Erfahrungen mit
Ärzten oder Krankenhäusern gemacht. Jeder Arzt und Neurologe, den ich in dieser
Zeit mit meiner Reaktion nach der Impfung getroffen habe, hat mich nicht ernst
genommen und mich behandelt, als wäre ich eine Patientin mit einer Art
Geisteskrankheit, obwohl ich ihnen ausdrücklich gesagt habe, dass es direkt nach
der Impfung war. Sie haben den Impfstoff sofort ausgeschlossen, ohne mir
überhaupt zuzuhören. Sie waren aggressiv und herablassend und stellten es als
Auswirkung von Depressionen und Angstzuständen dar. Ich habe einen
psychologischen Test gemacht, dessen Ergebnisse völlig normal ausfielen, also
haben sie es als “unbekannte Ursache, die nicht mit dem Impfstoff in Verbindung
steht” hingestellt.

Vor der Impfung war ich ein Teenager, der zur Universität ging, sich mit
Freunden traf und Zeit mit seiner Familie verbrachte. Und jetzt, seit dem Tag
nach der Impfung, kann ich nicht mehr laufen und zittere am ganzen Körper, heute
sitze ich im Rollstuhl und muss mindestens ein Jahr lang Krankengymnastik
machen.

Die Ärzte sagen immer noch, dass es sich um einen Zufall handelt, aber ich
glaube kein Wort davon. Wir haben es als Nebenwirkung gemeldet, aber ich weiß
nicht genau, was sie damit machen werden. NSW Health hat mich sogar kontaktiert,
um mir meine zweite Dosis zu geben, was ich natürlich abgelehnt habe.

Ich habe ein wenig über die neurologischen Nebenwirkungen nach der Impfung
gelesen und endlich den Mut gefunden, mitzuteilen, was ich in den letzten 3,5
Monaten erlebt habe. Es wird noch eine ganze Weile dauern, bis ich mich
vollständig erholt habe, aber die Neurologen haben mir versichert, dass ich nach
ein paar Monaten Rehabilitation wieder so sein kann, wie ich war!

Danke fürs Lesen.
