Всю мою жизнь я была совершенно здорова, и в начале этого года я начала работать
в стоматологическом кабинете, где меня попросили сделать вакцину. Это было ещё
до того, как ввели возрастное ограничение для AstraZeneca, поэтому 2 апреля мне
ввели первую дозу AstraZeneca. Изначально у меня были общие побочные эффекты:
боли в руках, головные боли и т.д. Но на следующий день (3 апреля) мне стало
плохо, и меня доставили в больницу. Когда я с родителями приехала в больницу, мы
поняли, что я больше не могу ходить. У меня была дрожь по всему телу, и я больше
не могла стоять и сохранять равновесие. Я была в очень плохом состоянии, но тем
не менее, мне отказали в двух больницах. Нам сказали, что это связано с
психическим заболеванием и не имеет никакого отношения к вакцине. Я попыталась
поговорить с врачами, объяснить им, что у меня нет психического заболевания и
что я была в полном порядке до вакцинации. Но все врачи, которых я видела,
считали мой случай неважным, говоря, что я просто нуждаюсь во внимании. Мои
родители понятия не имели, что происходит, а я постоянно тряслась от тремора и
не могла ходить. Мы обратились в третью больницу. Здесь я пролежала 2 недели в
неврологическом отделении. После чего, меня перевели в реабилитационный центр,
где я провела 2 месяца. Я продолжаю ходить на реабилитацию каждый день, и мне
сказали, что полное восстановление моей двигательной функции возможно примерно
через год.

Мне посчастливилось никогда раньше до этого случая не иметь негативного опыта
общения с врачами или больницами. Но, в этот раз, все врачи и неврологи, с
которыми мне приходилось встречаться по поводу моей реакции, не воспринимали
меня всерьез и относились ко мне, как к пациенту с каким-то психическим
заболеванием, хотя я сказала им, что это было тотчас же сразу после
вакцинации. Они так быстро встали на защиту вакцины, даже не слушая меня. Они
были агрессивны и снисходительны и выдавали это за эффект депрессии и
беспокойства. Я даже прошла психологический тест, и он был нормальный, поэтому
они сочли, что эта реакция вызвана «неизвестной причиной, не связанной с
вакциной».

До того, как сделать эту вакцину, я была обычная девочка-подросток, которая
училась в колледже, видела своих друзей и проводила время со своей семьей. И
вот, со дня вакцинации, я больше не могу ходить, у меня постоянно трясется все
тело, я передвигаюсь в инвалидном кресле и должна проходить реабилитацию не
менее года.

Врачи все время говорят, что это совпадение, но я не верю ни единому слову. Мы
сообщили об этом в службы как о побочном эффекте, но я не уверена, что мой
случай будет рассмотрен. NSW Health даже связался со мной, чтобы получить вторую
дозу, от которой я, естественно, отказалась.

Я немного почитала о неврологических побочных эффектах вакцины и, наконец,
набралась смелости рассказать о том, через что я прошла за последние 3,5
месяца. Мне нужно ещё время, чтобы полностью восстановиться, но неврологи
заверили меня, что через несколько месяцев реабилитации я снова смогу стать как
раньше!

