Toute ma vie, j'ai été parfaitement bien et en bonne santé, et plus tôt cette
année, j'ai commencé à travailler dans un cabinet dentaire et on m'a demandé de
prendre le vaccin. C'était avant qu'ils ne parlent de limite d'âge pour le
AstraZeneca, et donc le 2 avril, ils m'ont injecté la première dose
d'AstraZeneca.

Initialement, j'ai eu les effets indésirables “communs” - bras douloureux, maux
de tête etc. mais le jour suivant (le 3 avril), j'ai fait un malaise et j'ai été
transportée à l'hopital. Arrivés à l'hopital, on a réalisé que je ne pouvais
plus marcher. J'avais des tremblements dans tout le corps et je ne pouvais plus
tenir debout ou garder l'équilibre.

J'ai été rejetée de 2 hopitaux toujours en très mauvais état, ils ont dit que
c'était dû à une maladie mentale et qu'il n'y avait aucun rapport avec le
vaccin. J'ai essayé de parler à mes docteurs, leur disant que je n'avais aucune
maladie mentale et que j'allais parfaitement bien avant de recevoir le
vaccin. Mais tous les docteurs que j'ai vu ont considéré mon cas comme n'étant
pas important, considérant que j'étais en manque d'attention.
                
Mes parents n'avaient aucune idée de ce qu'il était entrain de se passer et je
me secouais toujours dans tous les sens à cause de mes tremblement, sans pouvoir
marcher. Alors mes parents ont essayé un troisième hopital. J'ai été dans un
hopital au service de neurologie pendant 2 semaines puis j'ai été transférée
dans un centre de réhabilitation où j'ai passé 2 mois en tant que patient. Je
continue d'aller faire de la rééducation pendant la journée et on m'a dit que la
récupération complete de ma mobilité serait probable dans à peu près un an.

J'ai été assez privilégiée pour ne jamais avoir eu affaire à une quelconque
expérience négative avec des docteurs ou les hopitaux avant jusqu'à
aujourd'hui. Chaque docteur et neurologue que j'ai pu rencontrer pendant cette
période avec ma réaction ne m'ont pas prise au sérieux et m'ont traitée comme si
j'étais une patiente avec une sorte de maladie mentale, même si je leur ai
spécifié que c'était juste après le vaccin. Ils ont défendu le vaccin si
rapidement sans même m'écouter. Ils étaient agressifs et condescendants, et ils
ont fait passer ça pour un effet de la dépression et de l'anxiété. J'ai fait un
test psychologique dont les résultats sont revenus tout à fait normaux, alors
ils ont fait passer ça pour une “cause inconnue, non reliée au vaccin”.

Avant de prendre ce vaccin, j'étais une adolescente qui allait à l'université,
voyait ses amis et passait du temps avec sa famille. Et maintenant, depuis le
lendemain de la prise du vaccin, je ne peux plus marcher et j'ai des des
tremblements dans tout le corps, aujourd'hui je suis en fauteuil roulant et je
dois faire de la rééducation pendant au moins un an.

Les docteurs continuent de dire qu'il s'agit d'une coincidence mais je n'en
crois pas un mot. Nous avons reporté ça comme un effet secondaire mais je ne
sais pas vraiment ce qu'ils vont en faire. NSW Health m'a même contacté pour que
je reçoive ma seconde dose, ce que j'ai bien évidemment refusé.

J'ai lu un peu au sujet des effets secondaires neurologiques après le vaccin et
j'ai enfin eu le courage de partager ce que j'ai vécu pendant les 3.5 derniers
mois. Il me reste encore un bon moment avant de récupérer intégralement mais les
neurologues m'ont assuré qu'avec encore quelques mois de rééducation, je pourrai
redevenir qui j'étais!
