Vinessen Magin, qui a été obligé de se faire vacciner pour voyager au Canada, a
eu un rendez-vous pour sa première injection le 18 août 2021. De retour chez lui
dans l’après-midi, Vinessen s’est plaint d’avoir mal à la tête. « Ses maux de
tête étaient si intenses qu’il se prenait la tête avec ses mains et criait »
révèle sa maman. Il est allé voir un docteur qui ne lui rien trouvé anormal et
qu’il lui prescrit un médicament contre la douleur. Il est mort trois semaines
plus tard à l’hôpital Victoria à Candos.

Il s’est rendu à l’hôpital SSRN pour ses forts maux de tête où il a souffert
d’une crise lors de l’hospitalisation. Il a été transféré à l’hôpital Victoria
où on l’a placé à l’unité des soins intensifs. Il était dans un état comateux et
on l’a mis sous oxygène. I est décédé le mercredi matin, le 8 septembre.

Vinessen était opposé à la vaccination mais il a été obligé de se faire vacciner
pour se rendre au Canada. Venant d’une famille modeste, il voulait l’aider à
sortir de la pauvreté. Il voulait émigrer au Canada afin d’y travailler et être
capable d’envoyer de l’argent à ses parents. Ses proches disent qu’il ne voulait
pas du Vaccin, mais il a dû le prendre afin de pouvoir voyager au Canada.

Ses frères, Vellen et Vanessen disent « Il était une bonne personne, trop jeune
pour mourir. » Vanessen a encore plus le cœur brisé car son frère jumeau et lui
faisaient tout ensemble. Leurs parents veulent comprendre ce qui est arrivé et
feront n’importe quoi pour trouver la vérité et voir la justice pour leur fils.

