34-летняя Холли из Лидса, Великобритания, получила вакцину Pfizer 7 мая 2021
года, в результате чего она впала в кому с кровоизлиянием в мозг, которое
потребовало операции на головном мозге.

Холли работала медсестрой в начальной школе с двухлетними детьми. Это была
чистая душа с большим сердцем, она верила, что, сделав прививку, она защитит
окружающих, особенно при работе с детьми.

Через пять недель после вакцинации у Холли начались головные боли и изнуряющие
состояния, а через две недели, 18 июля, Холли упала в обморок, и её положили в
больницу общего профиля Лидса. В больнице после проведения МРТ подтвердили, что
у неё 4 тромба в правой части мозга.

Холли немедленно отправили в церебральную нейрохирургию,чтобы удалить сгустки, и
в черепную коробку ей был введён дренаж, чтобы удалить жидкость из гематомы в
головном мозге.

После операции Холли продолжала оставаться в коме и находилась в реанимации. Она
не могла дышать самостоятельно и была интубирована, хотя были замечены
улучшения, и теперь она смогла бы дышать и без посторонней помощи, несмотря на
то, что ей сделали трахеостомию.

К ужасу семьи, больница сначала запретила посещения Холли, кроме получаса в
неделю, объяснив это постановлением правительства из-за Covid!

Возникла острая необходимость в сборе средств для оплаты гонораров адвоката,
чтобы семья могла оспорить решение больницы и обеспечить присутствие родных в
палате. Этот судебный процесс был запущен 17 августа и координировался компанией
No More Silence. Расходы на расследование были оплачены No More Silence, но
юридическая борьба в этом деле будет стоить намного дороже.

Во время семейного получасового посещения Холли пожала руки мужу и сестре,
открыла глаза и по просьбе показала язык. Персонал больницы не видел этого
прогресса до посещения семьи, и это показывает, что взаимодействие с семей в
процессе выздоровления для Холли крайне необходимо.
