L'histoire de Mary a été raconté par sa famille.

Le 20 mai 2021, notre soeur Mary Meade Ruth, 53 ans, a reçu sa seconde dose du vaccin moderna Elle comme tant d'autres américains ont relevé leurs manches pour aidé l'Amérique à se remettre sur pied et combattre le covid. Elle n'aurait jamais imaginé rentré chez elle après son rendez-vous, et développé des caillots sanguins à la suite de sa vaccination. Après tout, Mary n'avait pas de conditions pré-existantes.

Nous sommes encore sous le choc et incrédules, mais Mary a connu des complications après sa deuxième injection de Moderna et a donc subi deux “crises cardiaques massives” ce jour-là. L'une chez elle, dans sa cuisine, alors qu'elle dînait avec sa famille. L'autre à l'hôpital. Les deux fois, Mary a fait un arrêt cardiaque et a dû être réanimée. On estime que lors de la première crise cardiaque, elle est restée sans oxygène pendant 3 à 7 minutes, avant que les secours ne lui redonnent un pouls. Mary a passé les 36 heures suivantes à lutter pour sa vie et à subir une série de revers, tandis que les médecins et les infirmières de l'unité de soins intensifs s'efforçaient de stabiliser ses fonctions vitales et son hémorragie interne.

Durant cette crise, la vie de Mary a dépendu des soins 24 heures sur 24 que seule l'unité de soins intensifs pouvait offrir. Bien que Mary ait fait des progrès incroyables, des progrès que même les médecins ont jugés miraculeux, son épreuve et son voyage vers la guérison est loin d'être terminé. Elle aura encore besoin de soins à domicile 24 heures sur 24 et devra faire face à d'importantes dépenses médicales à vie.

Mary et son mari Bill sont les personnes plus altruistes et humbles que nous connaissons; tout à faire le bien et toujours à aider son prochain. même durant ce changement de vie catastrophique, ils ont toujours gardé leur sens de l'humour et leur humilité.

