Кендра была здоровой 38-летней женщиной — пока ей не сделали прививку Johnson \&
Johnson. В течение месяца у неё начались головные боли, боли в животе и тошнота.

У Кендры диагностировали тяжёлые тромбы, из-за которых отказало большинство её
органов. Она также осталась без большей части своего тонкого кишечника, и с
огромными медицинскими фактурами, которые, по её словам, федеральное
правительство должно компенсировать ей.

В марте у неё образовались тромбы. Она была госпитализирована на 33 дня, в том
числе 22 дня в реанимации. Сейчас Кендра проходит сеансы трудотерапии и
физиотерапии и пытается восстановить свои основные функции, такие как ходьба в
течение 20 минут прямо или подъем по лестнице. Ей пришлось заново осваивать
мелкую моторику, в том числе писать и пользоваться вилкой, а также заново
учиться ходить. Она зависит от полного парентерального питания (ППП), метода
питания в обход желудочно-кишечного тракта.

«У меня всегда будет эта инвалидность… которая будет ограничивать что-то, что я
могу есть, и определенные действия, которые я больше не могу делать», — сказала
Кендра. «На данный момент я знаю, что это мешает мне вернуться к работе, которую
я, тем не менее, хочу сделать. Я не тот человек, который остаётся дома. Я не из
тех, кто собирается сидеть на месте, это просто не я. Я должна что-то делать.''
Часть её пути к выздоровлению заключается в том, чтобы найти способ оплатить
огромные медицинские счета, которые составляют более миллиона долларов.

Кендра хочет, чтобы федеральная система компенсации была справедливой для неё, а
также для других, кто стал жертвой вакцины против COVID. Поскольку правительство
оградило производителей вакцин от ответственности, она не может подать в суд на
Johnson \& Johnson. У неё также нет законной правовой возможности подать в суд
на правительство.

CICP никому не компенсирует неэкономический ущерб, такой как боль, страдания и
увечья, сказал Стивен Жустино, адвокат Липпи. «Это - ужасно неадекватная
система», — сказал он.

Адвокат Рене Джентри, директор Клиники судебных разбирательств, в связи с
побочными эффектами от вакцин в Университете Джорджа Вашингтона, заявила, что
Конгресс должен принять меры, чтобы иски о возмещении ущерба от вакцины против
COVID проходили через более прозрачную процедуру. Джентри сказала, что это
должен быть простой способ обеспечить справедливость системы для таких людей,
как Кендра.

Джентри надеется, что Конгресс в конечном итоге разрешит более упрощённую
процедуру, но это может не помочь людям, которые, как Кендра, уже пострадали,
говорит она.

По словам Боумена, для того, чтобы система NVICP могла принимать заявления о
компенсации ущерба от вакцин против COVID, вакцины должны быть рекомендованы для
детей и беременных женщин и соответствовать определенным критериям.
