
Michael (Mike), résident de longue date de Gilroy, est décédé le 1er novembre
2021. Je n'ai jamais connu d'homme plus gentil que mon mari, Michael.

Mike tenait absolument à ce que les gens sachent ce qui lui est arrivé et ce qui
a causé sa mort précoce et inattendue.

Message de Mike :

``De nombreux membres du personnel infirmier et non infirmier nous ont supplié,
ma femme et moi, de faire connaître la vérité au public sur les vaccins
Covid-19, car la vérité sur les décès dus à ces vaccins est cachée au sein de la
profession médicale.''

``J'ai promis de faire passer le message, alors voici mon message : J'avais peur
de me faire vacciner par crainte de mourir. Sur l'insistance de mon médecin,
j'ai cédé à la pression pour me faire vacciner. Le 17 août, j'ai reçu le vaccin
Moderna et j'ai commencé à me sentir mal trois jours plus tard. Je ne me suis
jamais rétabli, mais mon état a continué à empirer. J'ai développé une
inflammation multisystémique et une défaillance multisystémique que les
professionnels de la santé n'ont pas pu arrêter. Mes muscles ont disparu comme
pour se désintégrer. J'ai été aux soins intensifs pendant plusieurs semaines et
j'ai été piqué avec des aiguilles jusqu'à 24 fois par jour pendant ces plusieurs
semaines, tout en recevant également 6 ou 7 intraveineuses en même temps (en
continu). C'était une torture constante que je ne peux pas décrire. Je n'étais
plus traitée comme un être humain doté de sentiments et d'une vie. Je n'étais
rien de plus qu'un cobaye humain du vaccin Covid, et les médecins étaient ravis
de participer à ma fascinante progression vers la mort. Si vous voulez en savoir
plus, demandez à ma femme. J'ai souhaité ne jamais avoir été vacciné. Si vous
n'êtes pas vacciné, ne le faites pas, sauf si vous êtes prêt à souffrir et à
mourir !''

Mike ne méritait pas la douleur et la souffrance qu'il a endurées. C'était un
homme bon et il méritait mieux.

La nécrologie complète de Michael peut être consultée en ligne.
