Julie Anne raconte son histoire :

En mai 2021, j'ai reçu le vaccin Moderna. J'avais tellement envie que le monde
revienne à la normale que j'aurais fait n'importe quoi pour y parvenir.

Avant le vaccin, j'étais une femme de 32 ans en parfaite santé. Je faisais de la
randonnée au sommet de montagnes escarpées, je faisais du vélo avec ma famille,
je marchais 20000 pas par jour, j'avais un travail physiquement exigeant à temps
plein et j'étais une mère de deux enfants très occupée, toujours en train de
courir d'un endroit à l'autre pour répondre aux besoins de chacun.

Deux semaines à peine après avoir reçu le vaccin, tout a changé. Tout à coup, je
ne sentais plus mes jambes et j'avais du mal à marcher. J'ai des douleurs dans
les jambes tout le temps, malgré la prise d'analgésiques. J'ai besoin d'aide
pour entrer et sortir de la douche, je compte fortement sur les rampes et autres
objets auxquels m'accrocher lorsque je perds l'équilibre et que je sens que je
suis sur le point de tomber, je suis incapable de marcher dans une épicerie,
incapable de conduire, incapable de faire les activités de plein air que j'aime,
et je ne peux plus être la maman ou la femme que j'étais.

La seule explication qu'ils ont pour ces symptômes neurologiques débilitants est
que j'ai reçu le vaccin Moderna Covid-19. Cette chose que je croyais être en
capacité de revenir à une vie normale n'a fait qu'empirer les choses. J'ai
parfois de mauvaises journées et parfois des journées encore plus
mauvaises. Pour pouvoir fonctionner, mon régime de médicaments a changé
radicalement.

Lorsque j'ai accepté de me faire vacciner, je m'attendais à avoir mal au bras et
peut-être des symptômes de grippe pendant quelques jours. Personne ne m'a dit
que ma vie aurait pu être bouleversée. Tout le monde fait la promotion du
vaccin. Le vaccin est imposé et poussé dans la bouche des gens à tel point que
vous êtes une considéré comme une “honte pour l'Amérique” si vous ne le faites
pas.

Eh bien, c'est ma nouvelle réalité. C'est comme un jeu de taupe, avec de
nouveaux symptômes qui apparaissent constamment malgré tous mes efforts pour en
maîtriser un autre. Est-ce que ça pourrait être pire ? Oui. Mais pourquoi
personne n'en parle ? Pourquoi les gens ne discutent-ils pas ouvertement des
GROS risques ?

Je n'essaie pas de convaincre qui que ce soit de se faire vacciner contre le
Covid-19, ou tout autre vaccin d'ailleurs. Je vais cependant raconter mon
histoire aux gens pour qu'ils sachent que C'EST un effet indésirable possible du
vaccin.

C'est ma réalité et trop peu de gens en parlent.


