Die kutane leukozytoklastische Vaskulitis ist eine Entzündung der kleinen
Blutgefäße in der Haut am ganzen Körper.

Bonnie kann nicht mehr gehen und hat starke Schmerzen aufgrund der schweren
Vaskulitis, die durch den Impfstoff von Pfizer ausgelöst wurde. Sie sagte, die
Schmerzen seien so schlimm, dass sie jeden Tag weint. Der Ausschlag trat
innerhalb von 3 bis 4 Tagen nach der zweiten Impfung auf.

Bonnie entwickelte schmerzhafte ``rote, blasenbildende Flecken'' an ihren
Beinen. Die Schmerzen wurden so schlimm, dass sie nicht mehr laufen konnte und
jetzt im Rollstuhl sitzt.

Der Ausschlag bricht ständig aus, bildet Blasen und brennt, und einige der
Blasen sind so groß wie ein Golfball. Sie glauben, dass die Vaskulitis auch
ihren Darm angegriffen hat, da sie den ganzen Körper betrifft. Außerdem hat sie
jetzt starke Kopfschmerzen und ihre Sprache ist beeinträchtigt.

Das Krankenhaus hat bestätigt, dass der Ausschlag und ihre unerwünschte Reaktion
auf den Impfstoff von Pfizer zurückzuführen sind, und der Arzt hat auch
bestätigt, dass er andere Patienten mit denselben Problemen hat.

Da sie nicht laufen kann, wird sie nun zu Hause betreut, um ihr beim Duschen und
im Haus zu helfen, und ist in allen Belangen, auch bei der Toilette, auf ihre
Betreuer und ihre Familie angewiesen, da sie stark behindert ist. Zurzeit trägt
sie Windeln.

Bonnie wurde von der öffentlichen Gesundheitsbehörde angewiesen, ihre Geschichte
NICHT öffentlich zu erzählen und insistierten auf eine Auffrischungsimpfung!

Bonnie sagt, sie sei von der Regierung im Stich gelassen worden und erhalte
keine Entschädigung. Sie ist derzeit auf der Suche nach einem Anwalt und bereut
es, sich jemals impfen zu lassen. Sie teilt ihre Geschichte hier, um andere vor
den potenziellen Gefahren, der Täuschung und dem Albtraum zu warnen, den sie
jetzt erlebt.
