Кожный лейкоцитокластический васкулит - это воспаление мелких кровеносных
сосудов кожи по всему телу.

Бонни не может ходить и испытывает сильную боль из-за тяжелого васкулита,
спровоцированого вакциной Pfizer. Она говорит, что боль настолько сильна, что
она плачет каждый день от этого. Сыпь появилась через 3-4 дня после второй
инъекции.

У Бонни появились болезненные «красные волдыри» полностью на обеих ногах. Боль
стала настолько сильной, что она не может ходить и передвигается в инвалидной
коляске.

Сыпь постоянно покрывается новыми волдырями и жжёт, некоторые из них размером с
мячик для гольфа. Врачи считают, что васкулит поразил и её внутренности, так как
её васкулит поразил всё тело. У нее также сильные головные боли и нарушение
речи.

В больнице подтвердили, что сыпь и побочная реакция были вызваны вакциной
Pfizer, а врач также подтвердил, что есть другие люди с такими же проблемами.

Сейчас она получает медицинскую помощь на дому, ей помогают принимать душ и
вести хозяйство, поскольку она не может ходить и из-за своей инвалидности и
вынуждена полагаться на свой лечебный персонал и семью во всем, включая
стирку. Сейчас она носит подгузники.

Служба общественного здравоохранения предупредила Бонни, что она НЕ должна
публиковать свою историю, и они всё ещё хнастаивают, чтобы она получила
бустерную инъекцию!

Бонни говорит, что правительство оставило её и не даёт ей никакой компенсации. В
настоящее время она ищет адвоката и сожалеет о вакцинации. Здесь она делится
своей историей, чтобы предупредить других о потенциальных опасностях, обмане и
кошмаре, который она сейчас переживает.
