Джули Энн Ноублс при поддержке мужа Бена.

История Джули Энн её собственными словами:

Я хочу опубликовать побочные эффекты, которые могут возникнуть после инъекции
Covid. Я здесь не для того, чтобы говорить кому-либо делать или не делать
вакцину, я просто хочу поделиться своим опытом, чтобы у людей было больше
доказательств того, что с ними может случиться, исходящих от того, кто прошёл
через это.

Я с готовностью пошла в свой целевой центр вакцинации, чтобы сделать прививку. Я
была обрадована отменой обязательных масок для полностью вакцинированных людей,
услышала в новостях, что это безопасно, и что все, начиная с 16 лет, должны быть
вакцинированы, поэтому я и пошла на вакцинацию.

В течение 45 минут после этого я была в отделении скорой помощи, не в силах
глотать. Это было странно, но это не так страшно. Мне дали стероиды и Бенадрил и
отправили домой.

Три дня спустя у меня дважды за два часа было то, что выглядело как паническая
атака, с дикой болью в шее и онемением лица. После первого посещения отделения
скорой помощи я не хотела туда возвращаться, чтобы не платить ещё больший счет.

Но сегодня утром я проснулась и не могла двигать правой стороной лица. Я
обратилась в больницу, откуда меня отправили в реанимацию, там сделали
компьютерную томографию, МРТ, ЭКГ и анализы крови, чтобы исключить возможность
инсульта. Мне поставили диагноз паралич Белла.

Узнав об этом, я искала в Google дополнительную информацию о параличе Белла и
инъекциях covid. Я извещаю о моей реакции всех любым возможным способом, чтобы
она была задокументирована как можно больше, чем о ней говорят сейчас.

У Джули Энн начались серьезные неврологические проблемы, приступы, похожие на
инсульт, судороги, и сейчас она находится под наблюдением невролога.

