Julie Anne Nobles erzählt mit der Unterstützung ihres Mannes Ben

Julie Annes Geschichte mit ihren eigenen Worten:

Ich möchte auf die Nebenwirkungen aufmerksam machen, die auftreten können, wenn
man sich mit Covid impft. Ich bin nicht hier, um irgendjemandem zu raten, sich
impfen zu lassen oder nicht. Ich möchte nur meine Erfahrungen teilen, damit die
Leute mehr Beweise für Dinge haben, die passieren können. Das ist einfacher
nachzuvollziehen, wenn sie von jemandem kommen, den sie kennen.

Ich ging fröhlich in mein Impfzentrum in meinem Einzugsgebiet, um geimpft zu
werden. Ich war aufgeregt, da die Maskenpflicht aufgehoben werden sollte, wenn
man vollständig geimpft ist, und weil ich in den Nachrichten gehört hatte, dass
die Impfung sicher sei und sich jeder über 16 Jahren impfen lassen sollte.

45 Minuten später war ich in der Notaufnahme. Ich konnte nicht mehr
schlucken. Seltsam, aber keine große Sache. Ich bekam ein paar Steroide und
Benadryl und wurde nach Hause geschickt.  .  3 Tage später hatte ich zweimal
innerhalb von zwei Stunden eine gefühlte Panikattacke mit verrückten
Nackenschmerzen und Taubheitsgefühl im Gesicht. Nachdem ich gerade erst in der
Notaufnahme war, wollte ich nicht wieder dahin zurückkehren, weil das ja auch
teuer ist.

Aber heute Morgen wachte ich auf und konnte meine rechte Gesichtshälfte nicht
mehr bewegen. Ich begab mich in die Notaufnahme, wo man mich in aller Eile
aufnahm und CT, MRT, EKG und Blutuntersuchungen durchführte, um einen
Schlaganfall auszuschließen. Es wurde die Diagnose Bell's Palsy gestellt.

Seitdem ich das weiß, habe ich gegoogelt und nach weiteren Informationen über
die Bell's Palsy Symptome nach einer Covid Impfung gesucht. Ich berichte über
meine Reaktion, so gut wie ich kann, damit dokumentiert werden kann, dass sie
möglicherweise häufiger auftritt, als man hört.

Julie Ann hat seitdem grosse neurologische Beeinträchtigungen,
schlaganfallähnliche Episoden und Krämpfe und ist bei einem Neurologen in
Behandlung.
