L'histoire de Carther est racontée par sa maman, Shara Thacker-LeSarge:

Carther hésitait encore à se faire vacciner. Puis les annonces ont commencé à
affluer. Celle de l'université, puis une autre… Si vous n'êtes pas entièrement
vacciné, vous ne pouvez pas être sur le campus. Il n'avait PAS LE CHOIX. Pour
aller à l'université que NOUS (pas le gouvernement) payons, il ne peut pas
choisir. On lui a dit, et il a écouté.

Il a sauté dans la jeep, s'est rendu à la clinique de vaccination de la
promenade Sperling à Barrie le 17 août et a reçu le vaccin Pfizer. Le 19 août,
quelque chose ne tournait pas rond. Il se sentait différent mais ne pouvait pas
l'expliquer. Il ne s'est pas plaint. Il s'est résigné en supposant que la
plupart des gens se sentaient comme ça ou que cela allait passer.

Il avait des palpitations dans le cœur. Il se sentait étourdi. Il a eu des
douleurs à la poitrine. Il se sentait mal.

Il a tout supporté jusqu'au 27 août, date à laquelle il a été emmené d'urgence
en ambulance à l'hôpital et le 29 août, il était devenu un patient du Mt Sinai.

Carther, mon fils en parfaite santé, actif, sans antécédents médicaux, sans
graisse sur le corps - Monsieur santé, a été diagnostiqué avec une péricardite.

Mon fils a un problème cardiaque. Mon fils a une équipe de cardiologues. Mon
fils est maintenant sous traitement cardiaque pour au moins trois mois. Mon fils
ne peut rien faire de ce qu'un jeune de 19 ans “normal” pourrait faire. Il ne
peut rien faire qui augmente son rythme cardiaque. Cela inclut marcher plus de
quelques minutes. Oui, marcher. Il ne peut rien soulever. Il a 19 ans dans le
corps d'une personne de 99 ans.

S'il soumet son coeur à un quelconque stress, le péricarde peut se
cicatriser. Si cela se produit, il faudra l'opérer pour enlever le sac durci
autour du coeur.

Mon fils souffre constamment. Des douleurs atroces. Ce n'est pas une
péricardite. C'est une péricardite due au vaccin MNRa.

Même l'équipe médicale de Mt Sinai apprend au fur et à mesure. Ils ne
connaissent pas les effets à long terme sur le coeur. Ils ne savent pas s'il va
rechuter chaque année. Ils devinent et traitent du mieux qu'ils peuvent.

Ces effets secondaires ne sont pas énumérés sur le papier que vous recevez
lorsque vous allez vous faire vacciner. Les infirmières ne vous disent pas que
la péricardite est une possibilité, et que lorsque vous avez 19 ans… et bien
chez les hommes de 18 à 23 ans, vous avez maintenant un risque plus élevé de
complications cardiaques. Ils ont découvert ça en juin. Personne ne vous le
dit. Personne ne s'en soucie. Tout le monde pense que vous êtes stupide si vous
ne vous faites pas vacciner, ou que vous êtes égoïste, ou simplement mal
informé.

Si je pouvais revenir en arrière, je le ferais. Si je pouvais dire à Carther de
ne pas y aller… d'ignorer l'université qui vous demande d'être une marionnette,
je le ferais.

Vous n'avez pas assisté à des crises cardiaques répétées de votre enfant. Votre
enfant n'a pas de cardiologue à cause du vaccin Covid. Votre enfant n'a pas
besoin de passer des échographies cardiaques toutes les semaines et des ECG
toutes les deux semaines. Votre enfant ne lutte pas pour respirer et ne souffre
pas constamment de 7 à 8 douleurs par jour. Votre enfant ne se réveille pas
comme s'il était en train de subir un traitement de chimio et n'est pas malade à
cause des médicaments pour le cœur et des AINS, jusqu'au milieu de l'après-midi.

La vie de mon fils ne sera peut-être plus jamais la même. Mon fils a tellement
perdu parce qu'il a écouté. Il a fait ce que le gouvernement lui a dit de
faire. Je suis heureux pour vous que vous ne sachiez pas ce que ça fait.

Il est maintenant exempté du de la seconde dose du vaccin évidemment ;
Maintenant, ils s'attendent à ce qu'il se nettoie le nez deux fois par semaine
pour aller au campus car il n'a reçu qu'un seul vaccin. Non !

Pour tous ceux qui connaissent un peu le Covid, les vaccins et comment tout cela
fonctionne, devinez quoi ? Je suis doublement vacciné… et je peux avoir le
Covid. Je peux répandre le Covid. Je PEUX porter le Covid. Je PEUX mourir du
Covid.

Faites vos recherches. Si vous avez un fils, un ami ou un petit-fils qui a entre
18 et 23 ans, ne le faites pas.

J'aurais aimé que quelqu'un me le dise. Je ferais n'importe quoi pour revenir en
arrière!
