Die taiwanesische Ärzteschaft ist vom Tod von Dr. Vincent Wang, dem ehemaligen
Direktor der Abteilung für Infektionskrankheiten des Mackay Memorial Hospital in
Taipeh, schockiert.

Pfizer hatte ihm einen Brief geschickt, in dem er aufgefordert wird, sich den
Booster verabreichen zu lassen.

Erica spricht über den Verlust ihres Mannes durch den Pfizer-Booster:

“Mein Mann war ein pensionierter Arzt für Infektionskrankheiten. Nachdem er
seine dritte Pfizer-Impfung (Booster) erhalten hatte, fühlte er sich schwindlig,
hatte niedrigen Blutdruck und fiel am 5. September auf der Treppe in
Ohnmacht. Mein Mann ist Mitte letzten Monats an den Folgen des
Covid-19-Impfstoffs gestorben.

Sein Arzt hatte ihm nicht empfohlen, ins Krankenhaus zu gehen. Am 15. September
ging es ihm besser, aber er starb am frühen Morgen des 16. September im
Tiefschlaf.

Wir mussten, mit viel Zeitaufwand, viele Institutionen in den Vereinigten
Staaten kontaktieren, um seine medizinischen Unterlagen zu bekommen. Wir haben
auch unsrerseits eine pathologische Anatomie durchführen lassen (nur Suizid und
Verbrechen sind für uns kostenpflichtig), aber es wird sechs bis sieben Wochen
dauern, bis wir die Ergebnisse erhalten. Nun ist schon fast ein Monat vergangen,
und wir haben immer noch keine Sterbeurkunde erhalten, so dass er noch nicht
eingeäschert werden kann.

Wir haben auch eine Autopsie mit eigenen Mitteln beantragt, und dies der CDC und
Pfizer gemeldet. Bis jetzt haben wir keine Entschädigung erhalten.

Er erhielt KEINE Behandlung durch die Mediziner….. sein Arzt sagte ihm, er solle
mehr Wasser trinken!

Wir haben den Vater meiner beiden Kinder verloren, unsere finanzielle
Unterstützung, und ich habe meine große Liebe verloren. Sein Tod hat uns sehr
hart getroffen, und wir weinen immer noch.

Wir sind vor zweieinhalb Jahren im Sommer aus Taiwan in die Vereinigten Staaten
gezogen. Wir hatten keine Verwandten dort und es erforderte großen Mut, im Alter
von fünfzig Jahren nach Amerika zu kommen.
