Шон работала санитаркой, и через два дня после инъекции у неё начались судороги
и нарушения центральной нервной системы. Её симптомы сохраняются и по сей день.

По собственным словам Шона:

4 июня 2021 г: Как вы знаете, я была вакцинирована 4 января 2021 г., и с тех пор
моя жизнь изменилась навсегда! Я потеряла много друзей, большинство моих коллег
бросили меня. Моя работа меня добила! Всё, что я любила делать раньше, мне
больше недоступно, моя семья очень переживает! Я скучаю по работе, моим друзьям,
это было дело моей жизни! Это отняли у меня и Американское сообщество пожилых
людей, Дом доброго самаритянина и Реабилитационный центр уничтожили меня, как
будто я была пустое место! Компания Workmans Comp меня не приняла, несмотря на
то, что мой менеджер сказал мне пройти компьютерную томографию. У меня произошла
аллергическая реакция на вакцину. И мне до сих пор не могут поставить диагноз
или оказать какую-либо медицинскую помощь.

26 июня 2021 г.  Пожалуйста, помолитесь за меня! На этой неделе мне снова стало
хуже. В среду я потеряла способность пользоваться ногами, только благодаря
ходункам я могла передвигаться, но это изматывает меня и морально и физически! Я
пытаюсь вспомнить какие-то хорошие дни, которые у меня были, но эти плохие дни
всё перекрывают!

28 августа 2021 г.  Я продолжаю мучиться, хотя прошло уже 8 месяцев после
инъекции; я сидела и разговаривала с моим мужем и одним другом, обыкновенный
разговор, и через несколько секунд мне вдруг стало очень плохо! Они думали, что
я умру! Мне потребовалось так много времени, чтобы выйти из этого состояния, что
я думала: это конец! В любом случае, я была парализован ниже пояса до
сегодняшнего утра, когда я снова смогла ходить своими ногами!
