Shawn était aide-infirmière et dans les deux jours (après injection) elle a des
convulsions et atteinte au niveau du système nerveux central. Ses symptômes
continuent toujours.

Shawn dans ses propres mots:

Le 4 juin 2021 Comme beaucoup d’entre vous le savent j’ai été vaccinée le 4
janvier 2021 et depuis ma vie à changé pour toujours !J’ai perdu beaucoup
d’amis, la plupart de mes collègues m’ont abandonnée. Mon travail m’a achevée !
Tout ce que j’aimais à faire je ne peux plus les apprécier, ma famille souffre!
Mon travail, mes amis me manquent, c’était ma seule vocation ! Cela m’a été
enlevé et la Communauté Senior Américaine, la Maison du Bon Samaritain et le
Centre de Réhabilitation m’ont renversée comme si je n’étais rien! Workmans Comp
m’a refusée même si mon directeur m’a dit d’aller faire un scanner. Je suis
allergique au vaccin Moderne je ne peux encore avoir un réel diagnostic ou
aucune aide médicale.

26 juin 2021 S’il vous plaît priez pour moi! Je me suis dégradée de nouveau
cette semaine. J’ai perdu l’usage de mes jambes mercredi, grâce à un
déambulateur j’ai pu me déplacer aux alentours mais cela use mon mental et mon
physique ! J’essaie de garder en mémoire tous les bons jours que j’ai mais ces
les mauvais jours sont vraiment mauvais!

28 août 2021 Shawn a continué de souffrir 8 mois suivants l’injection - j’étais
assise discutant avec mon mari et meilleur ami, une conversation normale et en
quelques secondes les choses vont au plus mal! Ils ont pensé se j’allais mourir
! Cela m’a pris tellement de temps de sortir de cet état là que j’ai cru que
j’allais mourir ! Quoique ce soit qui s’est passé cela m’a paralysée de ma
taille aux pieds jusqu’à ce matin où j’ai pu utiliser mes jambes à nouveau !

