История Джулии рассказана нам её собственными словами:

Моё решение сделать вакцину Astrazeneca негативно повлияло на всю нашу
жизнь. Раньше я была женщиной на пике формы. У меня не было в анамнезе
неврологических заболеваний или каких-либо других серьёзных заболеваний. Я
занималась каждый день, гуляла по 3 часа в любую погоду, 10 лет занималась
йогой, ходила в спортзал.

Через два дня после вакцинации я поняла, что что-то пошло не так, когда
проснулась с болезненным, пронзительным покалыванием, которое быстро
распространялось по всему моему телу. Я чувствовала себя очень плохо с тех пор
как мне сделали прививку, у меня поднялась температура, пропал аппетит,
появились боли. Но этот симптом покалывания был совсем другого уровня.

Он не проходил. Дни превратились в недели. Недели превратились в месяцы. За это
время я связывалась с терапевтами и 111, и даже 999 (Великобритания). Один раз
ночью, когда у меня был особенно сильный приступ ползания мурашек (ощущение
твердых частиц, движущихся под кожей) я испугалась за свою жизнь.

Симптомы появлялись и исчезали в течение нескольких месяцев, такие например, как
жгучие нервные боли по всему телу, из-за чего я несколько раз обращалась в
отделение неотложной помощи без положительного результата. В течение первых трех
месяцев я почти не спала, не более часа за ночь из-за сильной нервной боли во
всех частях моего тела, на которые я опиралась (я не могла спать даже сидя,
потому что мне было больно на стороне головы). Я всё ещё могла двигаться,
поэтому иногда по ночам я бродила по улицам одна, вместо того, чтобы лежать в
постели и мучиться.

Звон в ушах сводил меня с ума. Боль в глазах давала ощущение, что я слепну. Весь
сон внезапно заканчивался криками от боли или от страха ослепнуть или и того, и
другого. Первые два месяца я не могла переносить одежду на моей коже или
простыни из-за гиперчувствительности.

Хотя я прилагала все мои обычные усилия, чтобы придерживаться здоровой диеты,
принимать пищевые добавки и заниматься физическими упражнениями, меня постигло
психическое заболевание из-за страха перед непроходящими симптомами и
истощением, которое привело к серьёзному беспокойству и депрессии. Конечно, я
была не в состоянии идти на работу, и мой измученный муж стал моим официальным
опекуном на полную ставку.

Спустя пять месяцев некоторые симптомы немного ослабли. Жгучая боль в нервах
перешла в покалывание и ощущения уколов иглой, которые всё ещё довольно
постоянны и временами сильны (то, что в медицине называется дизестезией). У меня
всё ещё сохраняется гиперчувствительность кожи, которая мешает мне удобно носить
одежду. Я любила хорошо одеваться, но это удовольствие ушло. Исчезло и чувство
удовольствия от загорания. Солнце усиливает нервную боль, оно действует на меня
даже через одежду, поэтому быть на воздухе в солнечный день уже не приносит
удовольствия. Отпуск стал невозможен, так как даже спать в чужой постели
невозможно. Мне нужно возить с собой своё очень мягкое постельное белье. Когда
меня что-то касается, я чувствую, что горю под кожей.

Я вернулась на работу, но мне трудно терпеть боль, мне нужен чехол для офисного
стула, и у меня больше нет удовольствия ходить на работу в солнечный день. Я
больше не чувствую себя прежним человеком. Я всё ещё страдаю депрессией и мне
трудно смириться с тем, что произошло.

Мы не знаем, что ждёт меня в будущем. Я использую гомеопатию и биорезонанс, что
улучшает мое общее состояние здоровья.

Пока ещё слишком рано говорить, помогает ли это моим неврологическим
симптомам. Один невролог видел меня и считает, что это, вероятно, функциональное
неврологическое расстройство. Он видел меня в марте и я надеюсь, что всё
пройдет.
