Julie’s erhält ihre eigenen Erlebnisse:

Meine Entscheidung, den Impfstoff von Astra Zeneca zu nehmen, hat sich negativ
auf unser Leben ausgewirkt. Ich war zuvor eine Frau, die sich in bester
körperlicher Verfassung befand. Ich hatte weder eine neurologische noch eine
andere ernsthafte Krankheit in meiner Vorgeschichte. Ich habe jeden Tag Sport
getrieben, bin bei jedem Wetter 3 Stunden gelaufen, habe 10 Jahre lang Yoga
gemacht und bin ins Fitnessstudio gegangen.

Ich wusste schon 2 Tage nach der Impfung, dass etwas nicht stimmte, als ich mit
einem stechenden, schmerzhaften, kribbelnden Gefühl aufwachte, das sich schnell
auf meinen ganzen Körper ausdehnte. Seit der Impfung hatte ich mich mit hohem
Fieber, Appetitlosigkeit und Schmerzen sehr unwohl gefühlt. Aber dieses Symptom
war anders.

Es hörte nicht mehr auf. Aus Tagen wurden Wochen. Aus Wochen wurden Monate. In
dieser Zeit wandte ich mich an den Hausarzt und die Notrufnummer, eines Nachts
sogar an die 999 (Vereinigtes Königreich), als ein besonders schlimmer Anfall
von Ameisenlaufen (das Gefühl, dass sich feste Partikel unter der Haut bewegen)
mich um mein Leben fürchten ließ.

Die Symptome kamen und gingen im Laufe der Monate, wie z. B. brennende
Nervenschmerzen am ganzen Körper, die dazu führten, dass ich mehrmals in die
Notaufnahme musste, ohne dass dies etwas ergab. In den ersten drei Monaten
schlief ich wegen starker Nervenschmerzen an allen Körperteilen, auf die mein
Gewicht drückte, kaum eine Stunde (ich konnte nicht einmal im Sitzen schlafen,
da die Seite meines Kopfes schmerzte). Ich konnte mich immer noch bewegen, so
dass ich in manchen Nächten mühsam allein durch die Straßen lief, anstatt mühsam
wach im Bett zu liegen.

Der Tinnitus machte mich wahnsinnig. Die Schmerzen in meinen Augen gaben mir das
Gefühl, ich würde blind werden. Jeder Schlaf endete abrupt damit, dass ich
entweder vor Schmerz oder aus Angst vor Erblindung oder beidem aufschrie. In den
ersten 2 Monaten konnte ich keine Kleidung auf meiner Haut oder Bettwäsche
ertragen, so überaktiv waren die Nerven meiner Haut.

Obwohl ich mich wie üblich um gesunde Ernährung, Nahrungsergänzungsmittel und
Bewegung bemühte, wurde ich aus Angst vor den nicht enden wollenden Symptomen
und der Erschöpfung psychisch krank, was zu schweren Angstzuständen und
Depressionen führte. Natürlich ging es mir viel zu schlecht, um arbeiten zu
gehen, und mein erschöpfter Ehemann wurde mein eingetragener Vollzeitpfleger.

Fünf Monate später haben sich einige Symptome ein wenig gelindert. Der brennende
Nervenschmerz hat sich auf ein Kribbeln und Nadelstiche reduziert. Er ist immer
noch ziemlich konstant und manchmal stark (medizinisch als Dyästhesie
bezeichnet). Ich habe immer noch überempfindliche Nerven in meiner Haut, so dass
ich nicht alles anziehen kann. Früher habe ich mich gern schön angezogen, aber
das ist jetzt vorbei. Auch die Freude am Sonnenbaden ist verschwunden. Die Sonne
verschlimmert den Nervenschmerz, er wirkt sich sogar durch die Kleidung hindurch
aus, so dass der Spaziergang an einem sonnigen Tag kein Vergnügen mehr
ist. Urlaub macht keinen Spaß mehr und selbst das Schlafen in einem fremden Bett
ist unmöglich. Ich müsste mein eigenes, extra weiches Bettzeug mitnehmen. Ich
habe ständig das Gefühl als hätte ich einen Sonnenbrand unter der Haut, sobald
irgendetwas meine Haut berührt.

Ich arbeite wieder, habe aber Schwierigkeiten mit den Schmerzen und benötige
einen Sitzbezug für meinen Bürostuhl, und es macht mir keine Freude mehr, an
einem sonnigen Tag zur Arbeit zu gehen.

Ich bin nicht mehr derselbe Mensch. Ich habe immer noch Depressionen und
Schwierigkeiten, das Geschehene zu verarbeiten.

Wir wissen nicht, was die Zukunft bringt. Ich nehme homeopatische Mittel und
probiere Bioresonanz. Es scheint meinem allgemeinen Gesundheitszustand gut zu
tun.

Es ist noch zu früh, um sagen zu können, ob es den neurologischen Symptomen
hilft. Ein Neurologe hat mich untersucht und hält es für wahrscheinlich, dass es
sich um eine funktionelle neurologische Störung handelt. Er hat mich im März
untersucht und war zuversichtlich, dass es verschwinden würde. Aber es hat
länger gedauert als von ihm vorgesehen. Ich hatte ein normales MRT und warte auf
ein 2. MRT und Nervenleitungstests.

Ich wollte meine Erlebnisse mit Euch teilen, damit Ihr Euch der Risiken bewusst
werdet.
