Mariah racontant l'histoire de sa mère :

LE PIRE CAUCHEMAR DE MA MÈRE.

Le 6 avril 2021, Tiffany a reçu la 1ère dose du vaccin Pfizer sans inquiétude
immédiate.

Douze jours plus tard, le 18 avril, nous regardions la télévision, quand soudain
elle s'est tournée vers moi, visiblement tremblante, lente dans son élocution et
a hoché la tête quand j'ai dit que j'appelais le 911.

Elle ne pouvait pas faire de phrases complètes, ne pouvait pas marcher, n'avait
aucune fonction motrice, ne pouvait pas tenir un verre, ne connaissait pas son
nom de famille ni l'année où elle était.

Je me souviens qu'elle s'est mise à pleurer, à me dire combien elle m'aimait et
elle a commencé à s'évanouir. Je la secouais vigoureusement pour qu'elle reste
éveillée, lorsque les ambulanciers sont arrivés. Sa tension artérielle était de
70/30 et quelques instants plus tard, elle est devenue cohérente mais parlait de
manière très délirante.

Les ambulanciers l'ont accusée d'être sous l'emprise de drogues en raison de ses
délires.

LE DIAGNOSTIC Dans les 15 jours qui ont suivi, elle a été hospitalisée à trois
reprises et a subi d'innombrables tests. Ma mère a reçu plusieurs diagnostics
tels que : Syncope vasovagale, POTS, dysfonctionnement autonome, maladie de
Ménière et vertiges.

Beaucoup ne savaient pas ce qu'elle avait, jusqu'à ce qu'on finisse par dire que
c'était une réaction au vaccin Covid-19 de Pfizer.

Ma mère n'est pas encore tout à fait capable de conduire ou de travailler. Elle
est extrêmement fatiguée, a des douleurs musculaires partout, des acouphènes,
une vision floue, des vertiges, un brouillard cérébral, des pertes de mémoire et
plusieurs autres symptômes chaque jour.

Trois voyages en ambulance, quatre visites à l'hôpital, d'innombrables tests, un
médecin après l'autre.

Tiffany a déclaré : ``J'espère que mon histoire suscitera une prise de
conscience bien nécessaire. Je veux simplement guérir et être en mesure d'entrer
en contact avec d'autres personnes qui ont peut-être vécu la même expérience et
qui cherchent aussi du soutien. Je prie pour que, grâce à ma liberté de faire
mes propres choix de santé, je puisse guérir de ma blessure.''
