La madre de Brooklyn, Lyndsay Morton, comparte la historia de su hija el 27 de
junio de 2021: A las 10 de la mañana del 26 de junio, mi hija de 19 años recibió
su primera dosis de la vacuna. Ella estaba perfectamente bien y fuimos de
compras por el día. Cuando llegó a casa alrededor de las 4 p.m., comenzó a
sentirse enferma en los transportes, como si tuviera mareos. a las 4:15
p.m. ella se derrumbó. La levantaron, tratando de hacerla caminar a casa, y
luego volvió a colapsar. Tuvimos que llamar a su papá para que viniera a
buscarla y la metiera en su auto, él manejó 2 minutos, salieron del auto y ella
se desmayó nuevamente, en la calle frente a su casa. En este punto, siente
agujas en brazos y piernas, dolor en la parte inferior del pulmón izquierdo y la
garganta está apretada. Llamamos al 911, quien nos dijo que tenía que llevarla
rápidamente al hospital, pero estaban ocupados y seguro que podría llevarla más
rápido yo mismo. A las 5.30 p.m. llegamos al Hospital Whiston (en Liverpool)
pero no habíamos podido sacarla del auto y no había nadie para ayudar porque las
enfermeras estaban demasiado ocupadas. Con dificultad logramos ponerla en silla
de ruedas, llevándola adentro explicándole lo que decían las emergencias en el
teléfono, y nos dijeron que fuéramos a la sala de espera, donde había más.30
personas más mientras ella convulsionaba en la silla con dolores de crecimiento
en los pulmones y las piernas.

Dos horas después, todavía estamos sentados con ella en las mismas condiciones,
así que decidí llamar a un taxi para que nos llevara al Royal Hospital. Cuando
llega el taxi, trato de ayudarla a salir de su silla de ruedas, pero todavía se
derrumba en el suelo. Ningún cuidador vino a ayudarnos, pero otros pacientes
vinieron a ayudarlo a sentarse en el taxi. 8pm - llegamos al Royal A\&E, entro y
pido silla de ruedas, dicen “si no ves, no hay”. Salgo y encuentro a mi hija en
la parte trasera de un taxi que se retuerce y convulsiona. El taxista salió y
encontró una silla de ruedas afuera, luego me ayudó a llevarla al hospital. Una
enfermera se la llevó en 5 minutos y, mientras empuja su silla de ruedas, le
dice que no le cree cuando dice que no puede caminar y que no cree que
sí. reacción a la vacuna, como si nunca hubiera sucedido. Me dijeron que me
fuera y alguien me contactaría en unas 3 horas. Con el corazón apesadumbrado
dejo a mi hija de 19 años sola, aterrorizada, pero respeto sus reglas y me
voy. Se quedó en la sala de recepción principal y luego la trasladaron a una
habitación lateral, ya que dijeron que no querían que se sintiera avergonzada
por las convulsiones (para mí, en este punto, solo querían esconderla). La
dejaron sola en esta cama por 5 horas, su condición no mejoraba, estaba con
frío, sin manta, sin comida, y finalmente logró ver a una enfermera que le dio
analgésicos ya que ya había desarrollado dolores de cabeza. A las 12:30 a.m., 8
horas después de su primer colapso, ve a un médico que le dice que este es un
efecto secundario de la vacuna que durará 1 o 2 días, y que si duraba más
tendríamos que volver. La sacaron afuera y tuvo que esperar afuera del hospital
sola a la 1 de la madrugada de un sábado por la mañana con fiebre y congelada
antes de que pudieran registrarla. ¡Tenemos videos que muestran cómo fue
abandonada durante 6 horas, incluidos videos de sus convulsiones! Por favor,
piénselo dos veces antes de dejar que sus hijos tomen esta vacuna.

Brooklyn cuenta su propia historia: “Desafortunadamente, tuve una reacción a la
vacuna. Nunca pensé que podría haber sido una de las personas afectadas por la
vacuna, ya que parecía ser tan positiva y segura para nuestro gobierno. Ha sido
una de las cosas más aterradoras que he experimentado en toda mi vida. Mientras
tanto, las preguntas invadían mi mente … ¿va a durar para siempre? ¿Qué me está
pasando? ¿Por qué me está pasando esto? ¿Tengo un coágulo de sangre o una
convulsión? Mientras estas preguntas iban y venían en mi cabeza, estaba en una
habitación oculta en la sala de espera, porque pensaron que iba a estar
“demasiado avergonzado” por mis convulsiones. Cuando en realidad, ¡me estaban
escondiendo del resto del mundo porque estaba teniendo efectos no deseados por
la vacuna! Debatí antes de conseguirlo, con los efectos desconocidos y también
las historias que ves de otros al respecto. No soy nadie para juzgar la decisión
de alguien sobre si recibir la vacuna o no, pero quiero que la gente se entere y
se pregunte si es lo correcto para ellos. Tengo 19 años y gozo de perfecta
salud. Nunca he tenido antecedentes médicos. Entonces, ¿por qué me está pasando
esto a mí? “

