Тара рассказывает свою историю:

Меня привили вакциной Модерна. Первый месяц был адом. У меня были такие боли в
суставах, у меня был целый букет симптомов, я спала по 12 часов в сутки и всё
это было просто ужасно. Я сожалею, что сделала это, потому что я выхожу только
раз в неделю, и то: не всегда, действительно ли мне это было нужно? Считаю, что
сделала правильный выбор для моей семьи.

Это очень сильное жжение, как будто меня обожгли паяльной лампой или чем-то
подобным.

Врач сказал мне, что он может лечить меня от этой проблемы с кожей, но лекарство
снизит способность иммунной системы бороться с другими инфекциями, а это не
очень хорошая идея сейчас, когда есть Covid.

Меня проверили на рак, волчанку и другие аутоиммунные заболевания. На следующей
неделе пойду на прием к врачу, потому что становится все хуже и хуже.

Прошло уже 3 месяца с момента моей второй дозы. Мои проблемы с кожей ещё хуже, и
я всё ещё чувствую, что мне нужно быть на улице по 12 часов в день для хорошего
самочувствия, но боль в суставах и общая боль почти исчезли. Ковида у меня не
было. Я не болела как минимум 2 года.

Я не буду говорить вам, что делать, но, пожалуйста, будьте осторожны.

Они говорят, что вам ВСЕМ нужно сделать прививку от COVID!  Все говорят, что это
не может быть опасно!  Это никоим образом не повлияет на вашу иммунную систему,
чтобы атаковать ваши здоровые клетки по причинам, о которых не знают ни врачи,
ни производители!  Это никоим образом не может причинить вам длительные побочные
эффекты, такие как кожная сыпь и боль в суставах, и целых 3 месяца никто не
будет знать, как это лечить!

BIG PHARMA!
