Tara raconte son histoire:

J'ai eu le vaccin Moderna. Le premier mois fut un enfer. J'ai eu tellement de
douleurs aux articulations, j'ai eu la gerbe, je dormais 12 heures par jours et
c'était juste horrible. Je regrette de l'avoir fait parce que je ne sors qu'une
fois par semaine si j'ai de la chance, est-ce que j'en avais vraiment besoin? Je
pense que j'ai fais le bon choix pour ma famille.

C'est une sensation de brulure très profonde, comme si j'avais été brulé par un
chalumeau ou quelque chose dans le genre.

Le médecin m'a dit qu'il peut me traiter pour un problème de peau spécifique
mais que la médicamentation diminuera l'habilité du système immunitaire à
combattre les autres infections et ce n'est pas une bonne idée en ce moment avec
le Covid dehors.

J'ai été testé pour le cancer, le lupus and d'autres maladies auto-immunes. Je
vais à un rendez-vous médical en ligne la semaine prochaine parce que c'est de
pire en pire.

Cela fait maintenant 3 mois depuis ma seconde dose. Mes problèmes de peaux sont
encore pire et j'ai toujours la sensation que j'ai besoin de sortir 12 heures
par jours pour fonctionner, mais les douleurs aux articulations et la douleur en
général est pratiquement partie. Je n'ai pas eu le Covid. Je n'ai pas été malade
depuis au moins 2ans.

Je ne vais pas vous dire quoi faire mais s'il vous plait, soyez prudents.

Ils disent que vous devez TOUS recevoir la vaccination contre le COVID! Ils
disent tous que ce n'est pas possible que ce soit dangereux! En aucun cas ça
pourrait impacter votre système immunitaire pour attaquer vos cellules en bonne
santé pour des raisons que ni les docteurs ni les fabriquants connaissent! En
aucun cas ça pourrait vous laisser avec des effets indésirables persistants
comme des irruptions cutanées et des douleurs aux articules pendant 3 mois sans
que personnes ne sachent comment les traiter!
  
BIG PHARMA!

