Carolina a écrit ce qui suit le 9 novembre 2021 :

Après presque sept mois, je souffre toujours des effets secondaires des deux
doses du vaccin Moderna Covid que j'ai reçues le 17 mars et le 17 juin 2021.

Les deux ont gravement nui à ma santé. J'étais en parfaite santé avant les
injections. Je travaillais à plein temps, j'étais fermière, je sauvais des
chiens, j'étais active, je n'avais pas de problèmes de santé, j'étais en bonne
santé (sauf quelques douleurs au cou et au dos ici et là) et j'avais des
allergies saisonnières.

À l'heure actuelle, il semble que je souffre d'un trouble mystérieux sans nom
(variation du syndrome de Guillain Barré) ou d'une maladie auto-immune sans nom
qui provoque une inflammation générale des nerfs. Pendant une semaine, j'ai une
migraine vestibulaire. Une autre, une migraine hémiplégique. et une multitude
d'autres problèmes. L'inflammation extrême (analyse sanguine de la tempête de
cytokines) affecte mon cerveau : comment je pense, comment je parle, comment je
marche. Cela m'a complètement ralenti. Je ne peux même pas conduire. Les tâches
de base sont difficiles à comprendre et à réaliser.

Les symptômes ont commencé comme une réaction allergique dans les 30 minutes
suivant la première piqûre (avec les effets secondaires attendus comme des
douleurs au bras, des éruptions cutanées, de la fatigue, des maux de tête). J'ai
eu des problèmes gastriques extrêmes, un essoufflement et une tachycardie. Puis
les étourdissements et le brouillard cérébral, tout cela m'a pris mon
énergie. Mais je voulais quand même être à l'abri de Covid et j'ai fait la
deuxième injection, comme le recommandait mon PCP.

Après la deuxième piqûre, j'ai développé des douleurs nerveuses intermittentes
(côté droit seulement) au visage, au bras et à la jambe, ainsi que des
étourdissements. Les symptômes se sont aggravés pour inclure des douleurs
majeures, au cou et au dos. Des migraines insensées dont je ne connaissais pas
l'existence m'ont empêché de dormir pendant des heures et parfois des
jours. Pendant deux semaines, je ne pouvais que ramper jusqu'au canapé et ne pas
bouger. J'ai des douleurs choquantes dans tout le corps. Des picotements, des
engourdissements et des brûlures sur toute ma peau.

Jusqu'à présent, aucun traitement efficace n'a été trouvé pour moi. J'ai
l'espoir que cela soit réversible, mais je ne sais pas si mon état va
s'améliorer ou empirer. Certains jours sont meilleurs, d'autres pires. Il n'y a
pas de trajectoire claire d'amélioration. Il y a de bonnes heures, de bons jours
et puis d'horribles rechutes.

J'ai consulté un grand nombre de médecins, de spécialistes, j'ai fait des tests
sanguins, des régimes et encore des tests : PCP, Neuro, ORL, Cardio,
Immunologiste, et la liste continue. Mais toujours pas de réponse évidente ou de
piste de traitement.

J'essaie la chambre hyperbare MHBOT, les lumières infrarouges, les massages, une
multitude de vitamines et de suppléments. Je prends également un nouveau
médicament pour contrôler certains des symptômes évidents
(Hydroxycloroquine). J'ai également fait des MABs le 13 octobre et beaucoup de
symptômes se sont améliorés.

Il est très difficile de ne pas être reconnu par la communauté médicale, alors
que nous essayions de faire notre part et de prendre notre dose. Maintenant,
nous sommes également repoussés par nos amis et les membres de notre famille. La
lutte est réelle.
