9 ноября 2021 года Каролина написала следующее :

Спустя почти семь месяцев я всё ещё страдаю от побочных эффектов двух доз
вакцины Moderna Covid, которые я получила 17 марта и 17 июня 2021 года.

Обе они серьезно навредили моему здоровью. До уколов я была совершенно
здорова. Я работала полный рабочий день, была фермером, лечила собак, была
активна, у меня не было проблем со здоровьем, у меня было хорошее здоровье (за
исключением некоторых болей в шее и спине тут и там) и у меня была сезонная
аллергия.

В настоящее время я, как видно, страдаю от какого-то таинственного заболевания
(разновидность синдрома Гийена-Барре) или аутоиммунного расстройства без
названия, которое вызывает общее воспаление нервов. Уже неделю у меня
вестибулярная головная боль. Это односторонняя мигрень, парализующая половину
тела, и множество других проблем. Тяжёлое воспаление (анализ крови на всплеск
цитокинов) влияет на мой мозг: на то, как я думаю, как я говорю, как я хожу. Это
полностью замедлило меня. Я даже не могу водить машину. Простые задачи сложны
для моего понимания и выполнения.

Симптомы начались как аллергическая реакция в течение 30 минут после первого
укола (с ожидаемыми побочными эффектами, такими как боль в руке, сыпь,
усталость, головная боль). У меня появились серьёзные проблемы с желудком,
одышка и тахикардия. Затем головокружение и туман в голове, всё это отнимало у
меня силы. Но я всё ещё хотела быть в безопасности от Covid и сделала вторую
инъекцию, как рекомендовал мой лечащий врач.

После второго укола у меня появились перемежающиеся нервные боли (только справа)
в лице, руке и ноге, а также головокружение. Симптомы ухудшились, включая
сильные боли в шее и спине. Безумные мигрени, о существовании которых я не
подозревала, не давали мне спать часами, а иногда и сутками. Две недели я могла
только доползти до дивана и не двигаться. У меня появились ужасные боли во всем
теле. Покалывание, онемение и жжение по всей коже.

До сих пор не найдено никакого эффективного лечения для меня. Я надеюсь, что это
обратимо, но я не знаю, улучшится мое состояние или ухудшится. Некоторые дни
лучше, другие хуже. Нет чёткой траектории улучшения. Бывают хорошие часы,
хорошие дни, а потом ужасные рецидивы.

Консультировалась у большого количества врачей, специалистов, делала анализы
крови, диеты и еще анализы: РСР, Невролог, ЛОР, Кардиолог, Иммунолог, и этот
список можно продолжить. Но до сих пор нет очевидного ответа или лечения.

Я пробую гипербарическую камеру MHBOT, инфракрасное освещение, массаж, множество
витаминов и добавок. Я также принимаю новое лекарство для контроля некоторых
очевидных симптомов (гидроксихлорохин). Я также сделала МАБ 13 октября, и многие
симптомы улучшились.

Очень трудно не быть признанным медицинским сообществом, поскольку мы пытаемся
внести свой вклад и сделать то, что по силам. Теперь от нас отходят наши друзья
и члены семьи. Это настоящая борьба.
