Evan dit qu'il était avait été impatient de recevoir le vaccin COVID et qu'il
s'était inscrit dès qu'il a été éligible. Après sa deuxième injection de Pfizer,
il a ressenti quelques-uns des effets secondaires courants, comme de la fièvre
et des courbatures. Mais environ 48 heures plus tard, des symptômes différents
sont apparus, comme des douleurs thoraciques.

“J'avais l'impression que ma poitrine était très serrée et que ma gorge était
très enflée, tout comme mes ganglions lymphatiques et mon cou”, a déclaré
Morud. “J'étais essoufflé rien qu'en me levant d'une position assise”, a-t-il
ajouté.

Les symptômes ne s'amélioraient pas, et vers minuit le 18 mai, ils se sont demandé s'ils devaient aller à l'hôpital ou attendre.

“Mon intuition me disait que quelque chose n'allait pas”. Ils ont donc décidé de
se rendre aux urgences de l'Université de Médecine NorthWest (uW), et c'est ce
que nous avons fait, et je suis vraiment ravie de l'avoir fait“, a déclaré
Charnell, la mère d'Evan.

“C'est là qu'ils ont découvert qu'il s'agissait d'une myocardite”, a déclaré
Evan.

La famille a déclaré que le rythme cardiaque d'Evan était de 140, soit environ
le double de la normale. Mais ce qui est encore plus alarmant, c'est que sa
fonction cardiaque était très réduite.

“J'ai eu très peur au début, parce que je n'étais pas vraiment sûr de ce que
c'était. Ma première pensée a été de savoir si j'allais avoir des séquelles à
long terme”. a déclaré Evan.

Le Dr John Lynch, de l'UW Medicine, a déclaré lors d'une réunion de
l'Association des hôpitaux de l'État de Washington lundi que des cas de
myocardite se produisent à Washington.

“Nous voyons quelques cas dans l'État de Washington qui se produisent après la
vaccination”, a déclaré Lynch. “Mais, comme pour tout le reste, nous savons que
des choses se produisent après la vaccination qui se seraient produites avec ou
sans ce vaccin.”… mais alors ils le disent!

La famille Morud dit que pendant que les scientifiques sont en train d'essayer
de comprendre, comme de plus en plus de jeunes gens se font vacciner, ils
veulent partager leur expérience.

“Pour que les gens connaissent les symptômes qu'ils doivent rechercher. Parce
que beaucoup de ceux-ci sont vraiment similaires à ceux qui figurent sur les
papiers du vaccin”, a déclaré Evan.

“Il aurait pu subir des dommages cardiaques permanents. Voire la mort subite,
qui est aussi le résultat de ce vaccin. C'est mon seul et unique”, a déclaré
Charnell Morud.

Evan devra prendre des médicaments pour le cœur pendant quelques mois, mais
après une semaine d'attente, la famille a appris qu'il se rétablira probablement
complètement.

“J'ai 18 ans, je n'ai aucun dossier médical”, a déclaré Evan.

