Je pense qu'il est nécessaire que les gens soient au courant de ce que j'ai du
traverser; il serait irresponsable de ne pas le partager.

Je suis en train d'écrire ces lignes, assise dans l'unité de soins intensifs,
avec une sonde de Foley, des intraveineuses, de l'oxygène, un dispositif de
compression des jambes et une tonne de fils collés sur mon corps pour être
surveillée. J'ai subi plusieurs tomodensitogrammes, plusieurs échographies, un
échocardiogramme, une transfusion, des analyses de laboratoire quotidiennes et
une IRM prévue pour aujourd'hui. Je suis en fait une pelote d'épingles
humaine. J'ai des caillots de sang dans ma jambe et dans mes deux poumons, j'ai
le souffle court et je suis vraiment fatigué. Je peux vous dire que je n'ai
jamais été aussi malade de ma vie. À un moment donné, j'ai vraiment cru que je
ne sortirais pas d'ici debout.

Il y a beaucoup de pression pour se faire vacciner contre le COVID, j'ai attendu
parce que je n'étais pas encore complètement à l'aise avec les vaccins, je
n'étais tout simplement pas prête. Eh bien, j'ai dû voyager pour un événement
professionnel et, comme pour tout ce qui concerne de prêt ou de loin la
vaccination ces jours-ci, j'ai réalisé que cela n'allait pas s'arrêter, vous
pouvez toujours essayer de résiter mais les obstacles ne feront que devenir plus
importants. J'ai donc cédé, j'ai fixé un rendez-vous, je suis entré en bonne
santé et je me suis fait vacciner à contrecœur.

Environ 8 jours plus tard, je me suis retrouvé aux urgences. J'ai été admise
jeudi dernier et je suis sous étroite surveillance depuis. Les médecins étaient
perplexes car mes analyses sanguines n'avaient aucun sens pour eux, c'est un cas
étrange comme on me l'a dit.

Et voilà où ça commence à devenir intéressant, il s'avère que tout ce que je
traverse est une réaction sévère au vaccin COVID19 de Johnson \& Johnson. C'est
exact, ce même vaccin qui est censé me sauver m'a en fait mis en danger de mort.

Alors, avant de commencer à dire aux gens qu'ils sont “égoïstes” parce qu'ils ne
veulent pas se faire vacciner, réfléchissez longuement et sérieusement pour
savoir si vous avez le droit de les juger de la sorte. Les gens ont des
inquiétudes largement fondés et je suis à l'hôpital en train de les vivre en ce
moment même.

Je ne suis pas anti-vaccins en général, je sais que les vaccins peuvent être une
bonne chose. Les vaccins COVID19 m'ont inquiété pour de multiples raisons et,
clairement, je ne suis toujours pas convaincu. Je ne vous dirai jamais de vous
faire ou de ne pas vous faire vacciner, c'est votre choix.

Je prie pour que personne d'autre n'ait à vivre ce que j'ai vécu, c'est
misérable. Avant de juger quelqu'un ou de le traiter d'égoïste, comprenez que
les risques sont réels. Faites ce que vous pensez être le mieux pour vous et
votre famille, mais ne rabaissez pas quelqu'un d'autre qui fait ce qu'il pense
être le mieux pour lui.

