Я считаю, что людям необходимо знать, через что мне пришлось пройти; было бы
безответственно не поделиться этой информацией.

Я пишу эти строки, сидя в отделении интенсивной терапии, с катетером Фолея,
капельницами, кислородом, устройством для сжатия ног и тонной проводов,
прикрепленных к моему телу, за которыми нужно следить. На сегодня мне было
назначено несколько компьютерных томографов, несколько ультразвуков,
эхокардиограмма, переливание крови, ежедневные лабораторные анализы и МРТ. На
самом деле я человеческая подушка для иголок. У меня тромбы в ноге и обоих
легких, я задыхаюсь и очень устала. Могу вам сказать, что я никогда в жизни так
не болела. В какой-то момент я действительно думала, что не смогу выкарабкаться.

Было много давления, чтобы получить вакцину COVID, я ждала, потому что я ещё не
была полностью уверена в вакцинах, я просто не была готова. Но мне приходилось
ездить на деловые мероприятия, и, как и в случае с вакцинацией, рано или поздно,
я поняла, что этого не избежать; вы всегда можете пытаться сопротивляться, но
препятствия станут тогда только более важными. Я сдалась, взяла рандеву, пришла
здоровой и неохотно сделала прививку.

Примерно через 8 дней, я оказалась в отделении неотложной помощи. Меня приняли в
прошлый четверг, и с тех пор я нахожусь под пристальным наблюдением. Врачи были
озадачены, потому что мои анализы крови не имели для них никакого смысла, как
мне сказали, это странный случай.

И вот здесь начинается самое интересное: оказывается, всё, что я переживаю, -
это серьезная реакция на вакцину COVID19 от Johnson \& Johnson. Ясно, что та
самая вакцина, которая должна была меня спасти, на самом деле поставила меня под
угрозу смерти.

Итак, прежде чем вы начнете говорить людям, что они «эгоистичны», потому что не
хотят вакцинироваться, хорошо подумайте, имеете ли вы право так их судить. У
людей есть опасения, которые имеют основания, и я сейчас живу этим в больнице.

Я не являюсь противником вакцины в целом, я знаю, что вакцины могут быть
полезны. Вакцины COVID19 беспокоят меня по нескольким причинам, и я всё ещё не
уверена в их целесообразности. Я никогда не скажу вам делать вакцину или нет,
это ваш выбор.

Я молюсь, чтобы никто другой не прошёл через то, через что прошла я, это
ужасно. Прежде чем осуждать кого-либо или называть кого-то эгоистом, поймите,
что риски реальны. Делайте то, что, по вашему мнению, лучше всего для вас и
вашей семьи, но не унижайте другого за то, что он делает то, что лучше всего для
него по его мнению.
