Brianne a participé à l'essai clinique d'AstraZeneca en novembre 2020. Elle a
reçu son vaccin le 4 novembre et dit qu'elle n'est plus la même depuis.

“Immédiatement, dans l'heure qui suivait, j'ai eu des picotements le long de mon
bras… et quand je suis rentrée chez moi, ma vision était floue et double”.

Sa sensibilité au son et à la lumière est devenue si forte qu'elle a dû porter
en permanence des protège-oreilles ainsi que des lunettes de soleil.

“Les choses ont progressé assez rapidement. J'ai donc connu durant cette semaine
un long déclin neurologique, et personne ne savait ce qui se passait. J'ai
appelé la clinique d'essai plusieurs fois, et finalement, deux jours plus tard,
ils m'ont fait venir et m'ont fait passer un examen neurologique et m'ont dit :
“oh, on dirait que vous avez la SEP, donc vous devez probablement vous faire
examiner”.

Ses symptômes ont continué à s'aggraver et, juste avant Thanksgiving, elle a
déclaré que ses jambes avaient cessé de fonctionner, ce qui l'a conduite aux
urgences. Cependant, après avoir passé plusieurs IRM, scanners et ponctions
lombaires, personne n'a pu lui dire ce qui n'allait pas.

“J'ai passé les prochains mois de ma vie enfermée dans ma chambre, seule…
complètement seule et en silence. Même le bruit des mouvements de mon mari était
trop fort pour mes oreilles. Nous avons mis des serviettes sur les fenêtres pour
essayer de rendre la pièce plus sombre et c'était un cauchemar.”

Brianne a passé des mois à apprendre à marcher, à manger et à reformer des
phrases - tout en voyageant de près ou de loin pour tenter d'obtenir des
réponses.

“L'hôpital ne savait pas ce qui se passait… aucun des neurologues que j'ai vus
ne savait ce qui se passait… j'ai appelé plusieurs fois la clinique de dépistage
et ils n'avaient aucune idée de ce qui se passait”.

“Certains de mes symptômes ont depuis disparu, plus de fièvres, plus de
sensibilité à la lumière et au son, plus de nausées extrêmes, et la paresthésie
semble s'améliorer. Pourtant, je suis encore largement confiné à la maison,
incapable de travailler ou même de conduire.

Plus de six mois plus tard, j'ai toujours la majorité des symptômes débilitants,
y compris une faiblesse étrange dans les jambes, des tremblements semblables à
ceux de la maladie de Parkinson et l'incapacité de marcher très loin. Un
brouillard cérébral important persiste ainsi que des pressions étranges dans ma
tête. Sensation électrique très douloureuse à travers mon corps, acouphènes, et
fatigue”.

Elle dit avoir parlé avec d'autres personnes qui sont confrontées aux mêmes
symptômes après avoir reçu leur vaccin COVID-19.

“Je veux que ces personnes obtiennent de l'aide. Je veux que le CDC fasse ce
qu'il faut et communique avec la communauté médicale pour que ces personnes
puissent obtenir de l'aide. Je veux que le public puisse avoir une vue
d'ensemble afin de pouvoir prendre une décision éclairée”.

Elle estime que les personnes blessées sont laissées pour compte.

“Nous devons avoir des vaccins et nous devons prendre en charge les blessés. Il
ne faut pas que ce soit l'un ou l'autre”.

Brianne est une enseignante en maternelle à Saratoga Springs.
