Cheryl Cohen, eine gesunde 64-jährige Frau aus Florida, starb drei Monate nach
ihrer zweiten Dosis des Impfstoffs COVID von Pfizer.

Gianni Cohen sagte, ihre Mutter sei kurz nach der Impfung plötzlich an der
Creutzfeldt-Jakob-Krankheit (CJD) erkrankt, einer seltenen, degenerativen und
tödlichen Gehirnkrankheit.

Gianni sagte, ihre Mutter habe die erste Dosis von Pfizer am 5. April und die
zweite Dosis am 25. April erhalten.

Am 6. Mai hatte Cheryl ihren ersten Anfall, der darauf hindeutete, dass ``etwas
neurologisch nicht stimmte'', erklärte Gianni. ``Sie hatte extremen Hirnnebel
und war verwirrt. Sie konnte sich nicht mehr erinnern, wohin sie gefahren war,
und bekam richtig Angst''.

Am 31. Mai rief Cheryl den Notruf an, weil sie unter starken Kopfschmerzen
litt. Sie wurde ins North Shore Medical Center in Homestead, Florida, gebracht,
wo sie 10 Tage lang stationär behandelt wurde.

Gianni sagte: ``Sie wurde in dieses Krankenhaus gebracht, und ich weiß nicht,
welche Krankheit sie diagnoziert hatten, aber sie behielten sie 10 Tage lang und
entließen sie dann nach Hause. Sie war in einem sehr schlechten Zustand. Sie
sagte: 'Hey, ich weiß nicht, wo ich bin'.

``Meine Mutter war völlig verwirrt und hatte einen Hirnnebel. Sie konnte keine
einfachen Dinge tun, und irgendetwas stimmte nicht. Wir mussten sie rund um die
Uhr von Freunden und Familienmitgliedern betreuen lassen, weil wir dachten, ihr
Körper müsse sich entgiften.''

Gianni, der zu diesem Zeitpunkt nicht wusste, dass Cheryl geimpft worden war,
sagte, dass sich der Zustand ihrer Mutter zunehmend verschlechterte.

``Sie war nicht mehr in der Lage zu arbeiten und normale alltägliche Aktivitäten
zu verrichten, sondern konnte nur noch einfache Dinge tun'', sagte
Gianni. ``Bevor sie geimpft wurde, hatte sie ihre eigene Wohnung und arbeitete
jeden Tag als Handelsvertreterin. Sie hat gekocht, geputzt und fühlte sich wohl
in ihrem Leben.

Um den 19. Juni herum bekam Cheryl erneut starke Kopfschmerzen, die so schlimm
wurden, dass sie das Gefühl hatte, ihr Kopf würde explodieren, so dass sie die
Notaufnahme aufsuchte und ins Krankenhaus eingeliefert wurde, erklärte ihre
Tochter.

``Ein paar Tage später besuchte ich sie im Krankenhaus und ich traute meinen
Augen nicht'', sagte Gianni. ``Sie konnte nicht laufen, sprach in gebrochenen
Sätzen, die nicht viel Sinn machten, hatte unkontrollierbare Körperbewegungen,
zitterte und konnte nicht stillsitzen.

Die täglichen Rückschritte waren rasant. ``Es war verblüffend, verwirrend und
wirklich herzzerreißend. Miterleben zu müssen, wie ihr Gehirn keine Kontrolle
mehr hatte, war hart'', sagte Gianni. ``Zunächst konnten die Ärzte außer einer
leicht erhöhten Anzahl weißer Blutkörperchen keine medizinischen Probleme bei
Cheryl feststellen. Doch dann zeigte die MRT-Aufnahme des Gehirns Hinweise auf
eine Prionenkrankheit, woraufhin die Ärzte sofort eine Lumbalpunktion
durchführten, die eine akute Infektion, Tuberkulose, Syphilis, Multiple Sklerose
und andere Krankheiten ausschloss.''

Prionenkrankheiten sind eine Familie seltener progressiver neurodegenerativer
Erkrankungen, die Menschen und Tiere betreffen. Prionenkrankheiten sind in der
Regel schnell fortschreitend und enden immer tödlich.

Am 12. Juli ergab eine zweite Lumbalpunktion einen positiven Befund für
Creutzfeld Jakob - eine Prionenkrankheit. Cheryls Tau-Proteinwert lag bei 38.979
pg/ml, während das Spektrum für CJK-positive Patienten 0 - 1.149 beträgt.

Bevor sie ihre CJD-Diagnose erhielt ``war es buchstäblich so, als würde etwas
ihr Gehirn bei lebendigem Leib auffressen'', sagte Gianni. ``Während sie
zitterte, schaffte sie es, die Worte 'Das ist doch bescheuert' herauszubringen.

``Ich fragte: 'Mama, ist das der Impfstoff?' und sie sagte: 'Ja.'``

Gianni sagte, dass sie überrascht war, als sie herausfand, dass ihre Mutter
geimpft worden war, da sie aus einer Familie von ``Nicht-Impfenden'' stammt. Sie
glaubt, dass sich ihre Mutter, wie viele Amerikaner, durch ihren Beruf und den
Druck der Medien unter Druck gesetzt fühlte, sich impfen zu lassen.

Am 19. Juli wurde Cheryl in ein Hospiz verlegt, wo sie am 22. Juli starb.

``Wir wussten nicht, was wir tun sollten'', sagte Gianni. ``Es ist tödlich. Es
ist nicht heilbar. Es ist wie eine schnell fortschreitende Demenz. Es war eine
wirklich traurige Sache, so beängstigend, so verrückt und sogar ihre] Ärzte
  hatten so etwas och nie gesehen.''
