Après la première dose du vaccin Moderna, je n'ai eu que des symptômes mineurs
que je n'ai pas attribués au vaccin à ce moment-là. Juste de légères
démangeaisons sur ma peau et quelques éternuements supplémentaires. Environ 30
minutes après la deuxième dose, la fatigue s'est installée. Puis ce furent les
douleurs musculaires, les maux de tête sévères, la tachycardie, la difficulté à
respirer, la faiblesse musculaire, le malaise après l'effort, l'anxiété extrême,
la fièvre, les sueurs nocturnes, la pression dans les sinus, le brouillard
cérébral et bien plus encore. Je n'avais pas d'appétit, je ne pouvais pas manger
et j'ai perdu 5 kilos en mars à cause de cela. Je pensais sincèrement que
j'allais mourir. J'ai pleuré tous les jours, plusieurs fois par jour pendant des
mois. J'ai également développé de nouveaux symptômes plus tard, comme des
vomissements et ce que j'appelle des “vibrations internes”.

Lentement mais sûrement, mes symptômes ont commencé à s'améliorer. Au moment où
j'écris ces lignes, j'en suis à huit mois et je vais mieux de 85 à 90\% selon
les jours.

Au début, j'avais du mal à me doucher toute seule et j'ai été alitée pendant
environ deux mois. Même si je vais de mieux en mieux, j'ai hâte que ma vie
revienne à la normale. J'ai toujours peur de “ rechuter ” et de rechuter à
nouveau. Les rechutes sont la partie la plus effrayante. Je me sens aussi très
seul.

J'étais une jeune femme de 26 ans en bonne santé et très actif. Je m'entraînais
de 4 à 6 jours par semaine. Au début de la pandémie, je faisais de la randonnée
2 à 4 fois par semaine et je peignais aussi presque tous les jours.

C'est réel, j'existe. Mon histoire n'est pas de la “désinformation”. Si cela
m'arrive à moi, cela arrive à d'autres. Nous voulons être reconnus et traités.
