Debbie, qui a maintenant besoin de transfusions sanguines toutes les deux
semaines, raconte son histoire :

La semaine où j'ai reçu l'injection Moderna, je savais que quelque chose
n'allait pas, mais je pensais que c'était mon poids qui faisait que mon cœur
s'emballait et que ma respiration était lourde, mais là c'était différent : je
faisais quelques pas et j'avais l'impression d'avoir couru des kilomètres.

Le jour où mon mari m'a emmenée chez le médecin, mon taux de globules rouges
était de 5, 30 minutes. Plus tard, aux urgences, elle était à 4, alors que la
normale pour les femmes est de 12 à 15. Mon corps a cessé de fabriquer des
globules rouges juste après mon premier vaccin Moderna, le 22 mai 2021.

Nous essayons d'utiliser des stéroïdes pour faire redémarrer mes globules
rouges. Il a augmenté d'un point cette semaine, mais il avait déjà augmenté d'un
point auparavant, pour ensuite chuter. Il faut 4 points de plus pour retourner à
la normal. J'ai constamment l'impression que je vais m'évanouir, et il y a des
jours où je veux juste dormir. J'ai l'impression d'étouffer ou d'avoir un
accident vasculaire cérébral à cause de violents maux de tête comme je n'en ai
jamais eu auparavant.

Nous sommes maintenant en octobre, les symptômes et les transfusions sanguines
continuent. Je savais que mes chiffres avaient baissé, mais j'ai été choquée de
voir à quel point ils étaient bas (toujours seulement 5). Le docteur me dit
qu'il va me donner deux poches, puis les choses se dégradent. On m'emmène voir
les infirmières qui font les transfusions et il faut une heure pour obtenir une
veine. C'est alors que je dis à tout le monde de prier plus fort, car je ne
voulais pas qu'ils percent un os. Nous avons tous prié pour la dernière piqûre
et ça a marché ! Trois grandes prières, six piqûres et une heure plus tard,
j'étais prêt. Elle a dit qu'elle n'avait pas eu à utiliser six aiguilles sur
quelqu'un depuis des années.

De plus, j'oublie comment dire les mots. Je me voyais épeler le nom de ma fille,
mais je n'arrivais pas à le prononcer… le nom de ma fille ! Et c'est comme ça
avec d'autres mots aussi.

Tout le monde devrait connaître les avantages et les inconvénients. J'ai fait
des recherches avant d'avoir le mien, mais je sais maintenant que des choses
étaient cachées. Tout ce que je voyais, c'était à quel point ce serait génial de
ne pas avoir à porter de masque ou de ne pas avoir de Covid ! Croyez-moi, il y a
d'autres horreurs !

Je ne connais pas les risques que vous courez avec le Covid, donc je ne dis à
personne de ne pas se faire vacciner, mais je vous dis que vous jouez à la
roulette russe. Il y a beaucoup de gens comme moi qui ont des problèmes de santé
majeurs à cause du vaccin Moderna.

Maintenant, je dois faire une prise de sang toutes les deux semaines. Nous ne
parlerons même pas des factures médicales, pour quelqu'un qui n'a plus
d'assurance.
