В течение часа после введения вакцины AstraZeneca я почувствовала сильное
давление в голове, и у меня начали развиваться неврологические симптомы жжения и
мышечных болей, а также учащенное сердцебиение. Я чувствовала себя плохо, как
будто у меня был очень странный грипп в течение нескольких недель, с постоянной
головной болью. На третьей неделе у меня появились сильные боли в ребрах и
груди, что потребовало посещения больницы скорой помощи.

Сделали рентген и отправили домой. А боль продолжалась вместе с беспорядочными
судорогами в ногах и чувством одышки. Шесть недель спустя у меня был странный
период, когда я почти потеряла сознание, со странными головными болями и
повышенным давлением в голове. В это время мое зрение стало странным, и я очень
испугалась.

Теперь мое зрение ухудшилось на одном глазу. У меня также началось сильное
покалывание в ногах и руках. Мои ноги и руки тоже часто немеют. Два месяца и
неделю спустя у меня два дня подряд была анафилактическая реакция, потребовавшая
срочного обращения к врачу. Через день у меня была мерцательная аритмия. Я была
на краткосрочных стероидах и большом количестве антигистаминных препаратов.

В больнице заподозрили, что у меня развилась пищевая аллергия. У меня также были
признаки неизвестной инфекции в анализах крови и развился диабет 2 типа (в
январе у меня его не было). В середине мая у меня развились опухшие железы и
проблемы с миндалинами. Я начала терять голос. Я постоянно боялась задохнуться,
потому что даже глотать стало трудно. Я сидела на диете с низким содержанием
гистамина и с трудом находила продукты, которые не вызывали у меня реакции. Я
также начала реагировать на все вокруг появлением новых высыпаний, и у меня
начали выпадать волосы. Затем у меня были странные проблемы со ртом, врачи
предположили, что это синдром горящего рта. Я обращалась к ЛОРу, иммунологу,
неврологу, ревматологу, короче, ко всем, кто мог бы мне помочь, но
безуспешно. Шесть с половиной месяцев спустя, посетив дантиста и обзвонив
нескольких врачей общей практики, я пошел к ЛОР-врачу, который увидел проблемы с
гортанью и постназальные выделения, но не побеспокоился о моих проблемах,
полагая, что они не носят «зловещего характера». Семь месяцев спустя я заплатил
за прием к специалисту, занимающемуся синдромом активации тучных клеток, который
мне диагностировали позже.

Моя жизнь резко изменилась после вакцины AstraZeneca. Я борюсь за выживание
каждый день, задаваясь вопросом, не вызовет ли всё, что я ем, пью или вдыхаю,
анафилаксию.

Я изо всех сил пыталась получить медицинскую помощь с момента моей вакцины. Я
чувствовала себя проигнорированной и униженной. Со мной плохо обращались, и
фельдшер считал меня истеричной в моем собственном доме, потому что у меня был
приступ мерцательной аритмии. Меня всю ночь игнорировали в больнице, оставив
ждать в коридоре, так как у меня была анафилактическая реакция. Единственная
помощь, которую я получила, была от нескольких врачей общей практики и моего
специалиста MCAS (синдрома активации тучных клеток). После вакцинации у меня
было много предполагаемых «временных диагнозов», включая различные виды мигрени,
невропатию, дисфагию, тонзиллит и т. д. Мне поставили диагноз MCAS и диабет 2
типа.

Я сообщила о моей реакции в систему желтой карты Великобритании, AstraZeneca, и,
конечно же, мой врач общей практики и местная больница знают о том, что
произошло. Я получила отрицательный ответ от AstraZeneca и ни одного от системы
здравоохранения.

Это несправедливо, что медицинская система отвергает нас. Независимо от того,
считаем ли мы, что вакцина виновата или нет, у нас всегда есть право на
лечение. Нас оскорбляют, травят, и наши жизни рушатся оттого, что мы не
молчим. Нас обвиняют в том, что мы против прививок или в том, что мы
сумасшедшие, потому что наше тело не отреагировало «нормальным» образом.
