Einige Stunden nach seinem College-Abschluss wurde Isaiah Harris in die
Notaufnahme gebracht. Er hatte sich über Atemnot beschwert. Im Krankenhaus
erlitt er, während er auf die Behandlung wartete, einen Herzinfarkt.

Das erste Krankenhaus, das er nach einer unerwünschten Reaktion auf das COVID
von Pfizer aufsuchte, weigerte sich zu glauben, dass seine Symptome auf die
COVID-Impfung zurückzuführen seien. Es wurde eine Entzündung des Herzens, eine
Myokarditis, diagnostiziert.

Nach einem viertägigen Krankenhausaufenthalt in Rogers, Arkansas, wurde Harris
entlassen und mit Medikamenten nach Hause geschickt, die die Schmerzen in seinem
Herzen betäuben und die Schwellung reduzieren sollten. Als er jedoch versuchte,
den Arzt anzurufen, um ihm mitzuteilen, dass er immer noch unter Herzschmerzen
litt, wurde er von den Krankenschwestern abgewimmelt.

``Eine der Krankenschwestern, die mich behandelte, ging ran'', sagte
Harris. ``Es kam zu einem Wortwechsel, und schließlich legte sie auf und wollte
mich nicht zum Arzt durchstellen.

Etwa anderthalb Monate später suchte Isaiah Dr. Allen Kline in der Cleveland
Clinic in Ohio auf, nachdem er von einem Freund überwiesen worden war. Kline
kennt den Zusammenhang zwischen mRNA-COVID-Impfstoffen und Myokarditis. Er hat
schon Hunderte von Fällen gesehen, sagte Harris.

Isaiah sagte, er habe sich unter Druck impfen lassen. Er glaubte, dass der
Impfstoff sicher sei und dass es keine Risiken gebe. ``Ich habe vor, Medizin zu
studieren, und dachte, es sei eine Voraussetzung'', sagte Harris. ``Es gibt im
Moment eine Menge Druck, sich impfen zu lassen.

Isaiah hat sich zwar noch nicht vollständig erholt, aber er sagt, es gehe ihm
schon viel besser. Allerdings wurde ihm geraten, sich in den nächsten sechs
Monaten nur wenig zu bewegen, und hoffentlich kann er mit der Zeit mehr tun, als
nur seinen Hund spazieren zu führen.
