Историю Брайана рассказывает его брат Гэри Форстер:

Моему брату Брайану 55 лет. Первый инсульт случился в 47 лет, затем ещё два,
последний — в 51 год. Три года назад он упал, ударился головой и получил
кровоизлияние в мозг, в результате чего его поместили в дом для пожилых
людей. Сначала он передвигался, но несмотря на это, он был переведён в другой
дом, где им пренебрегали до такой степени, что заставляли его пользоваться
инвалидной коляской. В конце концов выяснилось, что он страдал редким
заболеванием, а именно сужением артерий в головном мозге. Но из-за
пренебрежения, он не получал никакого лечения.

В феврале 2021 года я узнал, что ему сделали первую прививку AstraZeneca БЕЗ ЕГО
СОГЛАСИЯ. Я был очень шокирован, ведь у него была хроническая патология, и из-за
того, что я знал из прочитанного о побочных эффектах вакцины, я понимал, что у
него был высокий риск образования тромбов из-за его состояния.

И вот, пожалуйста, у него случилось два сердечных приступа. У него остановилось
сердце, но его реанимировали и доставили в больницу. Они прооперировали его и
удалили большой тромб из одной из его главных артерий. Первый вопрос хирурга был
о том, какую вакцину от Covid он получил.

Хирург сказал, что тромб повредил большую часть его сердца, и что он не
выздоровеет полностью и ему потребуется особое лечение. Скажите мне, как они
могут прививать кого-то, как мой брат со своей историей болезни, ядом,
вызывающим образование тромбов?

Я так зол… это медицинский геноцид, этот гнев жжёт меня внутри! Как они могут
делать такое?
