Gary Forster über seinen Bruder Bryan :

Mein Bruder Bryan ist 55 Jahre alt. Seinen ersten Schlaganfall bekam er mit 47,
danach noch zwei weitere und den letzten mit 51. Vor drei Jahren stürzte er und
schlug mit dem Kopf auf und erlitt eine Hirnblutung, woraufhin er in ein
Pflegeheim gebracht wurde. Anfangs war er noch mobil, wurde dann aber in ein
anderes Pflegeheim verlegt, wo er so vernachlässigt wurde, dass er letztendlich
im Rollstuhl saß. Schließlich stellte man fest, dass er an einer seltenen
Krankheit litt, bei der die Arterien in seinem Gehirn schrumpften. Aber aufgrund
der Vernachlässigung wurde er überhaupt nicht behandelt.

Im Februar 2021 fand ich heraus, dass man ihm seine erste Impfung mit
AstraZeneca OHNE ZUSTIMMUNG verabreicht hatte. Ich war wirklich bestürzt, denn
aufgrund seiner Krankengeschichte und dem, was ich über die Nebenwirkungen des
Impfstoffs gelesen hatte, dachte ich, dass er aufgrund seines Zustands ein hohes
Risiko für Blutgerinnsel eingehen würde.

Und siehe da, er bekam 2 Herzinfarkte. Er hatte einen Herzstillstand, wurde aber
wiederbelebt und in ein Krankenhaus gebracht.

Dort wurde er operiert und ein großes Blutgerinnsel wurde aus einer seiner
Hauptarterien entfernt.

Als erstes fragte der Chirurg danach, welche Covid-Impfung er bekommen hätte.

Der Chirurg sagte, dass das Gerinnsel einen großen Teil seines Herzens
beschädigt hätte und er sich nicht mehr erholen würde und besondere Pflege
bräuchte.

Sagen Sie mir, wie können sie jemanden mit solchen Krankheitssymptomen, wie die
meines Bruders, mit einem Gift impfen, das Blutgerinnsel verursacht?

Ich bin so wütend... das ist medizinischer Völkermord und es frisst mich
innerlich auf! Wie konnten sie sowas nur tun?
