L'histoire de Bryan est racontée par son frère, Gary Forster:

Mon frère Bryan a 55 ans. Il a eu son premier accident vasculaire cérébral à 47
ans, puis deux autres par la suite, le dernier à 51 ans. Il y a trois ans, il
est tombé, s'est cogné la tête et a eu une hémorragie cérébrale, ce qui a
entraîné son placement dans une maison de soins. Au début, il était mobile, mais
il a été transféré dans une autre maison de soins où il a été négligé au point
d'être contraint de se déplacer en fauteuil roulant. On a fini par découvrir
qu'il souffrait d'une maladie rare, à savoir un rétrécissement des artères du
cerveau. Mais à cause de la négligence, il n'a reçu aucun traitement.

En février 2021, j'ai appris qu'on lui avait administré son premier vaccin
AstraZeneca SANS SON CONSENTEMENT. J'étais vraiment bouleversée, en raison de
ses antécédents médicaux et de ce que je savais en lisant sur les effets
secondaires du vaccin, je pensais qu'il présentait un risque élevé de caillots
sanguins en raison de son état.

Et voilà qu'il a eu deux crises cardiaques. Il a fait un arrêt cardiaque, mais
on l'a réanimé et emmené d'urgence à l'hôpital. Ils l'ont opéré et ont retiré un
gros caillot de sang d'une de ses artères principales. La première question du
chirurgien a été de savoir quel vaccin Covid il avait reçu.

Le chirurgien a dit que le caillot avait endommagé une grande partie de son cœur
et qu'il ne s'en remettrait pas et aurait besoin de soins spéciaux. Dites-moi
comment ils peuvent vacciner quelqu'un avec les antécédents médicaux de mon
frère, avec un poison qui provoque des caillots sanguins ?

Je suis tellement en colère… c'est un génocide médical et ça me ronge de
l'intérieur ! Comment peuvent-ils faire ça ?

