Virginia starb 48 Stunden nach der Verabreichung des Impfstoffs Johnson \&
Johnson COVID-19 an einem Schlaganfall.

Becca Ingle, ihre Tochter, sagte, sie sei nach dem plötzlichen Tod ihrer Mutter
am Boden zerstört. Sie sagt, ihre Mutter war gesunf, habe sich aber kurz nach
der Impfung sehr krank gefühlt.

Virginia Ellington war als Lehrerin an der Appalachian State University tätig,
und verbrachte viel Zeit damit, sich um ihre beiden Enkelkinder zu kümmern. Die
63-jährige Virginia Ellington zählte die Tage, bis sie sich gegen COVID-19
impfen lassen konnte.

“Ich habe SMS von ihr bekommen, in denen sie sagte, wie sehr sie sich darauf
gefreut hat”, sagte ihre Tochter Becca.

Ingle sagte, ihre Mutter habe den Impfstoff von Johnson \& Johnson am
Montagmorgen, dem 8. März, im Watauga Health Center in Boone erhalten und sich
sehr müde gefühlt und sogar ihren Mann nach möglichen Nebenwirkungen des
Impfstoffs gefragt. Am nächsten Tag ging sie zur Arbeit, fühlte sich, wie ihre
Familie berichtet, immer noch unwohl. Am Mittwoch, dem 10. März, blieb sie im
Bett. Kurze Zeit später kehrte ihr Mann ins Schlafzimmer zurück und fand sie
ohne Lebenszeichen. Er versuchte, sie wiederzubeleben, und rief den Notruf an,
aber als sie dort ankamen, war sie schon tot.

Der Arzt vor Ort, der eine erste Untersuchung durchführte, teilte der Familie
mit, dass ihre Mutter an einem Schlaganfall gestorben sei. Der
Gerichtsmediziner, ein Rettungssanitäter und ein Lehrer, der den Totenschein
unterschrieb, schrieb, dass die Impfung eine der “wesentlichen Indizien sei, die
zu ihrem Tod beitrugen.”
