Кэти делится историей своей мамы:

Моя мама умерла 21 февраля 2021 года в возрасте всего 43 лет, менее чем через
месяц после получения первой дозы вакцины «АстраЗенека».

Они заподозрили что-то у неё в лёгких. После прививки мама страдала от многих
странных эффектов; сначала постоянные головные боли, снижение аппетита, а затем
ощущение холода в руке, ноге и носу; врачи предположили, что это связано с
феноменом Рейно (нарушение кровообращения), по поводу которого её
обследовали. Её психическое здоровье также, казалось, ухудшалось, у неё также
были проблемы со сном.

За пять дней до смерти у неё была очень сильная боль в груди, я предложила ей
пойти в больницу, но вместо этого она позвонила своему терапевту; ей сделали ЭКГ
и тогда: как-будто всё хорошо и в больницу не надо ложиться..

Один из друзей моей матери, который каждый день ходил к ней, нашел её без
сознания. Он побежал к соседке, с которой затем делал сердечно-легочную
реанимацию в течение 20 минут, прежде чем приехала скорая помощь, и парамедики
пытались сделать то же самое ещё в течение часа, но им не удалось её
реанимировать. Я держала маму за руку, пока они не перестали.

Я твердо верю, что это произошло из-за вакцины, потому что моя мама была в
хорошей форме и здорова, у неё не было проблем со здоровьем. Сначала она была
совершенно потрясена при мысли о том, чтобы сделать себе инъекцию, но сделала
это, чтобы защитить других, находящихся на её попечении. Я возмущена, потому что
врачи ничего не сделали.

Она верила врачам и медицинским работникам, но посмотрите, к чему это нас
привело. Мне 22 года, я должна заботиться о двух своих младших братьях, потому
что у нас нет отца, и мы потеряли единственного человека, который был нам
близок.

Честно говоря, я думала, что я единственная, кто прошел через это, но я не
знала, что есть очень много других людей, которые потеряли своих близких из-за
вакцины.

У Донны осталось трое детей: Кэти, 22 года, Киран, 15 лет, и Аарон, 10 лет. У
Кэти есть маленький ребёнок, ему 9 месяцев, и теперь, в возрасте 22 лет, она
несёт ответственность не только за то, чтобы пережить эту утрату, но и за то,
чтобы утешить двух своих братьев в этом горе.
