J'ai reçu ma deuxième injection de Moderna et je me suis sentie mal pendant une
semaine, avec de la fatigue, etc. Le dimanche 31 octobre (8 jours après la
vaccination), j'ai senti que j'avais peut-être de la fièvre et je me suis
couchée tôt. J'ai été réveillée par une douleur atroce au bras droit, dans la
partie supérieure de la colonne vertébrale, dans le cou et l'épaule, qui
irradiait dans le bras droit.

Tous mes muscles se contractaient et avaient des spasmes. Mes muscles dans
toutes ces zones étaient durs comme de la pierre. Je ne pouvais pas bouger sans
ressentir une douleur atroce. Je ne pouvais pas me sentir à l'aise, peu importe
la position dans laquelle j'essayais de me mettre.

Au cours des deux semaines suivantes, je suis allée quatre fois aux urgences et
deux fois à la clinique sans rendez-vous.

Nous sommes maintenant près de trois semaines plus tard et la douleur s'est à
peine atténuée. J'ai pris de la morphine pour pouvoir fonctionner, des relaxants
musculaires sur ordonnance, de la Nortriptyline pour soulager les douleurs
nerveuses et du Torodol.

J'attends une IRM, mais ils sont tellement débordés qu'ils m'ont dit que cela
pourrait prendre de six mois à un an !

Heureusement, j'ai rencontré un médecin qui semblait très intéressé lorsque je
lui ai parlé du vaccin huit jours auparavant. Elle a pris des notes et n'a pas
balayé mes préoccupations sous le tapis.

J'ai trouvé quelque chose en ligne appelé le syndrome de Parsonage Turner et
l'une des causes est la vaccination. Mes symptômes correspondent parfaitement à
ce syndrome. Elle a donc dit qu'elle le traiterait comme tel. Elle a marqué mon
dossier comme urgent parce que j'étais en larmes à cause de la
douleur. Heureusement, ils ont réagi rapidement et j'ai maintenant rendez-vous
avec un neurologue le 30 novembre.

Un de mes anciens collègues m'a contacté et m'a dit qu'il avait eu exactement la
même chose cinq jours après avoir reçu le vaccin Moderna et qu'il s'en occupe
depuis sept mois maintenant, et qu'aucun médecin ne veut l'écouter non plus.

De plus, un homme qui vient à mon travail m'a dit que la même chose lui était
arrivée, après sa deuxième injection Pfizer.
