Nicki schreibt über Kostas:

Kostas war 30 Jahre alt und erhielt am 13. August 2021 auf der griechischen
Insel Rhodos seine erste Dosis des Johnson \& Johnson-Impfstoffs. Er ließ sich
impfen, weil er sich frei bewegen und arbeiten wollte.

Kurz nach der Impfung bekam er ein Blutgerinnsel in der Leiste. Er kämpfte
einige Wochen lang in einem Krankenhaus auf Rhodos um Besserung und man hatte es
eine Zeit lang unter Kontrolle, aber dann verschlimmerte sich alles. Daraufhin
wurde er in ein größeres Krankenhaus nach Athen überwiesen und eingeliefert,
weil sein Bein aufgrund des Blutgerinnsels steinhart geworden war und dadurch
seine Arterien, die das Blut zu seinem Herzen pumpen, blockiert wurden.

Im Krankenhaus wollte sich kein Arzt mit ihm befassen, weil er geimpft
war. Jedoch ein Arzt sagte, wenn er ihm Geld gebe, würde er sich um ihn
kümmern. Aber Kosta hatte kein Geld und wusste, wohin die Reise geht. Er wusste,
dass er sterben würde, da sein Körper anschwoll und Gerinnsel auftraten.

Am 4. September 2021 starb Kosta an einer Myokarditis. Er war ein starker,
gesunder Mann, der nur noch wollte, dass sein Leben wieder normal wird.

Als er das letzte Foto von sich mit der Maske aufnahm, schrieb er, dass er nur
noch wegen einer kleinen Öffnung in seinem Herzen am Leben sei, diese hielt ihn
gerade noch am Leben. Er sagte, dass er im Sterben liege und nannte den
griechischen Premierminister Mitsotaki eine ``Prostituierte''.

Sein Vater ist Pastor in Australien und er flog nach Griechenland, um an einer
Zeremonie teilzunehmen.
