Arianna a perdu la vie suite à une crise cardiaque en moins de 24 heures, le
lendemain de la deuxième injection du vaccin Pfizer.

Elle est décédée le 1er octobre aux urgences du “Vito Fazzi” de Lecce, en
Italie.

Arianna, une lycéenne, s'est fait vacciner le 30 septembre. Elle est tombée
malade peu après et a été transportée d'urgence à l'hôpital où elle est décédée
quelques heures plus tard. Le ministère public de Lecce va ouvrir une enquête
sur sa mort soudaine.

Arianna, étudiante en première année au lycée scientifique de Banzi, a reçu son
deuxième vaccin le jeudi matin. Elle est rentrée chez elle mais est tombée
malade le soir même vers 04h00. Elle a ensuite été transportée d'urgence aux
urgences de l'hôpital Vito Fazzi où, malgré tous les efforts des médecins pour
la sauver, elle est décédée.

La nouvelle tragique a commencé à circuler à Trepuzzi vendredi matin, plongeant
toute la communauté dans le désespoir. Le maire Guiseppi Taurino a déclaré :
“Tout le monde ressent de la douleur lorsqu'une communauté perd une jeune
vie. Il n'y a pas de mots pour décrire la douleur des parents qui doivent
enterrer leur enfant. Le pays doit se rassembler autour de la famille de la
victime et faire sentir sa solidarité et son affection, ainsi qu'envers les
camarades de classe et les amis de la jeune fille, parmi lesquels la douleur est
grande en raison de cette mort soudaine.”

Une autopsie sera pratiquée par le docteur Giovanni Serio, chef de l'hôpital
Vito Fazzi, et le médecin légiste Alberto Tortorella afin de clarifier s'il
existe une corrélation entre l'administration de la seconde de dose de vaccin
Pfizer et son arrêt cardiaque soudain moins de 24 heures plus tard.

Les funérailles d'Arianna étaient initialement prévues le 2 octobre, mais ont
été reportées pour permettre la réalisation de l'autopsie. Cette tragédie fait
suite au décès soudain de Sofia Benhairira (Italie).

Cette tragédie survient deux semaines seulement après le décès de Majda El
Razak, 14 ans, qui est entrée dans le coma deux jours après avoir reçu sa
deuxième dose de vaccin Pfizer COVID-19 et décédée 26 jours plus tard. Cette
affaire fait l'objet d'une enquête pour homicide involontaire.

