Arianna verlor ihr Leben durch einen Herzinfarkt in weniger als 24 Stunden nach
der zweiten Dosis des Pfizer-Impfstoffs.

Sie starb am 1. Oktober in der Notaufnahme des Krankenhauses “Vito Fazzi” in
Lecce, Italien.

Arianna, eine Gymnasiastin, wurde am 30. September geimpft. Kurz darauf
erkrankte sie und wurde in ein Krankenhaus eingeliefert und starb dort ein paar
Stunden später. Normalerweise leitet die Staatsanwaltschaft von Lecce eine
Untersuchung über ihren plötzlichen Tod ein.

Arianna war Schülerin im ersten Jahr des wissenschaftlichen Gymnasiums “Banzi”
und erhielt am Donnerstagmorgen ihre zweite Impfung. Sie kehrte nach Hause
zurück, wurde aber in der Nacht gegen 04:00 Uhr krank. Sie wurde in die
Notaufnahme des Krankenhauses Vito Fazzi gebracht, wo sie trotz aller Bemühungen
der Ärzte starb.

Die tragische Nachricht machte am Freitagmorgen in Trepuzzi die Runde und
stürzte die gesamte Gemeinde in Verzweiflung. Bürgermeister Guiseppi Taurino
sagte: “Jeder empfindet Schmerz, wenn eine Gemeinde ein junges Leben
verliert. Es gibt keine Worte, um den Schmerz der Eltern zu beschreiben, die ihr
Kind beerdigen müssen. Das ganze Land sollte sich um die Familie des Opfers
versammeln und Solidarität und Zuneigung bekunden, wie auch gegenüber den
Schulkameraden und Freunden des Mädchens, unter denen der plötzliche Tod großen
Schmerz ausgelöst hat.”

Dr. Giovanni Serio, Leiter des Krankenhauses Vito Fazzi, und der
Gerichtsmediziner Alberto Tortorella werden eine Autopsie durchführen, um zu
klären, ob es einen Zusammenhang zwischen der Verabreichung des zweiten
Impfstoffs von Pfizer und dem plötzlichen Herzstillstand des Mädchens weniger
als 24 Stunden später gibt.

Die Beerdigung von Arianna war ursprünglich für den 2. Oktober geplant, wurde
dann aber verschoben, um die Autopsie zu ermöglichen.

Dies geschah nach dem plötzlichen Tod von Sofia Benhairira aus Italien, über den
hier auf NMS berichtet wurde.

Die Tragödie ereignet sich nur zwei Wochen nach dem Tod der 14-jährigen Majda El
Razak, die zwei Tage nach der zweiten Impfung mit dem Pfizer-Impfstoff COVID-19
ins Koma fiel und 26 Tage später starb. In diesem Fall wird wegen Totschlags
ermittelt.
