Арианна умерла от сердечного приступа в течение 24 часов после второй инъекции
вакцины Pfizer.

Она скончалась 1 октября в отделении скорой помощи «Вито Фацци» в Лечче, Италия.

Арианне, первокурснице лицея естественных наук Банзи, сделали прививку 30
сентября. Незамедлительно после этого она заболела и была доставлена в больницу,
где умерла через несколько часов. Прокурор Лечче начинает расследование её
внезапной смерти.

Арианна, получила вторую вакцину в четверг утром. Она вернулась домой, но в тот
же вечер около 4 часов утра заболела. Затем она была срочно доставлена в
отделение неотложной помощи больницы Вито Фацци, где, несмотря на все усилия
врачей её спасти, она скончалась.

Трагическая новость начала распространяться по Трепуцци в пятницу утром,
повергнув всё сообщество в отчаяние. Мэр Гусеппи Таурино сказал: «Каждый
чувствует боль, когда община теряет молодость. Нет слов, чтобы описать боль
родителей, которым приходится хоронить своего ребенка. Страна должна
объединиться вокруг семьи жертвы и проявить свою солидарность и сочувствие, а
также к одноклассникам и друзьям девочки, среди которых сильна боль из-за этой
внезапной утраты».

Вскрытие будет выполнено доктором Джованни Серио, главой больницы Вито Фацци, и
судебным патологом Альберто Торторелла, чтобы выяснить, существует ли корреляция
между введением второй дозы вакцины Pfizer и внезапной остановкой её сердца
меньше чем через 24 часа.

Похороны Арианны изначально были запланированы на 2 октября, но были отложены
из-за вскрытия. Эта трагедия последовала через две недели за внезапной смертью
Софии Бенхайриры (Италия) и 14-летней Майды Эль Разак, которая впала в кому
через два дня после получения второй дозы вакцины Pfizer COVID-19 и скончалась
26 дней спустя. Это дело расследуется по факту непредумышленного убийства.
