Джой Эллис делится историей своей дочери 19 сентября 2021 года:

Моей дочери Мэдди (20 лет) сделали вторую инъекцию Moderna 10 сентября. Она даже
не сказала мне, что получила первую дозу, потому что я не за эту вакцину, и я
думаю, что она внедрена слишком быстро, и ещё нет представления о побочных
эффектах, но я сказал ей, что взрослые должны принимать свои собственные
решения.

В субботу 11-го она проснулась от ощущения, как будто её сбил автобус (по её
собственным словам). Во второй половине этой субботы у нее начались
непрекращающиеся боли в груди. В понедельник вечером, когда она вернулась домой
с работы, у неё всё ещё были боли в груди. Ей было страшно подумать, что у неё
могут быть побочные эффекты, и она позвонила мне, чтобы сказать, что ей сделали
инъекцию.

Мы отвезли её в отделение неотложной помощи, чтобы обследовать. Сделали
электрокардиограмму, потом рентген грудной клетки, всё в норме. Я спросил, можно
ли проверить уровень её D-димеров и уровень тропонина. Врач провел тест на
D-димеры, но сказал, что тест на тропонин не нужен. Диагноз «скелетно-мышечная
боль» (внесердечная).

Постоянная боль в груди продолжалась в течение следующих нескольких дней, после
чего она начала слабеть. Я снова отвез её в отделение неотложной помощи в
пятницу в середине дня, потому что она плохо себя чувствовала, так как я знал,
что после прививки существует риск миокардита.

Что ж, на этот раз доктор выслушал и назначил проверку сердечных ферментов. Её
уровень тропонина составил 1,94. Уровень тропонина увеличивается, когда
случается сердечный приступ. В норме, он равен 0 и не превышает 0,04.  Ей
поставили диагноз микардит (воспаление сердечной мышцы). Вчера, в 3 часа ночи,
её наконец перевели в Нэшвиллский медицинский центр и поместили в
кардиологию. Несколько врачей и кардиолог смогли подтвердить, что это был
миокардит, вызванный вакциной.


Я даже не могу вам передать, насколько это было страшно и тревожно, но пока у
меня будут деньги для моих детей, я буду тратил всё, что у меня есть, лишь бы
заботиться о них, пусть это стоит тысячи долларов. Эта бесплатная вакцина не
была бесплатной для нас, и тысячи седых волос появились вдобавок к тому, что у
меня уже было. Утром нам разрешили вернуться домой. Она должна оправиться от
всего этого, но полное восстановление займет от 3 до 6 месяцев, и в этот период
она не может заниматься спортом. Ей придется принимать противовоспалительные
препараты в течение следующих двух недель и, вероятно, ей придется наблюдаться у
кардиолога в течение следующих нескольких месяцев.

Мне не нужно никому говорить делать или не делать укол, я думаю, что это личный
выбор. Я здесь, чтобы рассказать вам, что произошло, чтобы вы могли принять
собственное решение и принять решение за своих детей. Говорят, что это редко, но
это вдруг становится не редкостью, когда это случается с вами или вашей семьей.

Слава Богу, что она преодолевает это и преодолеет.
