Joy Ellis raconte l'histoire de sa fille le 19 septembre 2021:

My fille, Maddie (20ans) a reçu sa seconde injection de Moderna le 10
septembre. Elle ne m'avait même pas dit qu'elle avait reçu la première car je ne
suis pas pour ce vaccin et je pense que qu'il est trop récent sans avoir de
recul sur les effets secondaires, mais je lui avais dit que les adultes devaient
faire leur propre décisions.

Le samedi 11, elle se réveilla comme si elle avait été percuté par un bus (de
ses propres mots). Dans l'après-midi de ce samedi, elle commença à recentir une
douleur persistance à la poitrine. Lundi soir, elle ressentait encore des
douleurs à la poitrine quand elle rentra chez elle après le travail. Elle était
effrayé de penser qu'elle aurait pu avoir des effets secondaires et elle
m'appela pour me dire qu'elle avait reçu l'injection.

Nous l'avons emmené aux urgences pour vérifier. Ils lui ont fait un
électrocardiogramme puis une analyse de la poitrine aux rayon X et tout était
normal. J'ai demandé si il était possible de vérifier son niveau de D-dimère et
son niveau de troponine. Le médecin réalisé le test d-dimère, mais disait que
celui pour la troponine n'était pas nécessaire. Son diagnostique fut “des
douleurs squeloto-musculaire” (non-cardiaque).

La douleur persistante à la poitrine continua durant les jours suivant et elle
commença alors à devenir tendu. Je l'ai accompagné une nouvelle fois aux
urgences le vendredi dans le milieu de la journée parce qu'elle ne sentait pas
bien et que je savais qu'il y avait un risque de myocardite après l'injection.

Et bien, cette fois-ci le médecin écouta et ordonna la vérification des enzymes
cardiaque. Son niveau de troponie était de 1,94. Le niveau de troponine augmente
quand une crise cardiaque arrive. Il est supposé être à 0 et pas supérieur à
0,04.

Elle a été diagnostiqué avec une mycardite (inflammation des muscles du
coeur). Elle a été finallement transféré au centre médical de Nashville hier à 3
heure du matin et déplacé en cardiologie. Plusieurs médecins et un cardiologue
ont pu confirmer que c'était une myocardite causé par le vaccin.

Je ne peux même pas vous dire à quelle point c'était inquiétant et stressant,
mais tant que j'aurais de l'argent pour mes enfants je dépensserais tout ce que
j'ai pour prendre soin d'eux, cela pourrait couter des milliers de dollars. Ce
vaccin gratuit n'a pas été gratuit pour nous et des milliers de cheveux blancs
sont venus en plus de ce que j'avais déjà. Nous avons été autorisé à rentrer
chez nous ce matin. Elle devrait se remettre de tout ça, mais une remise
complète prendra entre 3 et 6 mois et elle ne peux pas s'exercer durant cette
période. Elle devra prendre des anti-inflammatoire les deux semaines suivantes
et devra probablement avoir un suivit avec un cardiologue pour les prochains
mois.

Je n'ai pas à dire à qui que ce soit de prendre ou de ne pas prendre
l'injection, je pense que c'est un choix personnel. Je suis ici pour vous dire
ce qui s'est passé, pour vous permettre de prendre votre propre décision et
celle pour vos enfants. Ils disent que c'est rare, mais ce n'est pas rare quand
cela vous arrive à vous ou à votre famille.

Je remercie le ciel qu'elle s'en soit remise et qu'elle s'en remettra.

