Anna raconte l'histoire de sa fille Casey :

Ceci n'est qu'une petite partie de ce que vit ma fille de 23 ans, causée par une
seule dose du vaccin Pfizer (voir la vidéo).

Cela fait maintenant quatre semaines que cela dure et cela s'aggrave, avec les
mauvais épisodes, elle perd aussi la capacité de parler ! Elle a une douleur
constante et atroce, surtout lorsqu'elle a un mauvais épisode, qui peut durer
une demi-heure ou plusieurs heures à la fois ! Ses jambes sont soit à l'agonie,
soit engourdies. Son partenaire a dit que sa douleur était de 10/10 et qu'il ne
pouvait même pas toucher ses jambes sans la faire souffrir.

La pression dans sa tête est insupportable et s'aggrave à chaque épisode. Elle a
du mal à marcher toute seule et quand elle fait plus de 100 mètres, cela
déclenche un épisode. Cela s'est produit deux fois aujourd'hui, alors qu'elle se
rendait à son rendez-vous chez le médecin et chez le pharmacien, sans fauteuil
roulant !

Je voulais la filmer aujourd'hui mais je n'ai pas été autorisé à le faire dans
le laboratoire médical. Elle a été renvoyée de l'hôpital avec de fausses
informations sur ses papiers de sortie et on lui a donné des médicaments pour
l'anxiété et la schizophrénie, en suggérant que quelqu'un de sa famille leur a
dit qu'elle avait des antécédents de tics, ce qui est une connerie totale !
C'est écrit dans ses papiers de sortie... les bâtards ! Elle n'avait ni l'un ni
l'autre de ces symptômes avant la vaccination... mais à quoi pensent-ils ? !

S'il vous plaît, je continue à demander de prier pour ma fille, pour que nous
trouvions une solution rapidement, et que cela cesse d'empirer chaque jour !

Mon cœur se brise pour ma fille.

Casey raconte courageusement son histoire ci-dessous :

``J'en ai assez de me taire !

J'ai récemment été confrontée à d'horribles effets secondaires du vaccin. J'ai
des spasmes musculaires permanents et ce que les médecins appellent des
tics. J'ai des épisodes graves où mon corps convulse pendant des heures. Je ne
peux pas contrôler ces tics. J'ai aussi des tics vocaux, et des tics dans tout
le corps, et je peux à peine marcher maintenant.

Je ne peux pas conduire, ni travailler - c'est pourquoi j'ai été vacciné, pour
pouvoir travailler ! Maintenant, beaucoup de choses m'ont été enlevées. Beaucoup
de portes se sont peut-être fermées pour de bon.

Les médecins ont admis qu'il s'agissait d'une mauvaise réaction au vaccin
Pfizer, et qu'il était plus que probable que le vaccin ait aggravé les problèmes
sous-jacents. J'y fais face depuis quelques semaines maintenant, sans aucun
signe d'arrêt.

Je ne juge pas le ``choix de quiconque''. Vous pouvez être anti-vax ou supporter
le vaccin et je vous soutiendrai toujours.

Ce qui m'a le plus blessé, c'est que les membres de ma famille ont traité mon
problème comme s'il n'était rien - en essayant de se sentir mieux. Parce qu'ils
croient au vaccin.

Je veux que les autres sachent la vérité. J'ai pris le vaccin en croyant qu'il
m'aiderait et j'avais tort. D'autres ont aussi mal réagi.

Lorsque j'ai été transportée d'urgence à l'hôpital, incapable de contrôler mes
tics, de marcher ou de communiquer (ce mauvais épisode a duré toute la journée),
j'ai entendu des médecins dire que quelqu'un d'autre avait également été
transporté d'urgence, incapable de respirer à cause d'une mauvaise réaction au
vaccin.

Je ne veux pas changer votre opinion. Je veux seulement que les gens connaissent
mon histoire et ce que j'ai vécu.

Casey''
