Mme Kassidi n'a eu aucun effet secondaire réel, à part une douleur au bras,
après avoir reçu sa première dose du vaccin Moderna COVID-19. Elle a pris la
seconde dose du vaccin le 1er février 2021.

Le 2 février 2021, elle est restée au lit toute la journée. Elle s'est plainte
d'avoir des maux de tête et des nausées et de ne pas uriner bien qu'elle ait bu
des liquides.

Le 3 février 2021, elle s'est sentie un peu mieux mais est restée au lit toute
la journée.

Le 4 février 2021, elle s'est réveillée tôt. Son cœur s'est mis à battre la
chamade et elle a demandé à son beau-père de la conduire aux urgences
locales. Ils sont arrivés dans la soirée, elle fut transportée par avion au
centre médical Intermountain de Murray, dans l'Utah, pour une transplantation de
foie. Sa mère et son beau-père se sont portés volontaires pour donner une partie
de leur foie.

Elle portait toujours du maquillage pour cacher ses taches de rousseur. Elle
était maquillée et portait de faux cils lorsque son beau-père l'a emmenée aux
urgences le 5 février 2021, selon lui.

Le matin du 5 février 2021, elle ne pouvait plus parler. Elle est morte plus
tard ce jour-là à l'âge de 39 ans.

Son corps a été transporté au service de médecine légale de l'État de l'Utah à
Taylorsville, dans le comté de Salt Lake, en Utah, où une autopsie complète a
été pratiquée.

Elle n'avait aucune maladie sous-jacente connue lorsqu'elle a reçu le vaccin
Moderna COVID-19.

Elle travaillait pour plusieurs chirurgiens plastiques locaux en tant que
technicienne chirurgicale et était la mère d'Emilia “Millie”. Elle laisse
également sa mère et son beau-père Alfred Hawley et sa sœur aînée Kristin.

