

Mein Partner wurde am 6. Juli 2021 zum zweiten Mal von AstraZeneca geimpft. Zuvor war er fit und gesund und nahm keine anderen Medikamente ein.

Er dachte, er hätte Übelkeit und Durchfall und kam am 16. Juli von der Arbeit nach Hause. Am 17. fühlte er sich immer noch unwohl, und in der Nacht brach er gegen 23.30 Uhr mit einem tonisch-klonischen Anfall auf dem Küchenboden zusammen.

Wir riefen einen Krankenwagen, der erst nach 2,5 Stunden eintraf. In dieser Zeit hatte er 4 weitere Anfälle. Einer davon ereignete sich im Badezimmer, wo ich feststellte, dass er nicht wirklich Durchfall hatte, sondern Melania (schwarzes Blut) ausscheidete.

Er wurde eigentlich wegen Covid ins Krankenhaus gebracht. Als ich vier Stunden später ins Krankenhaus kam, sagte man mir, er habe Magenblutungen und eine Blutung im Gehirn.

Inzwischen geht es ihm etwas besser, aber nach MRT-Scans, CT-Scans, Koloskopie und Endoskopie, zwei Bluttransfusionen und der Verabreichung von Blutplättchen haben wir immer noch keinen Befund, und das medizinische Personal sieht keinen Zusammenhang mit der Impfung..

Er ist sehr unsicher auf den Beinen und hat eine Schwäche im linken Arm und Bein, mit einem hinkt plötzlich von einem Tag auf den andren.

Uns wurde gesagt, dass er keinen Schlaganfall erlitten hat. Er erhält eine sehr hohe Dosis Keppra, die ihn müde und sehr reizbar macht.

Er kann nicht arbeiten und bekommt nur das gesetzliche Krankengeld. Ich bin derzeit von der Arbeit freigestellt, um mich um ihn zu kümmern.

Es ist ekelhaft, dass sie uns keine klare Antwort geben wollen. Ich würde nie jemandem raten, sich nicht impfen zu lassen, aber ich bin wütend, dass niemand zugeben will, wenn es ein ernstes Problem gibt. Wie sollen sie jemals ordentliche Statistiken erstellen, wenn sie nicht einmal zugeben wollen, dass es Tote oder Behinderte gibt!!!
