L'histoire de Madeline racontée par sa mère, Marah Johnson :

Après avoir reçu le vaccin Pfizer (deuxième dose) en mars, elle a été malade
pendant plusieurs jours, avec une fièvre extrêmement élevée. Puis l'enfer a
commencé à se déchaîner petit à petit.

Au début, elle avait des douleurs au poignet, des doigts et une paume engourdie
du côté droit. Puis la douleur s'est déplacée vers la jambe droite. Un jour plus
tard, elle pouvait à peine bouger ses articulations et avait perdu la plupart de
sa force et de sa motricité.

Un autre jour passe, et maintenant son côté gauche présente les mêmes
symptômes. Cela a duré quelques semaines.

Ajoutez à cela des fièvres, des nausées, des maux d'estomac, des maux de tête,
des genoux enflés - sa jambe droite est visiblement plus enflée que la gauche
avec une perte de tonus musculaire.

Plusieurs IRM et un scanner ont été effectués, ainsi qu'une ponction lombaire
plus tard.

Ils ont exclu l'accident vasculaire cérébral et la sclérose en
plaques. Cependant, elle a maintenant été testée positive pour 11 maladies
auto-immunes. Nous espérons que ce n'est pas parce qu'elle a été testée positive
pour ces maladies auto-immunes qu'elle les a toutes. Nous sommes toujours en
train de consulter des spécialistes pour affiner ses problèmes.

Le lupus a été le test le plus positif. Ainsi que la sclérodermie et le syndrome
de Gougerot Sjögren.

Ma fille était une étudiante en médecine de 21 ans, pleine d'entrain, heureuse
et en bonne santé, mais son monde a été bouleversé. Elle veut tellement aller à
l'école de médecine, mais si sa santé ne s'améliore pas, ce ne sera peut-être
même pas possible!

