У Стива была сильная реакция на прививку от ковида. Через 10 дней после
вакцинации 24 мая у него появились онемение и покалывание в ногах и стопах. Его
ноги отказали, и он начал всё время падать и это было опасно. Он сразу же пошел
на электроэнцефалограмму и с тех пор не покидал больницу.

Теперь он полностью парализован ниже талии и, начавшись с паралича конечностей,
постепенно становилось всё хуже и хуже.

Он начал лечение в местной больнице, где ему сделали 9 процедур [внутривенный
  иммуноглобулин (ВВИГ)], но это не помогло. Его состояние продолжало
ухудшаться.

Сейчас он проходит лечение в клинике Майо в Финиксе. Ему сделали две люмбальные
пункции, он сделал много тестов, таких как МРТ, сканер КТ, тесты нервов и др.

Результаты этих испытаний были далеки от хороших. У него серьёзное повреждение
нервов, и ему становится только хуже.

Со Стивом работает команда ведущих неврологов страны. Спустя 2 долгих месяца ему
наконец поставили диагноз. Это заболевание называется хронической воспалительной
демиелинизирующей полинейропатией, очень агрессивной формой синдрома
Гийена-Барре.

Это нейродегенеративное заболевание, при котором разрушается миелиновый слой,
защищающий нервные клетки и их корешки. Это вызывает серьезные двигательные
проблемы и сенсорные нарушения и даже паралич.

23 июля ему поставили катетер во время операции и начали проходить инвазивное
лечение под названием плазмаферез. Он также получал лечение в течение 5 дней в
дополнение к ВВИГ.

Стив и его семья молятся, чтобы лечение, которое он получает, изменило его
состояние. Врачи считают, что ему придется принимать ВВИГ на всю жизнь, и путь
будет долгим и трудным.
