Этот текст написан семьей Джессики:

Джессика была категорически против прививки, зная, что она здорова и молода и
поэтому не рискует заразиться серьезным заболеванием. По её мнению, известные и
неизвестные риски недоказанной вакцины представляли большую угрозу. Но
постепенно, день за днём, её свобода выбора уменьшалась

Её стремление активно участвовать в воспитании детей, то, что называется быть
домохозяйкой, было заблокировано одним декретом правительства. В итоге победили
те, кто закрыл двери и разлучил матерей с детьми. Это стоило Джессике жизни.

Это стоило её детям любящих объятий заботливой матери. И это стоило мужу любви
его преданной жены. Это стоило миру, созданному Богом на земле, особой души,
которая просто делилась своей любовью со столькими людьми.

В окружении своей любящей семьи. Джессика была исключительно здоровой и
энергичной 37-летней матерью без каких-либо серьезных проблем со здоровьем.

Самая большая страсть Джессики заключалась в том, чтобы быть лучшей матерью для
Бриджит и Клары. Ничто не могло помешать ей быть рядом с ними. Однако в
последние недели её жизни мир помрачнел под влиянием очень жёстких предписаний
по вакцинации. Местные власти и власти штатов были полны решимости лишить её
права пользоваться своим рассудком и наслаждаться свободой.

Помимо того, что она была исключительной матерью, Джессика была преданной и
поддерживающей женой. Она создала красивый, безмятежный очаг для своей семьи,
чтобы благоденствовать поселившись в замечательной местности Лорелхерст и
Святого Успения. Джессика и Том были замечательной парой, которая ставила на
первое место семейные и моральные ценности, а также свою католическую веру.  Она
была наиболее известна своим неравнодушием, мудростью, остроумием, чувством
юмора, добросовестностью, своим трудолюбием, гордостью за свою семью и нежной
душой. На протяжении всей своей жизни она любила путешествовать и совершила
множество поездок в Европу, Ближний Восток, Латинскую Америку, на побережье
Орегона и на ранчо Блэк-Бьютт, но она всегда придавала больше значения людям, с
которыми она была, чем тому, где она была. Джессика была достойной и
уравновешенной личностью.

В рамках своей благотворительности она особенно заботилась о благополучии
нуждающихся матерей и детей. Её муж Том Уилсон, её дочери Бриджит и Клара, её
родители Артур Берг и Гвен Берг, её сестра Элизабет Берг и её брат Джон Берг, а
также многие члены огромной семьи, большая группа друзей и всё сообщество будут
хранить память о Джессике.
