Geschrieben von Jessicas Familie:

Jessica hatte sich vehement gegen die Impfung gewehrt, da sie wusste, dass
gesund und jung war und somit kein Risiko für eine schwere Krankheit bestand. In
ihren Augen stellten die bekannten und unbekannten Risiken des unzugelassenen
Impfstoffs eine größere Bedrohung dar. Doch langsam, Tag für Tag, wurde ihr die
Freiheit der Wahl genommen.

Ihre Leidenschaft, sich aktiv an der Erziehung ihrer Kinder zu beteiligen – z. B
als in Schule aktiver Elternrat (Room Mom) -, wurde einmal mehr durch staatliche
Vorgaben blockiert. Letztendlich setzten sich diejenigen durch, die Türen
schlossen und Mütter von ihren Kindern trennten. Das kostete Jessica ihr Leben.

Ihre Kinder müssen auf die liebevolle Umarmung durch ihre fürsorgliche Mutter
verzichten. Und ihr Mann hat nicht mehr die heilige Liebe seiner
hingebungsvollen Frau. Es kostete Gottes Reich auf Erden eine ganz besondere
Seele, die gerade dabei war, ihre Liebe in den Herzen so vieler Menschen spürbar
zu machen.

Jessica war eine außergewöhnlich gesunde und lebhafte 37-jährige junge Mutter
ohne gesundheitliche Vorerkrankungen.

Jessicas versuchte. die bestmögliche Mutter für Bridget und Clara zu
sein. Nichts hätte sie daran hindern, in ihrem Leben präsent zu sein. In den
letzten Wochen ihres Lebens jedoch verdunkelte sich die Welt durch
einschneidende Impfverordnungen. Die lokalen und staatlichen Behörden waren
entschlossen, ihr das Recht zu nehmen, nach ihren eigenen Werten zu handeln und
ihre Freiheit zu genießen.

Jessica war nicht nur eine großartige Mutter, sondern auch eine hingebungsvolle
und hilfsbereite Ehefrau, die ihrer Familie ein wunderschönes, ruhiges Zuhause
schuf, in dem sie sich wohlfühlten. Sie und ihre Familie ließen sich in den
wunderbaren Gemeinden Laurelhurst und Assumption-St. Bridget in Seattle
nieder. Jessica und Tom waren ein bemerkenswertes Team, das die Werte und die
Moral der Familie und ihren katholischen Glauben in den Vordergrund stellte.

Sie war bekannt für ihre Anmut, ihre Weisheit, ihren Witz, ihren Sinn für Humor,
ihre Gewissenhaftigkeit, ihre unermüdliche Arbeitsmoral, ihren Stolz auf ihre
Familie und ihre liebevolle Art. Ihr ganzes Leben lang reiste sie gern und
unternahm viele Reisen nach Europa, in den Nahen Osten und nach Lateinamerika,
an die Küste von Oregon und auf die Black Butte Ranch, doch war es ihr immer
wichtiger, mit wem sie zusammen war, als wo sie war. Als Persönlichkeit war
Jessica elegant und gelassen.

Sie war altruistisch und ihr lag das Wohlergehen von Müttern und Kindern in Not
besonders am Herzen.

Sie hinterlässt ihren Ehemann Tom Wilson, ihre Töchter Bridget und Clara, ihre
Eltern Arthur Berg und Gwen Berg, ihre Schwester Elizabeth Berg und ihren Bruder
John Berg, viele weitere Familienmitglieder sowie einen großen Freundeskreis und
die Gemeinde.
