Риккардо был экстренно госпитализирован в неврологическое отделение по поводу
синдрома Гийена-Барре через 15 дней после инъекции вакцины Pfizer. Он больше не
чувствовал своих ног и не мог встать. Он был госпитализирован для наблюдения за
сильными болями.

Ему сделали прививку, чтобы он мог продолжать работать в машинах скорой помощи и
избегать теста пцр каждые 48 часов.

Катя, его мама, говорит:

«28 сентября 2021 года моему сыну сделали первую прививку по требованию на
работе. Пока ему не исполнилось 17 лет, мне удавалось не вакцинировать его,
потому что я боялась, но потом ему исполнилось 18, и работа вынудила его сделать
это. Через несколько дней после укола он почувствовал очень сильную боль в
ногах, и по этой причине мы немедленно отвезли его в отделение скорой помощи
Империи. Раньше у него никогда не было ни одного из этих симптомов, все
произошло внезапно».

Риккардо подвергся цензуре в Facebook, но он написал: «Facebook удаляет мой
пост, но я публикую это снова... Я должен оставаться в постели, потому что не
могу вставать и ходить собственными ногами, как раньше, 7 дней назад ... У меня
ужасные боли ... Я вынужден мочиться в утку в кровати ... постоянные приступы
боли ... Для чего? За чертову вакцину, которую тебе навязывают, чтобы ты делал
свою работу ...

«Проклятые ублюдки… Принуждают людей к вакцинации…»

«Из-за этого врачи и медсёстры теряют работу, и многие другие люди, которые не
хотят вакцинироваться… Позор вам! Что, если бы это был ваш сын? Или любимого
человека госпитализировали в тяжелом состоянии? Что бы вы сделали ? Не делайте
прививок! Требуйте справедливости! ВЫХОДИТЕ НА МАНИФЕСТАЦИИ ПРОТИВ ВАКЦИН,
ВМЕСТО ФУТБОЛЬНЫХ МАНИФЕСТАЦИЙ ИЛИ ПРАЗДНИЧНЫХ ПАРАДОВ НЕ ПРИВИВАЙТЕ НИКОГО И
БУДЬТЕ ПРОТИВ ЭТОГО ПРИВИВОЧНОГО ПРОПУСКА… ОЧНИТЕСЬ!»
