Riccardo a été hospitalisé d'urgence en neurologie en raison du syndrome de
Guillain-Barré, 15 jours après l'injection du vaccin Pfizer. Il ne sentait plus
ses jambes et ne pouvait plus se lever. Il est hospitalisé en observation avec
de fortes douleurs.

Il avait été vacciné afin de pouvoir continuer à travailler sur les ambulances
et d'éviter d'être vacciné toutes les 48 heures.

Katia, sa mère, raconte :

“Mon fils a fait sa première vaccination le 28 septembre 2021 pour des raisons
professionnelles. Jusqu'à ses 17 ans, j'ai réussi à ne pas le vacciner car j'en
ai peur, mais ensuite il a eu 18 ans et a été obligé par son travail de le
faire. Quelques jours plus tard, il a ressenti de très fortes douleurs dans les
jambes et, c'est pour cette raison que nous l'avons immédiatement emmené aux
urgences d'Imperia. Il n'avait jamais eu aucun de ces symptômes auparavant, tout
est arrivé soudainement”.

Riccardo a été censuré sur Facebook mais il a écrit : “Facebook le supprime mais
je le reposte… Je suis obligé de rester au lit, sans être capable de me lever et
de marcher avec mes propres jambes comme je le faisais jusqu'à il y a 7 jours…
J'ai plein de douleur… Je suis forcé d'uriner comme un putain de perroquet au
lit… d'avoir continuellement des crises de douleur… Pourquoi ? Pour un putain de
vaccin qu'ils t'imposent pour faire ton travail…”

“Putain de salauds… Obliger les gens à se vacciner…”

“Faire perdre leur travail aux médecins et aux infirmières, et à beaucoup
d'autres personnes qui ne veulent pas se faire vacciner… Honte sur vous! Et si
c'était votre fils ? Ou un de vos proches hospitalisé dans un état grave ? Que
feriez-vous ? Ne vous vaccinez pas! Demandez la justice! NE MANIFESTEZ PAS POUR
LE FOOTBALL OU POUR DES PUTAINS DE FÊTES… MANIFESTER CONTRE LES VACCINS, NE
VACCINEZ PERSONNE ET SOYEZ CONTRE CE PUTAIN DE GREEN-PASS… RÉVEILLEZ-VOUS!

