Riccardo wurde wegen des Guillain-Barré-Syndroms 15 Tage nach der Impfung mit
dem Pfizer-Impfstoff als Notfall in die Neurologie eingeliefert. Er spürte seine
Beine nicht mehr, konnte nicht mehr aufstehen und lag mit starken Schmerzen
unter Beobachtung im Krankenhaus.

Er war geimpft worden, um weiterhin als Sanitäter arbeiten zu können und um
nicht alle 48 Stunden getestet werden zu müssen.

Katia, seine Mutter, sagt:

“Mein Sohn hatte seine erste Impfung am 28. September 2021 aus beruflichen
Gründen. Bis zu seinem 17. Lebensjahr gelang es mir, ihn von der Impfung
fernzuhalten, weil ich Angst davor habe, aber dann wurde er 18 und wurde von
seiner Arbeit gezwungen, sich impfen zu lassen. Wenige Tage später hatte er sehr
starke Schmerzen in den Beinen, weshalb wir ihn sofort in die Notaufnahme in
Imperia brachten. Diese Symptome hatte er vorher noch nie, es kam ganz
plötzlich.

Riccardo wurde auf Facebook zensiert, schrieb aber: “Facebook löscht es für
mich, aber ich poste es erneut… Ich muss im Bett bleiben und kann nicht
aufstehen und nicht gehen, wie ich es bis vor 7 Tagen getan habe… voller
Schmerzen… Ich bin gezwungen, wie ein verdammter Papagei im Bett zu
urinieren…. habe ständig irgendwelche Schmerzen… Und weshalb das ganze ? Wegen
einem verdammten Impfstoff, den sie dir aufzwingen, um deine Arbeit zu
erledigen…”

“Verdammte Bastarde… Die Leute zwingen, sich zu impfen…”

“Ärzte und Krankenschwestern verlieren ihren Job und viele andere Menschen, die
sich nicht impfen lassen wollen… Schämen Sie sich!… Was wäre, wenn es Ihr Sohn
wäre? Oder ein Verwandter von Ihnen, der mit schweren Symptomen im Krankenhaus
liegt? Was würden Sie tun?… GEGEN DIE IMPFUNG!!! FÜR GERECHTIGKEIT..!
PROTESTIERT NICHT FÜR FUSSBALL ODER VERDAMMTE PARTYS… PROTESTIERT NICHT FÜR
IMPFSTOFFE, PROTESTIERT GEGEN DIE IMPFUNG, DIE NUR WEGEN DEM VERDAMMTEN GRÜNEN
PASS AUFERLEGT WIRD… WACHT AUF
