Je raconte mon histoire dans l'espoir d'aider quelqu'un qui pourrait subir les
mêmes blessures que moi à cause du vaccin Moderna Covid-19.

Lorsque le vaccin a été approuvé par l'EUA, j'étais très sceptique car je porte
un EpiPen. J'ai attendu pendant des mois parce que je n'étais pas à l'aise. Les
membres de ma famille me disaient que j'en avais besoin, mais j'avais peur. Même
si quelque chose ne me semblait pas normal, j'ai décidé d'aller de l'avant et de
me faire vacciner parce que je suis enseignante.

J'ai pris ma première dose de Moderna Vaccine le 21 mai 2021. Le lendemain de
mon vaccin, tout semblait aller bien. Deux jours plus tard, j'ai eu un mal de
tête si intense que je pouvais à peine poser ma tête sur l'oreiller. J'ai pris
de l'ibuprofène et je me suis sentie mieux le lendemain matin. Plus tard dans la
semaine, j'ai eu des nausées et des vomissements au travail, et j'ai développé
une éruption cutanée sur mon dos qui me faisait si mal que je ne pouvais pas la
toucher.

J'ai consulté mon PCP et fait des tests pour comprendre ce qui se passait. Les
résultats étant normaux, on m'a dit que j'avais des effets secondaires du vaccin
Moderna et qu'ils s'estomperaient avec le temps. Mais à ma grande surprise, ils
se sont aggravés.

Environ deux semaines plus tard, je me suis retrouvée aux urgences. J'étais en
pleine agonie. Mes ganglions lymphatiques étaient enflés dans le cou, les
aisselles et l'aine. J'avais l'impression que tout mon côté gauche était
engourdi et j'avais besoin d'aide pour marcher. Ma tension artérielle était
proche de celle d'un accident vasculaire cérébral et mon rythme cardiaque était
inférieur à 40. J'avais l'impression que ma tête était trop lourde pour mon
cou. Je pouvais à peine la tenir en place sans un certain soutien.

J'ai subi un électrocardiogramme, un examen de la thrombose veineuse profonde du
côté gauche, un test Covid et plusieurs autres tests. Tous les tests sont
revenus normaux.

Mon diagnostic final était une myalgie résultant du vaccin Covid. On m'a dit de
discuter avec mon PCP pour déterminer si je devais recevoir une autre dose. On
m'a recommandé de ne pas recevoir d'autres doses.

Je suis passé d'un entraînement hebdomadaire à une mobilité quasi nulle. Je suis
reconnaissant d'avoir guéri autant que je l'ai fait, mais je dois encore
consulter un neurologue et j'ai une visite prochaine chez le cardiologue.

Six mois plus tard, je ressens toujours des engourdissements dans les doigts et
les orteils et je suis parfois extrêmement épuisée. Mon PCP dit que les
symptômes devraient finir par s'estomper.

Le plus dur dans cette histoire a été le manque d'empathie de la part des
personnes qui n'ont pas été affectées par le vaccin. On m'a dit que je ne devais
pas en parler ou en parler aux autres parce que je les découragerais de se faire
vacciner.

Si vous avez eu de mauvais effets, vous n'êtes pas seul. Vous n'êtes pas
folle. Gardez la foi et je prie pour que vous vous rétablissiez bien. Je suis
toujours en faveur des vaccins, mais j'espère qu'ils essaieront de trouver le
dénominateur commun entre ceux d'entre nous qui ont ces réactions, afin qu'un
meilleur vaccin puisse être mis au point.
