Госпитализирован с 1 марта 2021 г. по 4 апреля 2021 г.

Написано Адрианом 2 ноября 2021 г.:

После вакцины «АстраЗенека» мне было нехорошо, но я этого ожидал. Поэтому я
пытался вести свою обычную жизнь, думая, что последствия скоро исчезнут. 28
февраля 2021 года мне стало очень плохо, появились боли во всем теле и
температура. Я прошёл ПЦР-тест на Covid-19, и на следующее утро, в понедельник,
1 марта, пришли отрицательные результаты.

Я связался со своим лечащим врачом, который посоветовал мне отправиться прямо в
больницу. Я пошел в местную больницу в Грэнтэме, где анализ крови показал, что
количество тромбоцитов у меня было 7. Тогда, через несколько минут меня положили
в больницу округа Линкольн, где сканирование показало наличие нескольких
тромбов. Я провел 34 дня в больнице Линкольна, и меня кормили через зонд из-за
тромба в воротной вене, который пришёл из кишечника. Было предпринято почти
полное удаление кишечника, и 8 марта 2021 года мою жену вызвали в больницу и
сказали, что я могу не перенести и умереть. К счастью, я выжил, и у меня всё ещё
есть кишечник. Мой гематолог сказал мне, что одной из главных причин, по которой
я выжил, было то, что раньше я был здоров, а количество лекарств, которое я
получил для поддержания моей жизни, убило бы большинство людей.

Повествование о том, как меня лечило медицинское сообщество: сначала врачи
скептически отнеслись к возможности побочных реакций на вакцину «АстраЗенека»,
но затем они согласились с этой идеей, заявив, что им необходимо исследовать все
другие возможные причины, прежде чем окончательно подтвердить у меня тромбозную
тромбоцитопению спровоцированную вакциной . Мой гематолог и медсёстры были
бесподобны. Мой гематолог даже звонил мне, чтобы сообщить результаты некоторых
анализов, хотя находился в отпуске.

Я принимал много разных лекарств под капельницей, из-за чего находился в
полубессознательном состоянии на протяжении большей части моего пребывания в
больнице.Я не совсем понимал, что происходит, но я просто пытался выжить. Мне
установили центральный катетер, через который меня кормили. Мне давали
чрезвычайно высокие дозы стероидов и препаратов для разжижения крови, а также
делали переливания крови и тромбоцитов.

Когда медсестра вытолкнула меня через двери больницы 4 апреля 2021 года, я
вздохнул с огромным облегчением, так как мне удалось выбраться из больницы и
выжить, но это была только часть выигранной битвы. Даже сегодня борьба
продолжается, и, кажется, что это очень надолго.

Мне всё ещё нужно принять пять курсов лечения лекарствами, и мне сказали, что я
должен быть на препаратах для разжижения крови до конца своей жизни.

Другая сторона истории, которая оказала влияние на мою жизнь:

Я был очень спортивным, здоровым и активным мужчиной 47 лет, некурящим, который
пил очень мало алкоголя, марафонцем, который мог пробежать 4 часа, и бывшим
полупрофессиональным футбольным судьей. Сегодня я не могу жить независимо от
других, потому что моя жизнь в быту зависит от моей семьи. Я постоянно
задыхаюсь. Даже когда я просто одеваюсь, у меня перехватывает дыхание, и мне
приходится присесть, чтобы прийти в себя, прежде чем я смогу сделать что-нибудь
ещё. Я не могу нормально ходить, волочу ноги, шаркаю, как старик, потому что мои
ноги настолько слабы, что я не могу ходить нормальным шагом.

Мне пришлось купить скутер для инвалидов, чтобы получить немного
независимости. Много времени я не принимаю ванну, потому что слишком устаю. Я
чувствую, что существую, но больше не живу, потому что жизнь, которую я имел
раньше, у меня отняли.

Сейчас я лечусь от синдрома хронической усталости и жду встречи с консультантом
по респираторным заболеваниям в больнице Линкольна.

Я и моя семья пострадали физически, морально и финансово. Существует реальная
вероятность того, что в какой-то момент в будущем мы потеряем наш дом, поскольку
я не могу работать с 26 февраля 2021 года, и сейчас я нахожусь в такой точке
своей жизни, когда начинаю думать, что, возможно, никогда не буду достаточно
здоров, чтобы снова работать.

Мы даже не можем пойти на семейную прогулку, потому что я не могу пройти больше
двухсот метров, в некоторые дни я не могу пройти и пятидесяти метров. Я
постоянно устаю физически и морально, жизнь изнурительна, и иногда мне жаль, что
я выжил, потому что я не хочу прожить остаток моей жизни таким же образом.

Я сделал «что нужно». Я получил вакцину AstraZeneca Covid-19, и теперь моя семья
и я увидели, как наша жизнь перевернулась с ног на голову. Правительство должно
заботиться о людях, которые сильно пострадали от вакцины Covid, чтобы мы могли
жить, не беспокоясь об оплате ипотеки и наших счетов.

Я не «антипрививочник», я поступил «правильно», как меня просили, и с тех пор я
страдаю!
