Историю Тони рассказывает его друг Джеффри Платт:

Тони был уволен с работы в больнице Хоак сразу после начала пандемии, и
последние 16 месяцев он искал работу.

Через 3 или 4 недели Тони получил предложение о работе, но единственным
требованием была обязательная вакцинация. У него не было другого выбора, поэтому
Тони согласился сделать прививку — чего он не хотел делать с самого начала
вакцинационной кампании, потому что ещё не был уверен в её безопасности. Тони
согласился на работу, через 3 недели ему сделали первую прививку, и все было в
порядке.

Но после получения второй дозы Тони скончался. Парамедики и 9 других сотрудников
службы экстренной помощи отчаянно пытались вернуть его к жизни в течение 35
минут, но безуспешно. Перед смертью Тони постоянно повторял: «Я не готов, я не
готов».

Старшая дочь Тони, Тринити, недавно получила высшее образование, за несколько
месяцев до этого, но он и его младшая дочь Тайтум никогда не смогут
отпраздновать это.

Он был гигантом с большим сердцем и улыбкой, которую никто не мог забыть. Меньше
всего Тони хотел умереть. Он и его жена Трейси только что обсуждали, как теперь
всё будет лучше, ведь они восстановились на работе, как всё это закончилось 07
августа 2021 года.

Тони также был бывшим морским пехотинцем, участвовавшим в кампаниях в Ираке и
Афганистане. Он служил своей стране и добровольно служил в Корпусе морской
пехоты США.

Я знаю, какое тяжелое испытание предстоит нам, когда приходится делать прививку
под давлением и умирать из-за этого решения, — это не тот путь, которым мы хотим
уйти, покидая нашу семью. Тем более для Тони, потому что он никогда не
интересовался выгодой в своем выборе и этим заплатил самую высокую цену.

Вся его семья теперь разделяет эту цену, хуже невозможно представить.
