L'histoire de Tony est raconté par son ami Jeffrey Platt:

Tony a été viré de son travail à l'hopital d'Hoaq juste après le début de la
pandémie et il a passé les 16 derniers mois à la recherche d'un emploi.

Après 3 ou 4 semaines Tony reçu une offre d'emploi mais le seul prérequis
demandé était la vaccination obligatoire. Il n'avait pas d'autre choix, donc
Tony accepta de recevoir le vaccin - quelque chose qu'il ne voulait pas faire
depuis le début de la campagne de vaccination car il n'était pas encore
convaincu de sa sureté. Tony accepta le poste, il reçu sa première vaccination 3
semaines après et tout allait bien.

Après avoir reçu sa seconde dose Tony décéda. Les ambulanciers et 9 autres
membres des urgences essayèrent désespérement de le ramener à la vie pendant 35
minutes sans succès. Avant le décès de Tony, il n'arrêtait pas de répéter, “Je
ne suis pas prêt, je ne suis pas prêt”.

Tony venait de voir sa fille cadette, Trinity, être diplômé quelques mois avant,
chose que lui et sa plus jeune fille Taytum ne pourront jamais célébrer.

Il était un géant avec un grand coeur et un sourrir que personne pouvait
oublier. La dernière chose que Tony voulait était de mourrir. Lui et sa femme
Tracy venaient tout juste de discuter de comment tout serait mieux maintenant et
que leur travail pouvait être récupéré, tout se termina le 07 août 2021.

Tony était aussi un ex-Marine qui a servit pendant les campagnes d'Iraq et
d'Afghanistan, Tony servit son pays et offrit son engagement pour le corps des
Marines des États-Unis.

Je connais l'épreuve que est en face de nous tous, devoir être forcé de prendre
un vaccin sous pression, et mourrir à cause de cette décision ne va pas dans le
chemin que nous voulons emprunter pour quitter notre famille. Encore plus pour
Tony car il a toujours été désintéressé dans ses choix et il en paya le prix
ultime.

Toute sa famille partage maintenant ce prix, cela n'aurait pas pu se produire
d'une pire façon.

