Ce message est pour tout ceux qui postent leur… contenu agressif comme “vous
êtes une c de non vacciné”, “c'est de votre faute si je dois toujours porter le
masque parce que vous n'êtes pas vaccinée”… C'est pour vous les gars. Au départ,
je ne voulais pas me faire vacciner, parce qu'il n'y a pas eu encore d'études
sur le long terme, et avant le mois de mars, le 20 ou 21, j'étais complètement
saine, je travaillais comme coach deux fois par semaine et je n'avais aucun
problèmes excepté des migraines. 20 minutes après avoir reçu le vaccin je suis
retourné au travail et je me suis dit “mon dieu, je suis tellement fatigué…
Est-ce que c'est vraiment aussi rapide?” et leur réponse fut “oh, tout à fait”.

Ils me dirent de me reposer un petit peu, et depuis ce jour de mars, ma vie n'a
jamais plus été vraiment la même. Every single day, I have new symptoms. It is
now august, and I am in hospital getting an IIG, because I now have
seizures. So, for all those people out there that are sending all the bullying
messages to the people that wanted to wait because there are no long term
studies on the vaccines, how about you quit being an asshole? How about that?
Tous les jours j'ai de nouveaux symptomes. Nous sommes maintenant en août, et je
suis dans un hopital pour recevoir un IIG (test du sang), parce que maintenant
je fais des crises d'épilepsies. Donc, pour toutes ces personnes dehors qui sont
en train d'harceler les personnes qui voulaient attendre pour des études sur le
long terme, pourriez-vous arrêter d'être des c***ds? Qu'en dites-vous? Parce que
maintenant, pendant plusieurs jours je ne peux plus me lever et marcher, mon
corps me fait horriblement souffrir, mes articulations me font mal, j'ai des
crampes, ma vision change, et je ne l'ai pas dit à grand monde parce que je n'ai
pas envie d'être une de ces personnes que les autres regardent en disant “oh,
c'est une anti-vaxx” parce que je ne le suis pas. Je voulais juste être en
sécurité, et je regrette d'avoir pris ce vaccin.

Je sens que ma vie à été complètement bouleversé depuis mars. j'ai peut-être eu
que quelques semaines de normal depuis mars. Pour vous tous, les gens qui
attendent, et qui se font aggressés tous les jours: restez fort et restez sur
vos positions. C'est votre corps. Et si vous ne vous sentez pas prêt pour
recevoir l'injection parce que vous attendez les études sur le long termes,
faites le. Ne le faites pas parce que vous vous faites humilier et que vous vous
sentez mal. Vous devez faire ce qu'il vous semble juste.

