Это сообщение для тех, кто публикует свои агрессивные комментарии, как например,
«вы нах… не привиты», «это ваша вина, что мне всегда приходится носить маску,
из-за непривитых»… Это для вас, ребята.

Изначально я не хотел делать прививку, так как это было в фазе испытаний, и
результатов ещё не было, а до 20 или 21 марта я был совершенно здоров, работал
тренером два раза в неделю и у меня не было никаких проблем, кроме мигрени.

Через 20 минут после укола я вернулся на работу и подумал: «Боже, я так устал…
Неужели это так быстро?» и их ответ был «о, да». Мне сказали, что нужно немного
отдохнуть, и с того мартовского дня моя жизнь никогда не вернулась к прежней.

Каждый божий день у меня появляются новые симптомы. Сейчас август, и я в
больнице, получаю иммуноглобулины, потому что теперь у меня приступы. Итак, для
всех тех людей, которые посылают свои запугивающие сообщения людям, которые
хотели подождать с вакцинацией, потому что нет долгосрочных исследований вакцин,
как насчёт того, чтобы перестать быть мудаком? Как насчет этого?

Вот уже несколько дней я не могу вставать и ходить, ужасно болит тело, болят
суставы, у меня судороги, зрение портится, и я никому не рассказываю, потому что
не хочу быть одним из тех, на которых люди смотрят и говорят: «О, он против
прививок», потому что я не против. Я просто хотел быть в безопасности, и я
сожалею о том, что сделал эту вакцину.

Я чувствую, что моя жизнь полностью перевернулась с марта. Возможно, с марта у
меня было всего несколько недель нормальной жизни. Для всех вас, люди, которые
ждут и на которых нападают каждый день: оставайтесь сильными и стойте на
своем. Это ваше тело. И если вы не чувствуете себя готовым к уколу, потому что
ждёте результатов долгосрочных исследований, не спешите. Не делайте этого,
потому что вы унижены и вам плохо. Вы должны делать то, что считаете правильным.
