Дженнифер, 37 лет, мать двоих детей без проблем со здоровьем, поддержала
программу вакцинации и хотела уже пойти на вторую дозу, но получила
противоречивые советы от врачей после того, как начала страдать от шума в ушах
(звона) и гиперакузии (чувствительности к звукам), хронических и изнурительных,
так как она получила свою первую дозу вакцины Pfizer в начале июля 2021 года.

Она опасается, что вторая доза ухудшит её состояние. Её лечащий врач и
консультант по уху, носу и горлу, которых она видела, сказали ей, что это вполне
может произойти.

Дженнифер говорит, что она поговорила с несколькими другими врачами,
консультантами и другими медицинскими работниками, и все, кроме одного, сказали
ей, что не могут сказать ей принимать вторую дозу или нет, или рекомендовали ей
не делать этого вообще.

Врачи сообщили ей, что теперешнее её состояние может быть постоянным.

Она написала министру здравоохранения Стивену Доннелли с просьбой лучше
заботиться о людях в её ситуации.

Она говорит, что не получила поддержки от ВШЭ и была «оставлена в подвешенном
состоянии», желая получить вторую дозу вакцины для своей безопасности и
безопасности своей семьи — и опасаясь, что она получила только одну разовую дозу
— но она беспокоится о риске усугубить шум в ушах, если получит вторую вакцину.

«Я решительный сторонник вакцинации и каждый день благодарна за преимущества
медицинских достижений», — сказала она, но чувствует, что «столкнулась с русской
рулеткой» в борьбе с риском заражения Covid, который нельзя недооценивать, или
риск усугубить её состояние.
