История Терезы рассказана нам её собственными словами. Я записалась на вакцину,
и меня внесли в лист ожидания. Находясь в листе ожидания, мы с мужем заболели
Covid. Мы были очень больны, но не госпитализированы. Это было похоже на грипп,
но под гормональным лечением. После этого я чувствовала себя в безопасности, так
как больше не заразиться Covid, и передумала делать прививки, пока у меня есть
антитела, в этом есть смысл. На исчезновение спутанного сознания ушло около 6-8
недель.

Затем, давление со стороны общества стало нарастать, и люди начали нападать на
«непривитых», называя их анти-ваксами. СМИ и нынешнее правительство делают всё,
чтобы опозорить и обвинить непривитых. Моя дочь сказала мне, что я не увижу моих
внуков, пока не буду полностью иммунизирована, потому что CDC рекомендует
сделать вакцину всем. Однако в своей формулировке они говорят, что вакцина
ВОЗМОЖНО будет полезной, если у вас когда-либо был Covid.

Я получила свою первую дозу Pfizer 22 июля 2021 года в 13:30. Я переждала 90
дней после заболевания Covid. Через несколько часов после укола мне стало
плохо. Я задыхалась, горло сдавило, грудь тоже. Через несколько часов я
почувствовала усталость и подумала, что это нормально.

Около 21:00 / 9:30 я почувствовала боль в правой икре. Ещё я почувствовала
покалывание в руках и ногах. Я заволновалась, но сказала себе, что это не может
быть связано. Вовсе нет, потому что все доктора по телевидению, CDC и
департамент здравоохранения уверяли меня, что вакцина безопасна. Я легла спать в
надежде проснуться.

23 июля я проснулась, но была очень больна. У меня была головная боль, ломота во
всём теле, насморк, озноб, по-прежнему одышка, стеснение в груди, моё горло все
ещё было сдавлено, кожа была гиперчувствительна, тошнота, понос, кашель и
учащённое сердцебиение, Днём поднялась температура до 39°C. Около 21:30 мои руки
были холодными, пальцы онемели, и все пальцы, начиная со второго, стали
полностью белыми. Я знала, что это ненормально. Но через некоторое время они
вернули свой цвет. Я чувствовала себя так, как будто у меня Covid повсюду, но со
странными симптомами. Я даже 20 шагов не могла сделать, не запыхавшись.

24 июля мне стало лучше, но по-прежнему были головные боли, быстрая
утомляемость, жидкий стул, покалывание в конечностях, кашель, одышка. На
следующий день я записалась на приём к семейному врачу.

25 июля у меня по-прежнему были головные боли, жидкий стул, кашель, одышка. Я
пошла к своему врачу, и она сказала мне, что у меня была анафилактическая
реакция. Она сказала мне, что мне НЕ СЛЕДУЕТ принимать вторую дозу, потому что
я, скорее всего, могу умереть от анафилактического шока, поскольку вторая доза
была намного сильнее. Она также сказала, что моя иммунная система видимо очень
сильная, потому что моё тело боролось против вакцины. Вот почему я теперь
задаюсь вопросом, ПОЧЕМУ нам говорят, что нам НУЖНА вакцина, если моё тело
боролось с ней?

26 июля я закашлялась, дыхание перехватило, после чего у меня начались странные
приступы замешательства, потери равновесия, боль за правым глазом,
головокружение, помутнение зрения, я чувствовала себя как во сне, как будто вне
тела . Я не могла понять, что люди говорят по телевизору, и я не могла понять
слова, которые появлялись на экране. Я знала, что это слова, но не могла их
понять.

Я посетила невролога, и после изучения моей истории болезни мне поставили
диагноз мини-инсульт из-за небольших сгустков крови, вызванных вакциной.

Мне 54 года, у меня крепкое здоровье, я в хорошей форме, каждый день тренируюсь,
хорошо ем, не пью, не курю, не принимаю гормоны, у меня отличное артериальное
давление, так же как и уровень холестерина, и мой рост 162 см, вес 55
кг. Никакого объяснения этому нет.

После того, как я поделилась своим опытом, я встретилась с очень многими людьми,
у которых тоже были побочные реакции на вакцину. Одна моя подруга потеряла отца
через неделю после приема второй дозы, а другой - потерял члена семьи через два
дня после приема второй дозы.

Невролог сказала мне, что ЕЖЕНЕДЕЛЬНО принимает новых пациентов с
неврологическими проблемами: инсультами, тремором, судорогами и даже частичным
параличом после вакцинации.

Я всё ещё страдаю от кратковременных периодов потери памяти и помрачённого
сознания. И я принимаю антикоагулянты, чтобы предотвратить инсульты в будущем.

После вакцинации у меня наблюдаются резкие перепады настроения и приливы, хотя у
меня уже была менопауза более года назад. Ещё у меня периодически возникают
головные боли, которых я никогда раньше не испытывала, и из носа ещё течёт. ВОТ
ПОЧЕМУ мы НЕ ДОЛЖНЫ делать прививки обязательными.
