Theresa berichtet selbst:

Ich hatte mich für den Impfstoff angemeldet und stand auf einer
Warteliste. Während dieser Zeit bekamen mein Mann und ich Covid. Wir waren
ziemlich krank, mussten aber nicht ins Krankenhaus. Es war wie eine Grippe und
wir nahmen Steroide. Danach war ich mir sicher kein Covid mehr zu bekommen, und
wollte mich erst wieder impfen lassen, wenn ich keine Antikörper mehr hatte,
weil das LOGISCH sinnvoll ist. Es dauerte etwa 6 bis 8 Wochen, bis der
Gehirnnebel verschwand.

Dann begann der gesellschaftliche Druck zu wachsen, und die Leute begannen, die
``Ungeimpften'' anzugreifen und sie als Antiimpfgegner zu bezeichnen. Die Medien
und die derzeitige Regierung überschlagen sich mit Beschämung und
Schuldzuweisungen. Meine Tochter sagte, ich könne meine Enkelkinder nicht sehen,
bevor ich nicht vollständig geimpft sei, weil die CDC allen Menschen eine
Impfung empfiehlt. In ihrer Formulierung sagen sie ausserdem, dass der Impfstoff
von Vorteil sein KANN, wenn man bereits Covid hatte.

Ich bekam meine 1. Dosis von Pfizer am 22. Juli 2021 um 13:30 Uhr. Ich habe 90
Tage gewartet, nach meiner Coviderkrankung gewartet.

Ein paar Stunden nach der Impfung begann ich, mich krank zu fühlen. Ich wurde
kurzatmig, mein Hals fühlte sich ein wenig verengt an sowie meine Brust. Ich
wurde immer müder und dachte, das sei alles normal.

Gegen 21:30 Uhr spürte ich einen Schmerz in meiner rechten Wade. Außerdem hatte
ich ein Kribbeln in den Händen und Füßen. Ich war besorgt, sagte mir aber, dass
das nicht zusammenhängen kann. Auf keinen Fall, denn mir wurde von allen
Fernsehärzten, der CDC und der Gesundheitsbehörde versichert, dass der Impfstoff
sehr sicher sei. Ich ging zu Bett und hoffte, dass ich geheilt aufwachen würde.

Am 23. Juli wachte ich tatsächlich auf, aber mir war sehr schlecht. Ich hatte
Schmerzen, starke Kopfschmerzen, eine laufende Nase, Schüttelfrost, leichtes
Fieber, immer noch Kurzatmigkeit, ein Engegefühl in der Brust, einen immer noch
engen Hals, eine empfindliche Haut, Übelkeit, Durchfall, Husten und Herzrasen.

Im weiteren Verlauf des Tages stieg mein Fieber auf über 39 Grad. Gegen 21:30
Uhr fühlten sich meine Hände kalt und die Finger taub an, und alle meine Finger
ab dem 2ten Knöchel aufwärts wurden komplett weiß. Ich wusste, dass das nicht
normal war. Aber nach einer Weile bekamen sie ihre Farbe zurück. Ich fühlte
mich, als hätte ich überall Covid gehabt, aber mit seltsamen Symptomen. Ich
konnte nicht einmal 20 Schritte gehen, ohne kurzatmig zu werden.

Am 24. Juli begann es mir besser zu gehen, aber ich hatte immer noch
Kopfschmerzen, Müdigkeit, Durchfall, Kribbeln in den Extremitäten, Husten und
Kurzatmigkeit. Ich vereinbarte für den nächsten Tag einen Termin bei meinem
Hausarzt.

Am 25. Juli hatte ich immer noch Kopfschmerzen, Durchfall, Husten und
Kurzatmigkeit. Ich ging zu meiner Ärztin und sie sagte mir, ich hätte eine
anaphylaktische Reaktion. Sie sagte, ich solle die 2. Dosis NICHT verabreichen
lassen, weil ich sehr wahrscheinlich an der Anaphylaxie sterben könnte, weil die
2. Dosis viel stärker sei. Sie sagte auch, dass mein Immunsystem stark sein
müsse, weshalb mein Körper sich selbst gegen den Impfstoff wehrte. Deshalb frage
ich mich jetzt, WARUM man uns sagt, wir bräuchten den Impfstoff, wenn mein
Körper ihn bereits erkannt hat.

Am 26. Juli hatte ich Husten, Kurzatmigkeit und seltsame Episoden von
Verwirrung, Gleichgewichtsverlust, Schmerzen hinter meinem rechten Auge,
Schwindel, verschwommene Sicht, ich fühlte mich wie in einem Traum, wie eine
außerkörperliche Trance. Ich war nicht in der Lage zu verstehen, was die Leute
im Fernsehen sagten, und ich konnte die Worte auf dem Bildschirm nicht
verstehen. Ich wusste, dass es Worte waren, aber ich konnte sie nicht verstehen.

Ich suchte einen Neurologen auf, und nach genauer Analyse meiner
Krankengeschichte wurde bei mir ein Mini-Schlaganfall aufgrund kleiner
Blutgerinnsel diagnostiziert, die durch den Impfstoff verursacht wurden.

Ich bin 54 Jahre alt und kerngesund. Ich bin in Form, treibe täglich Sport,
ernähre mich richtig, trinke nicht, rauche nicht, nehme keine Hormone, habe
einen ausgezeichneten Blutdruck und Cholesterinspiegel und bin 1,70 m groß und
wiege 45 kg. Es gibt keine andere Erklärung dafür.

Ich habe so viele Menschen getroffen, die, nachdem ich meine Erfahrungen
mitgeteilt hatte, schwere Nebenwirkungen hatten. Eine Freundin von mir hat ihren
Vater innerhalb einer Woche nach der zweiten Dosis verloren und eine andere
Freundin hat ein Familienmitglied innerhalb von 2 Tagen nach der zweiten Dosis
verloren.

Die Neurologin erzählte mir, dass sie JEDE WOCHE neue Patienten mit
neurologischen Problemen, Schlaganfällen, Zittern, Krampfanfällen und sogar
teilweiser Lähmung nach einer Impfung behandelt.

Ich leide immer noch an Kurzzeitgedächtnisverlust und Hirnnebel. Ich nehme immer
noch Blutverdünner, um zukünftige Schlaganfälle zu vermeiden.

Seit der Impfung habe ich starke Stimmungsschwankungen und Hitzewallungen,
obwohl ich schon vor über einem Jahr in die Wechseljahre gekommen bin. Außerdem
habe ich regelmäßig Kopfschmerzen, was vorher nie der Fall war, und meine Nase
läuft weiterhin.

DAS ist der Grund, warum wir keine Impfungen vorschreiben sollten.
