Meine 39-jährige Tochter Charlene bekam unglücklicherweise eine unerwünschte
Nebenwirkung auf den Impfstoff Covid-19 von Pfizer.

Charlene wurde am 11. Juni zum zweiten Mal gegen COVID 19 geimpft und wurde am
13. Juni mitten in der Nacht ins Krankenhaus gebracht. Sie litt unter
Kurzatmigkeit, Herzschmerzen, Blaufärbung ihrer Fingerspitzen und Lippen. Sie
war völlig lethargisch und hatte über 40 Grad Fieber.

Es wurde eine Myokarditis und Perikarditis diagnostiziert, und sowohl ein
kleines Loch in ihrem Herzen. Dies ist eine seltene Erscheinung, die bei einigen
Menschen als ``Komplikation'' des Impfstoffs aufgetreten ist. Charlene hatte
schon vorher ein Herzleiden, da sie mit einem Herzgeräusch geboren wurde.

Unter der Obhut ihres Hausarztes, der Kardiologen und des Teams für innere
Medizin wurde hart daran gearbeitet, die Probleme zu verstehen, und jeder tat
sein Bestes, um ihr bei der Genesung zu helfen.

Die Ärzte haben ihr geraten, erstmal nicht wieder zu arbeiten, aber zum jetzigen
Zeitpunkt ist sowieso noch nicht abzusehen, wann sie wieder arbeiten kann, da
sie nun schon den fünften Monat krankgeschrieben ist. Es ist traurig, dass meine
Tochter, die bereit wäre, während der Pandemie zu arbeiten, aufgrund einer
unerwünschten Nebenwirkung auf den Pfizer-Impfstoff ihrer Tätigkeit nicht
nachgehen kann.

Sie hat immer noch eine sehr positive Einstellung zum Leben, und es bricht mir
das Herz, wenn ich sehe, wie sie sich durchquälen muss. Sie ist eine
alleinerziehende Mutter von zwei Teenagern, die sie über alles liebt, und ihre
Kinder müssen auch unter diesen Umständen leiden.
