L'histoire de John nous est racontée par sa femme Susanne:

Le 05 mars John a reçu sa première dose de vaccin Astrazeneca. John était
heureux de la recevoir parce qu'il avait peur d'attraper le covid à cause des
médias. Nous ne voyons que des personnes mourrir à la télévision et John était
convaincu qu'il pourrait attraper le Covid à cause de son asthme. Il était
devenu très paranoïaque comme la majorité des britanniques.

J'ai toujours été contre l'injection mais John réussi à me convaincre quand nous
avons reçu les lettres. Quel chance nous avons eu de pouvoir la recevoir le même
jours, à quelques minutes prêt, pour protéger nos vieux parents qui avaient déjà
reçu leurs deux doses.

J'ai eu une douleur au bras pendant 4 semaines, et je n'étais pas très bien les
deux premiers jours, mais John semblait aller pour le mieux jusqu'à ce qu'il
commença à avoir mal à la tête une semaine après - c'était le début de sa
maladie.

Au début il était comme dans le brouillard, il avait des oublies, il ne
souvenait plus des paroles des chansons qu'il connait par coeur, il trébuchait,
il n'avait aucune concentration, il pensait qu'il devenait fou et était très
appeuré.

John travaillait à distance et avec la crise du covid il n'arrivait pas à avoir
un rendez-vous avec un médecin. Sept semaines plus tard John commença à faire
des crises d'épilepsie. J'ai alors reçu un coup de fil de la part de l'hopital
Royalk Dumfries pour me dire qu'il était dans un coma artificiel et sous
respiration artificielle.

Moi et mes deux plus vieux enfants sommes arrivés en zone de soin intensif où il
était placé et deux fois pendant les 11 jours qui ont suivis on nous a dit de
nous préparer au pire.

Il a été déplacé vers l'infirmerie Royal le 17 mai, il continuait de faire des
crises d'épilepsie toute la journée. Les crises s'arrêtèrent le 30 mai. Le 4
juin il était toujours sous sédation lourde tout le temps. Les médecins
essayèrent de nombreux traitement et ils nous dirent que John avait une
encephalite auto-immune, qui lui faisait faire des crises d'épilepsies sans
arrêt.

Toutes les investiations effectuées par les médecins n'ont rien donné. Aucune
cause n'a été trouvé et aucune raison que pour que cela arrive. Une demande a
Yellow Card a été envoyé. Pour ceux qui ne savent pas ce qu'est que Yellow Card,
c'est un rapport d'effets indésirables envoyé au gouvernement pour le cas de
John suite à l'injection du vaccin Astrazeneca.

Qui reste-t-il pour ramasser les morceaux ? Seulement nous, John et sa famille!

John a un long chemin à parcourir. Il n'a pas demandé cela car il pensait que le
vaccin le protégerait, mais au lieu de cela, il a failli mourir.

Pourquoi il n'y a pas de couvertures sur les réactions indésirables sérieuses?
Que ce soit par les médias ou la presse? Je ne suis pas anti-vax vu que j'ai
pris ma première dose - je suis anti-mensonge!

La vie de John a été changé. Qui sera tenu responsable de la vaccination dans le
cas de John? Sommes-nous simplement obligé de pensé que nous n'avons pas eu de
chance? Combien de personnes malchanceuses restent encore non-rapportés et dont
nous ne savons rien?

C'est un crime!

Je suis très en colère contre ce pn de gouvernement et je suis tellement fatigué
d'entendre ô combien ces vaccins sont surs!

