История Софии рассказана её собственными словами через два месяца после второй
инъекции:

Не могли бы вы поделиться моей историей о вакцине Астразенеки? После второй дозы
я потеряла способность говорить. У меня была сильная аллергическая реакция, и
всего через несколько часов у меня пропал голос. Это случилось19 мая, и два
месяца спустя, до сих пор ничего не изменилось. Я состою в листе ожидания к
логопеду, и никто из Yellow Card ещё не ответил спустя месяцы, даже после того,
как несколько раз я писала им по электронной почте, и напрямую: в компанию
Astrazeneca.

Итак, 19 мая мне сделали вторую инъекцию, и через несколько часов я попала в
больницу, потому что мне сдавило горло, и я не могла дышать. Мне сказали, что
это аллергическая реакция на укол, после которого через несколько часов я не
могла говорить. Мне сделали компьютерную томографию и проверили горло, но
сказали, что всё в порядке. Я провела 8 дней в больнице и сделала много
анализов. Когда я вернулась домой, я должна была ждать логопеда без каких-либо
предписаний! Через несколько дней я задалась вопросом, почему мое письмо о
выписке ещё не пришло, поэтому, когда я его потребовала, ответ был «нелепым»! В
письме написано, что меня записали в лист ожидания к логопеду. Кажется, никто в
системе Yellow Card не хочет знать о моей ситуации, поскольку они, после
нескольких электронных писем, продолжают отвечать мне, что им приходится иметь
дело со слишком большим количеством отчетов.

Я могу только сказать: «Мы лабораторные, подопытные крысы!».

И ко мне до сих пор не вернулся мой голос, к сожалению.
