Kristin est avec son amie Jaimie dans cette video.

L'histoire de Kristin est racontée avec ses propres mots:

Après pratiquement sept mois, j'ai finallement décité de partager et de rendre
publique cette information.

J'ai eu des réactions extrèmes pour les deux doses de vaccin contre le Covid-19
(Moderna) que j'ai reçu le 17 mars puis le 17 juin 2021.

Chacunes m'ont violemment abimé ma santé. Avant l'injection, j'étais en bonne
santé. Je travaillais à temps plein, je faisais du jardinage, secourais les
chiens, j'étais active, sans problème de santé, j'étais saine jusqu'au bout des
doigts.

Maintenant il semblerait que j'ai un touble mystérieux sans nom (une variation
du syndrome de Guillain-Barré) causant une inflammation nerveuse
généralisé. J'ai eu une migraine vestibulaire pendant une semaine. Une migraine
hemiplégique pendant une autre. Un Syndrome de tachycardie orthostatique
posturale la suivante… L'inflammation extrème (tempête de cytokine) affete mon
cerveau: comment je pense, comment je parle, comment je marche. Ça me ralenti
complètement. Je ne peux même pas conduire. Cela rend les tâches courantes
difficiles à comprendre et difficile à accomplir.

Les symptomes commençèrent comme une réaction allergique dans les 30 minutes
après l'injection (en même temps que les effets indésirables attendus comme
douleur au bras, démangeaison, fatigue, migraines). J'ai eu des problèmes
gastriques important et de la tachycardie juste après. Les vertiges et la
confusion me prirent alors toute mon énergie.

Mais je voulais continuer à rester protégée contre le Covid et pris la seconde
injection. J'ai développé une douleur nerveuse intermitente (coté droit
seulement), à la figure, dans les bras et jambe, plus des vertiges. Les
symptomes empirèrent incluant une douleur important à la nuque et au dos. Des
migraines violentes que je ne pensais pas être possible me mirent KO pendant
plusieurs heures et parfois pendant plusieurs jours. Actuellement, aucun
traitement efficace n'a été trouvé pour moi. J'ai l'espoir que c'est réversible
mais personne ne sait si mon état va s'améliorer ou s'empirer.

Durant quelques jours c'est parfois mieux, d'autres pire. Il n'y a pas de
trajectoire d'amélioration claire. Il y a de bonnes heures, des bons jours et
des rechutes horribles. J'ai enregistré la plupart de mes symptomes durant les
derniers mois sur un cahier de notes, un iPhone et un ordinateur (quand je me
sens bien et que je m'en souviens). Quelques semaines au par avant, j'ai trouvé
d'autres personnes, tellement d'autres personnes autour du monde qui sont dans
le même bateau.

En tant que biologiste et chercheur, ce n'est pas une coïncidence!

Je pense simplement que les effets indésirables doivent être diffusé
publiquement, et que plus de recherches sont nécessaires avant de faire subir ça
à nos enfants ou le rendre obligatoire.

J'ai rencontré un nombre important de spécialistes, réalisés des tests du sang,
de régimes: PCP, tests neurologiques, tests ORL, tests cardio, test
d'immunologie et la liste continue mais reste sans réponses.

Il y a des milliers de personnes post-vaccination blessées. C'est triste de voir
que nous sommes tourné en dérision par les docteurs. Sans traitement, sans aide
médical. Des mois de souffrance alors que nous essayons simplement de suivre les
règles de sécurité. Nous avons donné notre part. Mais personne ne parle des
effets secondaires.

