Эмили Джо, мать Эйдена, рассказывает, что до того, как ее сын получил вакцину,
она считала, что «вероятность того, что у него есть какое-то противопоказание,
составляла один к миллиону». Эйден получил свою первую дозу Pfizer 12 мая 2021
года. У него никогда не было коронавируса ни каких-либо других заболеваний,
кроме астмы. 10 июня, через несколько дней после второй дозы, Эйден разбудил
свою мать в 4:30 утра, потому что у него болело в груди и он больше не мог
дышать. Эмили сказала, что она знала о потенциальных побочных эффектах
воспаления сердца, но Центры по контролю и профилактике заболеваний (CDC)
заявили, что это очень редко и легко. «Что они не объяснили мне, так это то, что
“легко” означает госпитализацию в реанимацию и наблюдение за состоянием здоровья
навсегда». Эмили Джо отвезла сына в отделение неотложной помощи в Атланте, где
находится штаб-квартира CDC. Врач скорой помощи сначала спросил, получил ли
Эйден свою вакцину, затем проверил его уровень тропонина, чтобы увидеть, не
повреждена ли мышца в его сердце. Также врачи сделали ЭКГ. После того, как оба
теста показали отклонения от нормы, Эйден был госпитализирован в
кардиологическое отделение.

В первую ночь, когда Эйден был в больнице, его уровень тропонина вырос в четыре
раза за ночь. Мать Эйдена сказала, что кардиолог сообщил об этом случае в
систему VAERS CDC, и что он много раз контактировал с CDC в течение четырех дней
пребывания в больнице.

«Они заключили, что это действительно поствакцинальный миокардит», - говорит
Эмили.

Она рассказывает, что ее сын очень быстро устает и что его восстановление займет
много времени.

«Он не может заниматься никакой физической активностью, бегать на переменах, ни
физкультурой и спортом, ему нужно больше времени, чтобы идти для смены кабинетов
между занятиями, пока он не пройдет сердечно-легочный тест, который покажет, что
его сердце сможет выдержать нагрузку”.

Эмили Джо, которая была объектом враждебности со стороны «антивакс» из-за
вакцинации ее сына, а теперь «провакса» за то, что рассказала историю своего
сына о его побочном эффекте вследствии вакцины, заявляет, что она очень
раскаивается.

«Я была одной из тех идиоток, которые говорили: « О, это твоя вина. Из-за тебя
все должны колоться, “- до такой степени, что у меня всё кипело внутри, -
говорит Эмили.

Эмили сказала, что все ее дети были полностью вакцинированы, и она была одним из
самых преданных защитников в CDC и Американской академии педиатрии (APA), пока
ее сын не был разбит вакциной.

«Они потеряли меня и потеряют много людей», - сказала она. «Когда мы теряем веру
в здравоохранение, это большая проблема. Они потеряли одного из своих лучших
адвокатов в моём лице, и я не думаю, что они когда-нибудь снова смогут его
найти. Если бы кто-нибудь спросил ее, делать ли вакцинацию ее детям, она
ответила бы: «Нет, потому что вакцина неэффективна, и дети представляют гораздо
меньший риск заболеть».

Г-жа Джо сказала, что до тех пор, пока у ее сына не было реакции, она не знала,
что производители вакцин освобождены от любой ответственности. Она считает, что
родителям нужно знать, что у их детей мало шансов, в случае, если вакцина
нанесет им вред .

«Я думаю, что родители также должны понимать, что миокардит не покрывается
Национальной программой компенсации за травмы, вызванные прививками, а программа
компенсации за травмы покрывает вас только в том случае, если вы инвалид,
находитесь в инвалидной коляске или умерли. Мы потратили тысячи и тысячи
долларов на медицинское обслуживание. У нас есть страховка, но она покрывает
далеко не всё. И это не учитывая тесты, которые нам еще предстоит сделать».

Эмили говорит, что финансовая сторона не является ее главной заботой, но она
всего лишь учитель, и у нее нет лишних тысяч долларов.

Эмили говорит, что финансовая сторона не является ее главной заботой, но она
всего лишь учитель, и у нее нет лишних тысяч долларов.

«Я не думаю, что должна платить за то, что мне велело делать правительство», -
сказала г-жа Джо. «Мы все в одной лодке, а потом вы получаете вакцину, и вас
полностью игнорируют - и не просто игнорируют, а оскорбляют со всех сторон».

Эмили не понимает, как правительство может приказывать чего-то, где не подразумевается ответственность, и она хотела бы знать, почему нет виновных.

«Почему всех этих детей оставили на произвол судьбы в тяжёлом положении и на них
смотрят как на побочные жертвы, как будто они не имеют значения?» - спросила
она.

Она добавила: «Я видела много детей, у которых был коронавирус. Это просто
смешно. Я сознаю, что есть серьезные случаи, но, как ни странно, я видела 15-20
детей с covid. У них был только насморк, а мой сын оказался в больнице из-за
вакцины ».

