\normalsize 

Emily Jo, la mère d'Aiden, a déclaré qu'avant que son fils ne reçoive le vaccin,
elle pensait que “les probabilités pour qu'il souffre d'un effet secondaire
était d'un sur un million.”

Aiden a reçu sa première dose de Pfizer le 12 mai 2021. Il n'avait jamais eu le
covid ni d'antécédents médicaux, excepté de l'asthme.

Le 10 juin, plusieurs jours après sa seconde dose, Aiden a réveillé sa mère à
4h30 du matin car sa poitrine lui faisait mal et qu'il ne pouvait plus respirer.

Emily a dit qu'elle était consciente des potentiels effets secondaires
d'inflammation du coeur, mais le “Centers for Disease Control and Prevention”
(CDC) avait dit que c'était très rare et léger. “Ce qu'ils ne m'avaient pas
expliqués, c'est que “léger” voulait dire soins intensifs à l'hôpital et un
suivi de santé indéfini.”

Emily Jo a emmené son fils au service d'urgence à Atlanta, où se trouve le
quartier général du CDC. Le médecin urgentiste a d'abord demandé si Aiden avait
reçu son vaccin, puis a testé son taux de troponine pour voir si le muscle du
coeur avait été endommagé. Les médecins ont également effectué un ECG.

Après que les deux tests aient eu un résultat anormal, Aiden a été admis comme
patient à l'unité de cardiologie.

La première nuit où Aiden est resté à l'hôpital, son taux de troponine a
quadruplé durant la nuit. La mère d'Aiden a dit que le cardiologue avait reporté
ce cas au système VAERS du CDC, et qu'il avait été en contact avec le CDC de
nombreuses fois durant ses quatre jours à l'hôpital.

“Ils ont décrété que oui, il avait les critères d'une myocardite
post-vaccination”, dit Emily.

Elle a rapporté que son fils était très facilement fatigué et que son
rétablissement prendrait beaucoup de temps.

“Il ne peut faire aucune activité physique, pas de récré, pas d'éducation
physique et sportive, il doit mettre plus de temps pour aller entre les cours
jusqu'à ce qu'il subisse un test cardio-pulmonaire qui montre que son coeur peut
gérer le stress.”

Emily Jo, ayant été la cible d'animosité de la part “d'anti-vax” pour avoir fait
vacciner son fils, et maintenant de 'pro-vax“ pour raconter l'histoire de son
fils en ce qui concerne son effet secondaire dû au vaccin, déclare qu'elle est
rongée de remords.

“J'ai été l'une de ces imbéciles qui disait “Oh, c'est de ta faute. Tu es la
raison pour laquelle tout le monde doit se faire vacciner”, donc tout ça m'a
complétement renversée de l'intérieur”, a dit Emily.

Emily a dit avoir fait vacciner tous ses enfants complètement, et elle était
l'une des défenseuses les plus fidèles du CDC et de l'American Academy of
Pediatrics (APA), jusqu'à ce que son fils soit blessé par le vaccin.

“Ils m'ont perdue et ils vont perdre beaucoup de personnes”, dit-elle. “Quand on
perd foi en la santé publique, nous avons un gros problème. Ils ont perdu un de
leurs plus gros avocats, et je ne pense pas qu'ils pourront un jour retrouver
ça.”

Si quelqu'un venait à lui poser la question sur le fait qu'il faille ou non
faire vacciner ses enfants, elle répondrait “non, car le vaccin n'est pas
efficace et que les enfants sont un risque moindre.”

Madame Jo a dit qu'avant que son fils n'ait une réaction, elle n'était pas au
courant que les fabriquants de vaccins étaient exonérés de toute
responsabilité. Elle pense que les parents ont besoin de savoir qu'il y a peu de
recours si leur enfants venaient à être blessés par un vaccin.

“Je pense que les parents devraient aussi comprendre que les myocardites ne sont
pas couvertes par le National Vaccine Injury Compensation Program, et le
Countermeasures Injury Compensation Program ne vous couvre que si vous êtes
invalide, en fauteuil roulant ou mort. Nous avons dépensé des milliers et des
milliers de dollars en soins médicaux. Nous avons une assurance, mais elle ne
paie pas tout. Et elle ne prend pas en compte les tests que nous avons encore à
faire.”

Emily dit que le côté financier n'est pas sa préoccupation première, mais elle
est enseignante et elle n'a pas des milliers de dollars de côté.

“Je ne pense pas que je devrais payer pour ce que le gouvernement m'a dit de
faire”, a déclaré Madame Jo. “Nous sommes tous dans le même bateau, puis vous
prenez le vaccin et devenez ainsi complètement ignoré - et pas seulement ignoré,
mais insulté de tous les côtés.”

Emily ne comprend pas comment le gouvernement peut mandater quelque chose quand
il n'y a pas de responsabilité - et elle aimerait savoir pourquoi il n'y a
aucune culpabilité.

“Pourquoi tous ces enfants sont laissés en plan et sont considérés comme des
dommages collatéraux comme si ça n'avait aucune importance?”, a-t-elle demandé.

Elle a ajouté: “J'ai connu beaucoup d'enfants qui ont eu le covid. C'est
anecdotique. Je sais qu'il y a des cas sérieux mais anecdotiquement, j'ai dû
voir 15-20 enfants qui avaient le covid. Ils avaient le nez qui coulait, et mon
fils est celui qui fini à l'hopital à cause du vaccin.”

