A mãe de Aiden, Emily Jo, disse antes que seu filho receve a vacina as
probabilidades que ele sofre de efeito colaterais Era de um, para um milião.

Aiden receveu a primeira dose de Pfizer no 12 maio 2021. Nunca têve covit nãi
outra coisa médical so asma.

No 10 de Junho uns dias depois a segunda dose Aiden acordou sua mãe as 4h30 com
dorés no peito e dificuldades em respirar.

A Emily disse que estava ciente dos potenciais efeitos colaterais de inflamação
do coração. Mas o ``centers for disease control and prevention'' (CDC) tinha
dito que era raro e lève. O que eles não me esplicarão é que leve era tratamento
intensive no hospital, e monitoramento de saúde por tempo indeterminado.

Emily levou seu filho no servicio d'urgencias a Atlanta aonde esta o QG do
CDC. O médico perguntou se Aiden foi vacinado então testou seu nivel de
troponina para ver se o musclo do coração foi danificado. Os médicos fizeram
também ECG.

Depois que os dois testes com resultados anormais, Aiden foi admitivo em
cardiologia.

Na primeira noite que Aiden ficou no hospital seu nivel de troponina
quadruplicou duranto a noite. O cardiologista relatou o caso ao sistema VAERS du
CDC e estève em contacto muitas vezes durando quatro dias no hospital. Disse
Emily.

Disseram que sim, ele tinha os critérios para miocardite pós-vacinação.

Ela disse que seu filho e muito cançado e sua recuperação demoria muito.

Ele não pode fazer nenhuma atividade fisica, nãi educação fisica e sportive,
mète muito tempo para ir entre as aluas da escola até que um teste
cardiopulmonar que monstra que seu coração pode lidar com o estresse.

Emily Jo tem sido alvo de anti-vacina por ter vacinado seu filho e egora de
pro-vacinas por contact sobres os efeitos colaterais por conta da vacina. Ela
affirma estar consumida pelo rrmorso.

Eu fui um daqueles idiotas que disiez ``e da tua culpa, você é a razâo pela qual
todos têm que ser vacinado. Então tudo me surpreendeu completamente por
dentro. Disse Emily

Emily tinha vacinado todos seus filhos, e era uma defensora mais leais do CDC e
de l'American Academy of Pediatrics (APA) até que seu filho foi ferido por a
vacina.

Eles perderam-me e vão perder muita gente ela diz. Quando perdemos a fé n'a
saúde publica, temos um grande problema. Perderam um dos maiors advogados e
penso não vão achar um Dia isso.

Se alguém lhe fizesse a pergunta se devemos vacinar suas crianças , ela Diria
Não porque a vacinanão é eficaz e as crianças correm um risco menor.

Senhora Jo disse que antes que seu filho tive um efeito colateral não sabia que
os fabricantes das vacinas estavão isentos de todas as redponsabilidades. Ela
acha que os pais precisam saber que não há recurso se as crianças estão feridos
com as vacinas

Penso que os pais devem comprender que miocardite não é coberta pelo National
Vaccine Injury Compensation Programm e o Countermeasure Injury Compensation
Programm não contre você se for deficiente em uma cadeira de rodas ou mortos.
Nós gastemos milhares de dólares em cuidados Médicis temos segurança mas não
paga tudo e não paga os testes que ainda temos fazer.
