Je pensais faire ce qu'il fallait et j'ai reçu le vaccin Pfizer.

Les quatre dernières semaines ont ressemblé à un cauchemar dont je n'arrive pas
à me réveiller. J'étais une jeune femme de 21 ans en pleine forme, sans
problèmes de santé sous-jacents.

Depuis que j'ai reçu le vaccin, j'ai fait des allers-retours à l'hôpital, chez
des médecins et des cardiologues, et j'ai passé tous les tests possibles et
imaginables au moins deux fois, mais toujours sans réponse. Je ne peux pas me
lever de mon lit, je lutte pour m'asseoir sur une chaise. Mon corps est tout le
temps tachycardique et j'ai une douleur constante.

Les médecins m'ont mis sous bêtabloquants pour réduire les symptômes, mais ils
me donnent des vertiges, des étourdissements et un malaise général. Les dommages
sur mon corps sont permanents et vont m'affecter pour le reste de ma vie à cause
d'un vaccin qu'on m'a forcé à prendre !

Je ne reçois aucun revenu pour le moment car je ne suis pas physiquement et
mentalement capable de travailler et je n'ai reçu aucune autre aide. Il faut que
quelqu'un se lève et prenne la responsabilité de ces effets secondaires. Il y a
tellement de personnes qui souffrent de réactions indésirables similaires et
rien n'est fait.

Ce vaccin a détruit physiquement, mentalement et émotionnellement non seulement
ma santé mais aussi ma vie entière. Je comprends pourquoi tant de gens se sont
fait vacciner, car je faisais partie de ceux qui pensaient faire le bon choix.

Le gouvernement doit reconnaître qu'il existe des effets indésirables graves et
assez courants et qu'on n'en parle pas assez !
