Depois de desenvolver coágulos sanguineos, o Alex com 56 anos perdeu uma perna,
duas semanas depois uma vacina AstraZeneca. Elle recebeu sua primeira vacinação
no 20 de Marso 2021 e foi hospitalizado no 4 de Avril, depois de cair em sua
casa. Tinha tantos coágulos de sangue que o médico não poderia fazer outra coisa
que amputar a perna por cima do joelho.

Dose dias depois a vacina,Alex têve uma dor nas panturrilhas. ``Mas não pensia
mais nisso'' ele disse. Nos dias depois a dor estava sempre igual, e no 4 avril
Alex caiu em casa. `` Um minuto antes, estava passando a roupa e minhas pernas
cedaram''. Levaram Alex para o hospital aonde no digitalizar confirmou uma
infinidada de coágulos de sangue em seu abdômen e as duas pernas. Cirurgiões
conseguiram tirar coágulos no abdômen, por sorte não foram até ó figado e os
rins.

``Eu queria me vacinar, para que a vida estera como antes o mais Rapido que
possivel, e pensava que para isso a molhor maniera era ser vacinado. Não
gostaria de desencorajar as pesoas a tomarem a vacina contra o covit, pelo que
sabemos, o que aconteceu comigo é bastante raro. Foi irreal por algumas semanas,
Eu Vivi os dias mais terriveis da minha vida, mas estou sempre em vida e tenho
de continuar lutando para permanecer positivo. Isso é tudo que posse fazer.

``Eu queria que emputassem minha perna abaixo do joelho'', disse o Alex .'' mas
as veias da perna estavão muito danificadas e cortarão a perna por cima do
joelho''

Disseram o Alex que era preciso de um ano para poder andar com uma prótese.

``Modou minha maniera de ver as coisas''disse Alex `` Modou minha vida, perdi
minha perna e minha maniera de gangar dinheiro. Nunca mais vous poder fazer meu
trabalho e ainda há um desafio pela frente, mas penso que as coisas vão modar
para melhor. Antes de que me aconteçeu gostava dançar em Northern Soul. Eu sou
um dançor horrivel por isso não perco grande coisa, mas coando volto dançar ?

``Eu tenho sorte porque tenho uma familia e amigos, apoios e amor e muita
determinação. E importante ser grato de que temos, e lembre-se que há sempre
alguém que esta pior do que nos.

NoMoreSilence foi em contacto com seis pesoas amputadas no Royaume Unis todos
direitamente relacionado a vacina AstraZeneca.
