Le joueur de tennis français Jérémy Chardy, a suspendu sa saison en septembre
après avoir subi une réaction débilitante à un vaccin Pfizer Covid-19. Il a
suspendu sa saison sans savoir quand il réapparaîtra en raison d'une réaction
indésirable au vaccin Pfizer contre le coronavirus.

``Depuis que je me suis fait vacciner, j'ai un problème et je le combats. Tout à
coup, je ne peux plus m'entraîner, je ne peux plus jouer. Je ressens une forte
douleur dans tout le corps, voire paralysante, dès que je fais un effort
physique.''

``Je suis allé voir deux médecins, j'ai fait des examens, donc je sais ce que
j'ai. Le plus important, c'est de prendre soin de moi. Je préfère même prendre
plus de temps pour guérir et être sûr qu'à l'avenir je n'aurai pas de problèmes
plutôt que d'essayer de revenir au jeu le plus vite possible et de me retrouver
avec plus de problèmes de santé. Mentalement, c'est difficile car je ne sais pas
combien de temps cela va durer. Pour l'instant, je m'arrête et je ne sais pas
quand je reviendrai'', a expliqué le tennisman français.

Il a ajouté : ``C'est frustrant, je ne peux pas m'entraîner ni
jouer. Maintenant, je regrette d'avoir fait le vaccin Pfizer, mais je ne pouvais
pas savoir.''

``Depuis que j'ai eu mon vaccin (entre les Jeux olympiques et l'US Open), j'ai
eu un problème et j'ai eu une série de difficultés. Tout à coup, je ne peux plus
m'entraîner et je ne peux plus jouer'', a déclaré le joueur de 34 ans. L'ancien
numéro 25 mondial a expliqué qu'il ressentait de violentes douleurs dans tout le
corps dès qu'il faisait un effort physique.
