Тайла рассказывает свою историю 5 ноября 2021:

25 августа 2021 года я получила вакцину Pfizer Covid-19, чтобы сохранить работу
медсестры.

Две недели спустя у меня случилась тяжёлая инфекция миндалин 3-4 степени (гной,
язвы и кровоточащие миндалины). Инфекция вспыхнула очень быстро, в течение трёх
часов.

Во время моего первого визита в больницу меня отправили домой с антибиотиками и
сказали, что мое сердцебиение должно вернуться к норме в течение 48 часов. Через
48 часов мой сердечный ритм всё ещё был повышен, поэтому мы пошли в другую
больницу, где мне сказали, что у меня обезвоживание, поэтому мне дали
пероральную гидратацию. Мне дали быстродействующий стероид и отправили домой со
словами: «Ваш сердечный ритм снизится в течение нескольких дней». Мне даже
сказали, что для 22-летней девушки это нормально, иметь пульс в состоянии покоя
110, хотя я знала, что для меня это ненормально.

Через два дня я записалась на приём к своему врачу, который сделал мне ЭКГ и
поставил на 24 часа кардиомонитор. Монитор показывал, что мой пульс в состоянии
покоя был около 110-130. Она прислала мне направление на УЗИ, которое я получила
только через неделю. В течение этого периода ожидания я закончила приём
антибиотиков, но мой прокол в ушах, который был у меня уже год, начал выделять
гной. Ещё одна поездка в больницу, где я ждала в приёмной с ещё 5 людьми, у
которых было стеснение в груди, одышка и учащенное сердцебиение — все они были
примерно моего возраста, от 20 до 30 лет, и все они только что получили вакцину
от Covid-19!

Я ждала врача с 19:30 до 2:00 ч.  Обратите внимание, что в течение всего этого
времени у меня сохранялись симптомы стеснения в груди, одышки, высокого
кровяного давления, учащенное сердцебиение и головокружение при стоянии. Когда я
попала к врачу, он сделал мне рентген грудной клетки и сделал анализ крови, но
пришел к выводу, что всё это просто тревожное состояние. Мне дали диазепам и
отправили домой. Было 5 октября, сейчас 6 ноября.

После отказов многими врачами и специалистами, они до сих пор не могут поставить
мне диагноз. Один врач даже сказал мне, что больше нет других исследований, хотя
у меня было всего несколько анализов крови, УЗИ и холтер-монитор.

Я не работаю уже 6 недель, и эту вакцину от Covid-19 я получила, чтобы не
потерять работу, но теперь я здесь без работы и без денег из-за этих побочных
эффектов. Меня всегда обескураживает, что никто не верит, что есть люди с
побочными реакциями на вакцину. Мне ещё ничего не диагностировали, и у меня всё
ещё есть стеснение в груди, одышка и пульс в покое 110. До вакцины я ходила в
спортзал 5 раз в неделю и поддерживала здоровое сердце. С тех пор всё
изменилось. Мое психическое здоровье значительно ухудшилось, как и моя
уверенность в системе здравоохранения.

Когда медицинская процедура сопряжена с риском, всегда должна быть возможность
выбора, несмотря ни на что. Единственная причина, по которой я пишу эти строки
сегодня, это чтобы дать знать об этом людям и надеяться, что никто больше не
будет подвергнут тому, что прохожу я.

Для тех, кто проходит через то же, что и я, вы не одиноки, так как есть сотни
или тысячи других людей таких же, как мы. В медсестринском деле нам всегда
говорят о качестве жизни человека, и прямо сейчас я могу сказать, что у меня нет
качества жизни, когда я пытаюсь так жить.

Я больше не буду молчать.
