Меня зовут Калин Рэй. До настоящего момента я страдаю от длительных побочных
эффектов вызванных первой дозой Pfizer. Мне сделали прививку на военной базе 18
марта 2021 года в 28 лет (сейчас 29). Сопутствующие заболевания. В 2016 году мне
поставили диагноз: синдром постуральной ортостатической тахикардии. А также у
меня есть фактор V Лейдена (проблема со свертываемостью крови) и поликистоз
яичников. Так что - ничего особенного. Симптомы после вакцинации: через
несколько минут после укола я почувствовала ужасную боль в голове и шее. Мои
военные медики сказали мне, что это в порядке вещей и через час наблюдения я
вернулась к себе. Эта головная боль сохранялась потом неделю или две. На второй
день я проснулась с опухшим, красным и болезненным левым глазом. Я обратилась в
приёмный покой, и мне сказали, что с моим глазом все в порядке, мне дали капли и
антибиотики. Примерно через неделю боль все ещё сохранялась, опухоль исчезла, но
я потеряла зрение на левый глаз. Пропало периферическое зрение и я могла видеть
только внизу, суженным полем, и то: изображение было очень расплывчатым. На УЗИ
- результат нормальный. Врач сказал мне, что у меня нет ничего срочного, и
отправил меня домой. Ему было все равно, была ли у меня вакцина перед этим, или
нет. На следующий день я обратилась к офтальмологу, который, на первый взгляд,
не заметил ничего тревожного. Он попросил меня зайти к нему в следующий раз. В
день приема он нашёл воспаление и плавающие помутнения. Из-за потери зрения я не
смогла сдать тест левого глаза. На следующей консультации было отмечено
поражение правого глаза. Мне поставили диагноз «потеря зрения и двусторонний
увеит». Я продолжала приходить на его консультации, мы тестировали разные
препараты и стероиды. Мое глазное давление упало с 13 до 27. Мое зрение упало с
20/20 до 20/50.

На сегодняшний день боль всё ещё присутствует. Давление в глазах продолжает
нарастать. Специалисты: офтальмологи, нейроофтальмологи, ретинологи, терапевт и
ревматолог (в сентябре), клиника вегетативной дисфункции (я обращалась туда по
поводу синдрома постуральной ортостатической тахикардии, и они нашли никакой
связи между моими текущими симптомами и тахикардией).

Тесты: УЗИ (хорошо), периметрия ( не прошла), 17 пробирок с кровью, компьютерная
периметрия (хорошо) и другие тесты на уровне глаз, названия которых я не
знаю. Мой C-реактивный белок растет. Уровень моего малоподвижного образа жизни
растет ( я не могу больше двигаться, как раньше), и мои антинуклеарные антитела
положительные (у меня уже был тест на антинуклеарные антитела в 2016 году, когда
мне поставили диагноз синдрома тахикардии, и он был отрицательным)

Мой нейроофтальмолог и ретиналист сказали мне, что у них довольно много
пациентов с проблемами зрения после вакцинации, и все они до сегодняшнего дня
находятся под наблюдением.

Отдел иммунизации Министерства обороны связался со мной, потому что я была
вакцинирована на военной базе. Они заставили меня подписать документ о снятии
ответственности и о разрешении использовать мои записи в «поиске».

