Chamo-me Kalyn Ray estou sofrendo de efeitos colaterais deràvel por causa de
primeira vacina Pfizer. Foi Numa instalação militaria que fizeram a injeção no
18 de Marso 2021 com 28 anos (tenho agora 29).

Histórico médico, fui diagnosticada com sindrome de taquicardia ortostática
postural em 2016. Eu também tenho o fator Leiden V (problema de coagulação de
sangue) e o sindrome ovario policlustico, nada de importante.

Os sintomas da vacina: alguns minutos depois a primeira vacina senti uma
terrivel pontada n'a cabeça e do pescosso. Os médicos melitares disseram-me que
Era normal. Depois de uma hora fui para minha casa.

Duranto uma ou duas semanas a dor de cabessa não passava. O segundo dia acordei
com o olho esquerda inchado, vermelho e com dor. Então fui o hospital na sala de
rmergência e disseram que meu olho não tinha nada, deram-me gotas e
antibióticos.

Uma semana depois, tinha sempre a dor mas já não estava enchado e perdi a vista
do olho esquerdo. Perdi minha visão periférica e já não podia ver por baixo de
meus olhos. Aonde olhava tudo estava embaçado.

O resultados dos ultrassoms eram normais. O médico disse que não Era uma
imegência e Manou me para casa. Eles não se importaram de saver se tive a vacina
antes.

Vi um oftalmologista no Dia seguinte também não encontrou nada na minha vista e
disse para voltar para outra consulta. No Dia da consulta ele viu que estava
coleçar uma inflamação de células flutuantes.

Eu também falhei no meub teste de visão do olho esquerdo. Tive outra consulta e
meu olho direita também estava compromisso. O diagnostico foi perda de visão
bilatéral uveíte. Continuar a ver o oftalmologista e testamos diferentes
medicamentos e esteróides. Minha pressão ocular passion de 13 a 27. Minha visão
passou de 20/20 a 20/50

Oje a dor esta sempre présente, e a pressão dos meus olhos esta
subindo. Spécialistas, oftalmologistas, neuro-oftalmologistas, especialistas em
retina, médicos e reumatologista,(em setembro) clinica de disfunção autonômica (
vous vê-los para en olhos que nãi conhesso os nomes. Minha proteína C reativa
esta subindox, meus anticorpos antinucleares dão positivos ( tinha feito um test
em ,2016 quando fui diagnosticada sindrome de taquicardia e Era negativo).

Meu neuro oftalmologista e o spécialista da retina disem que estam a ver de mais
a miudo patientes com problemas nos olhos após as vacinas.

A divisão de atendimento DOD me contactou porque recebi a vacina em uma
instalação militar.

Eles me fizeram assinar um formulario de liberação de documentos e permissão
para usar meus registres para pesquisa.
