Тина рассказывает историю своего отца:

Моему отцу сделали прививку 9 января 2021 года, а 20 января у него случился
инсульт, и он был госпитализирован. Сканирование показало, что у него в мозгу
образовался тромб, ввиду чего он потерял способность пользоваться правой рукой и
ногой, и это также повлияло на его речь. Три недели спустя, разговаривая с моим
братом по телефону, он закашлялся, и ему пришлось положить трубку. Мой брат
позвонил в отделение, чтобы попросить обследовать его, что они и сделали.

На следующее утро они позвонили моей матери, чтобы сообщить ей, что у моего отца
положительный результат на Covid. Его сразу перевели в отделение для
Covid-больных. Шесть дней спустя, в пятницу, моего отца перевели в другое
отделение. Рано утром во вторник, 16 февраля, мой отец умер в одиночестве. Моя
сестра спросила медсестру, где он подхватил Covid, и она ответила, что он был в
тесном контакте с другим пациентом, у которого был Covid.

Я в гневе, потому что мой отец был клинически уязвим и изолировал себя дома, но
его поместили в палату вместе с другими людьми. Это ошибка, за которую никто
никогда не понесёт ответственности.

Ввиду всех обстоятельств: мой папа был госпитализирован (инсульт, тромб в
мозгу), потом сказали, что он заразился Ковидом от другого пациента, а через
несколько дней он скончался; я написал своему местному депутату, чтобы
пожаловаться, поскольку он был клинически уязвим, и мы считаем, что он был
недостаточно защищён, они сказали, что пересмотрят и изучат его лечение. Мы
также запросили его медицинское досье от лица моей матери, и сегодня ей
позвонили из больницы. Они отказались выдать досье, так как не было завещания,
доверенности и это нигде не было оговорено.

За последние две недели я пришел к заключению, что у моего отца на самом деле не
было Covid. Я считаю, что в начале госпитализации у него была аспирационная
пневмония, потому что после приступа он не мог нормально пережевывать и глотать
пищу, что-то попадало в лёгкие. В результате, ему даже ввели зонд для кормления.

