Tina erzählt von Ihrem Vater:

Mein Vater wurde am 9. Januar 2021 geimpft und am 20. Januar bekam er einen
Schlaganfall und wurde ins Krankenhaus eingeliefert. Scans ergaben, dass er ein
Blutgerinnsel im Gehirn hatte. Er konnte seinen rechten Arm und sein rechtes
Bein nicht mehr bewegen und auch seine Sprache war beeinträchtigt. Drei Wochen
später sprach er mit meinem Bruder am Telefon, fing an zu husten und musste den
Hörer auflegen. Mein Bruder rief auf der Station an und fragte, ob sie nach ihm
sehen könnten, was sie auch taten.

Am nächsten Morgen riefen sie meine Mutter an, um ihr mitzuteilen, dass mein
Vater positiv auf Covid getestet worden war. Sie verlegten ihn sofort auf eine
Covid-Station. Sechs Tage später, am Freitag, verlegten sie meinen Vater auf
eine Nebenstation. In den frühen Morgenstunden des Dienstag, 16. Februar,
verstarb mein Vater allein. Meine Schwester fragte die Krankenschwester, woher
er das Covid hatte, und sie sagte, er sei in engen Kontakt mit einem anderen
Patienten gekommen, der Covid hatte.

Ich bin wütend, denn mein Vater war klinisch gefährdet. Zu Hause hatte er sich
isoliert, und dennoch wurde er auf einer Station mit anderen Menschen
untergebracht. Das ist so falsch, und niemand wird jemals zur Rechenschaft
gezogen.

Aufgrund der Umstände wurde mein Vater ins Krankenhaus eingeliefert
(Schlaganfall, Blutgerinnsel im Gehirn), dann hieß es, er habe sich bei einem
anderen Patienten Covid eingefangen, und ein paar Tage später ist er
gestorben. Ich habe mich schriftlich bei meinem örtlichen Abgeordneten
beschwert, weil er klinisch gefährdet war und wir das Gefühl hatten, dass er
nicht geschützt wurde. Sie sagten, sie würden sich seine Behandlung ansehen. Wir
haben auch mit der Erlaubnis meiner Mutter um seine Krankenakte gebeten, und
heute hat sie einen Anruf vom Krankenhaus erhalten. Sie haben sich geweigert,
sie herauszugeben, weil es kein Testament und keine Vollmacht gab und nichts
wurde gerichtlich bestätigt.

In den letzten Wochen bin ich zu dem Schluss gekommen, dass mein Vater nicht
wirklich an Covid erkrankt war. Ich weiß, dass er zu Beginn seines
Krankenhausaufenthalts eine Lungenentzündung hatte, die auf Schluckprobleme
zurückzuführen war, da er nach dem Schlaganfall nicht in der Lage war, seine
Nahrung richtig zu kauen. Am Ende mussten sie ihm eine Magensonde legen.
