Tina raconte l'histoire de son père :

Mon père s'est fait vacciner le 9 janvier 2021, et le 20 janvier il a eu une
attaque et a été admis à l'hôpital. Les scanners ont révélé qu'il avait un
caillot de sang dans le cerveau, qu'il avait perdu l'usage de son bras et de sa
jambe droite et que cela avait également affecté son langage. Trois semaines
plus tard, alors qu'il parlait à mon frère au téléphone, il s'est mis à tousser
et a dû poser le téléphone. Mon frère a téléphoné au service pour demander s'ils
pouvaient l'examiner, ce qu'ils ont fait.

Le lendemain matin, ils ont appelé ma mère pour l'informer que mon père avait
été testé positif au Covid. Ils l'ont immédiatement transféré dans un service
Covid. Six jours plus tard, le vendredi, mon père a été transféré dans un
service annexe. Aux premières heures du mardi 16 février, mon père est décédé
seul. Ma sœur a demandé à l'infirmière où il avait attrapé Covid et elle a
répondu qu'il avait été en contact étroit avec un autre patient qui avait Covid.

Je suis en colère car mon père était cliniquement vulnérable et s'était isolé à
la maison, et pourtant il a été placé dans un service avec d'autres
personnes. C'est une erreur et personne ne sera jamais tenu responsable.

En raison des circonstances, mon père a été admis à l'hôpital (accident
vasculaire cérébral, caillot de sang au cerveau), puis ils ont dit qu'il avait
attrapé du Covid d'un autre patient, puis quelques jours plus tard il est
décédé. J'ai écrit à mon député local pour me plaindre car il était cliniquement
vulnérable et nous avons le sentiment qu'il n'a pas été protégé, ils ont dit
qu'ils allaient examiner ses soins. Nous avons également demandé son dossier
médical avec la permission de ma mère, et aujourd'hui elle a reçu un appel
téléphonique de l'hôpital. Ils ont refusé de les donner car il n'y avait pas de
testament, pas de procuration et rien n'a été homologué.

Au cours des deux dernières semaines, j'en suis venue à la conclusion que mon
père n'avait pas vraiment le Covid. Je sais qu'au début de son hospitalisation,
il a souffert d'une pneumonie due à une aspiration, car il n'était pas capable
de mâcher correctement sa nourriture après l'attaque. A la fin, ils ont dû lui
mettre un tube d'alimentation.

