Felicity wurde kurz nach der 2ten Impfung mit Pfizer ins Krankenhaus
eingeliefert. Sie bekam Kopfschmerzen, sah verschwommen, zitterte und ihre Augen
wurden lichtempfindlich. Am 26. August wurde sie nach einem Krampfanfall ins
Krankenhaus eingeliefert.

Seitdem musste sie immer wieder ins Krankenhaus.

Felicity schrieb: Am Abend des 24. August bekam ich Lähmungen am ganzen
Körper. Ich wurde ins Bett getragen, und mein Körper begann zu krampfen. Die
Anfälle dauerten an und am 26. August wurden die Sanitäter gerufen. Ich wurde
für Untersuchungen ins Krankenhaus gebracht und musste dann am 29. August wieder
ins Krankenhaus zurück. Von dort wurde ich dann in ein anderes Krankenhaus
überwiesen, wo ich für weitere Untersuchungen und zur Beobachtung blieb. Nachdem
ich mehrmals den Notruf anrufen musste, gab es Verdacht auf neurologische
Symptome.

20. September: Morgen ist es 4 Wochen her, dass ich meinem 2ten Anfall bekam,
und gestern hatte ich zum ersten Mal den ganzen Tag lang keinen Anfall.

Ja, ich leide immer noch unter ständigen Kopf- und Körperschmerzen, Zittern,
Krämpfen, verschwommenem Sehen, Brustschmerzen, Kurzatmigkeit, extremer
Müdigkeit, Hirnnebel, Verwirrung, Schwindel, niedrigem Blutdruck, Schwäche,
Lähmungen und so lichtemofindliche Augen, dass ich im Haus eine Sonnenbrille
tragen muss; aber ich versuche, die kleinen Erfolge zu feiern und so positiv wie
möglich zu sein.

Bis heute litt ich unter bis zu 12 Anfällen pro Tag und verbrachte oft den
halben Tag im Halbschlaf und unter quälenden Schmerzen.

Letzte Woche am Dienstag war mein ganzer Körper gelähmt und meine Beine gaben
nach.

Am Mittwoch krampfte sich mein ganzer Körper zusammen und die Muskeln um mein
Herz herum verkrampften sich. Ich konnte nicht mehr atmen und hatte stechende
Schmerzen in meinem Arm.

Meine Familie rief einen Krankenwagen, weil wir fürchteten, es sei ein
Herzinfarkt, und ich dachte wirklich, das sei mein Ende.
