Tania raconte l'histoire de sa fille le 18 novembre 2021 :

Ma fille Faith a 16 ans et il y a 12 semaines, elle a eu sa seconde injection
Pfizer. Comme elle travaille dans une pharmacie après l'école, nous pensions
qu'elle en avait besoin le plus rapidement possible. Mais 4 jours après la
piqûre, elle a commencé à ressentir d'énormes douleurs abdominales et des
nausées. Le sixième jour après le vaccin, nous l'avons emmenée à l'hôpital et
j'ai demandé si cela pouvait être le vaccin… et on m'a regardée comme si j'étais
une idiote.

Tous ses tests sont revenus normaux, mais les médecins sont restés sur leur
faim. Ils ont donc décidé de lui enlever l'appendice et de l'explorer ! Pourquoi
ont-ils fait cela ? Qui sait, car tout allait bien, même l'appendice !

A ce stade, Faith n'avait plus d'appétit et il était difficile de la maintenir
hydratée, mais elle est rentrée à la maison et avait toujours des douleurs
abdominales doubles, bien que nous les ayons mises sur le compte de la
post-chirurgie (nous ne savions pas à ce stade que l'appendice était en bon
état). Au cours des semaines suivantes, elle a eu des douleurs, des nausées, une
sensibilité à la lumière et au bruit et des démangeaisons constantes.

Il y a environ 4 semaines, Faith a semblé se dégrader rapidement. Elle est
maintenant insomniaque et dort environ 3 heures par nuit. Sa douleur s'est
aggravée, elle ne pouvait pas manger et était très malade. Je l'ai emmenée aux
urgences et j'ai attendu 11 heures et demie. Ils ont fait d'autres tests et ont
déclaré que tout était normal, ils l'ont donc renvoyée chez elle à 22 heures
avec deux ordonnances pour des analgésiques et des somnifères.

La semaine précédente, le pédiatre de Faith l'a envoyée chez un immunologiste
qui nous a dit verbalement que c'était bien le vaccin Pfizer qui avait tout
déclenché, et qu'elle pouvait être dans cet état pendant des semaines ou des
mois, mais quand il a envoyé un rapport aux médecins et à nous-mêmes, il a
changé son diagnostic et a dit que ce n'était pas le vaccin et que cela pouvait
être post viral !

Le lendemain, son état s'est encore aggravé et j'ai téléphoné à Telehealth qui
m'a dit de l'emmener immédiatement à l'hôpital, ce que nous avons fait, et après
plusieurs heures passées dans la salle d'attente sous perfusion, elle a été
admise dans le service des enfants. Cette nuit-là, tout a changé. Faith a eu un
très mauvais tic de 45 minutes, comme ils l'appellent, mais son corps était
secoué, son cou se déplaçait d'avant en arrière et ses jambes aussi. Il est
maintenant 2h30 du matin et la pauvre jeune greffière regarde avec horreur,
déclarant qu'elle n'a jamais vu quelque chose comme ça auparavant et pleure en
la regardant. On lui a donné du Valium qui a lentement calmé le tic principal,
mais à partir de ce moment-là, Faith a commencé à avoir de courts tics
semblables à ceux d'un patient atteint de la Tourette. Ils ont changé ses
médicaments et après quelques jours, nous sommes rentrés à la maison.

Une fois à la maison, il est devenu très évident que les tics nocturnes duraient
environ une demi-heure, la plupart des nuits. Ils sont douloureux pour elle car
tous ses muscles sont tendus et très douloureux. Elle a également des problèmes
avec les tics pendant la journée, ainsi qu'avec l'alimentation, le sommeil, la
sensibilité à la lumière et au bruit et les douleurs abdominales. Nous sommes
donc retournés à l'hôpital pour 4 heures et demie de plus aux urgences, mais ils
ne voulaient même pas lui donner du Panadol. On nous a emmenés dans une petite
salle avec un pédiatre et deux assistants et ils ont souligné à quel point il
était positif que “rien de sérieux” n'était faux car tous les tests étaient
clairs, MAIS, il a déclaré que le problème de Faith était qu'elle passait trop
de temps devant l'écran! Et que nous pouvions rentrer à la maison et laisser
tomber les appareils… J'étais pour le moins choqué !!!

Faith est restée à la maison pendant tout ce temps, sans école, sans travail et
sans cadets de l'armée (l'année dernière, elle a été cadet de l'année). Faith
voulait rejoindre les forces armées quand elle a quitté l'école et on nous a dit
que c'était impossible maintenant.

Nous sommes retournés chez notre médecin de famille et il s'est arrangé pour
qu'elle aille au Royal Melbourne Childrens Hospital afin que nous puissions
obtenir des réponses. Elle n'a pas passé d'IRM ni vu de neurologue et nous
faisons tout cela sans aucune aide de l'hôpital.

Faith a commencé à avoir des trous de mémoire ces derniers jours et les tics ont
empiré (j'ai des images).

Nous vivons tous un cauchemar absolu en ce moment et personne ne s'en soucie !

Le nombre de personnes endommagées par ces vaccins augmente chaque jour, et tout
le monde ignore ce qui se passe réellement. Je ne suis pas un anti-vaxeur,
évidemment, car nous sommes entièrement vaccinés, mais ces victimes ont besoin
d'aide maintenant !
