Meine Mutter, 61 Jahre alt, und ich, 38 Jahre alt, haben uns gemeinsam impfen
lassen. Nach der ersten Impfung hatte ich zwei Wochen lang Kopfschmerzen und
Übelkeit. Nach der zweiten Impfung hatte ich 48 Stunden lang das Gefühl, von
einem Lastwagen überfahren worden zu sein, und seither habe ich jeden Tag
Kopfschmerzen.

Vor der Impfung hatte ich nie Kopfschmerzen, und in diesem Zeitraum habe ich
mehr Paracetamol eingenommen, als in meinem ganzen bisherigen Leben. Ich habe
mich nicht in ärztliche Behandlung begeben, weil ich hoffte, die Kopfschmerzen
würden aufhören. Das haben sie aber nicht. Am 8. November habe ich einen Termin
bei meinem Hausarzt.

Drei Wochen nachdem meine Mutter ihre zweite Dosis erhalten hatte, bekam sie
einen nicht konvulsiven epileptischen Anfall. Meine Kinder fanden sie auf dem
Boden.

Sie ist eine sehr gesunde 61-Jährige. Wir haben die Moderna-Impfung gemeinsam
durchgeführt, denn ihre größte Angst war, Covid zu bekommen und in ein
Krankenhaus gebracht zu werden, intubiert zu werden und ihre Familie nicht zu
sehen. Ihre größte Angst wurde wahr, aber nicht wegen Covid.

Sie hatte weder ein Kopftrauma noch neurologische Probleme. Sie wäre fast
gestorben. Der Neurologe hat zugestimmt, dass es von dem Impfstoff kommen
``könnte''.

Sie hatten schon Patienten mit neurologischen Problemen, die nach der Impfung
ins Krankenhaus eingeliefert wurden. Wir sind so dankbar, dass sie noch am Leben
ist.

Die Geschichte von Nikkis Mutter wird in Kürze auf der Webseite von NMS
ausführlicher dargestellt.
