Ma mère, âgée de 61 ans, et moi-même, âgée de 38 ans, avons reçu le vaccin en
même temps. Après la première injection, j'ai eu des maux de tête et des nausées
pendant deux semaines. Après la deuxième injection, j'ai eu l'impression d'avoir
été frappée par un camion pendant 48 heures et, depuis, des maux de tête tous
les jours.

Je n'avais jamais eu de maux de tête avant le vaccin. J'ai pris plus de Tylenol
pendant cette période que dans toute ma vie antérieure. Je n'ai pas reçu de
soins médicaux parce que j'espérais que les maux de tête cesseraient. Ce n'est
pas le cas. J'ai un rendez-vous avec mon médecin traitant le 8 novembre.

Trois semaines après que ma mère ait reçu sa deuxième dose, elle a fait une
crise d'épilepsie non convulsive. Mes enfants l'ont trouvée sur le sol.

C'est une personne de 61 ans en très bonne santé. Nous avons fait le vaccin
Moderna ensemble parce que sa plus grande peur était d'attraper Covid et d'être
emmenée à l'hôpital, d'être intubée et de se retrouver sans sa famille. Sa plus
grande peur s'est réalisée, mais pas à cause du Covid.

Elle n'avait pas de traumatisme crânien ni d'antécédents de problèmes
neurologiques. Elle a failli mourir. Les neurologues ont reconnu que cela
pouvait être dû au vaccin.

Ils ont vu des patients souffrant de problèmes neurologiques passer à l'hôpital
après avoir été vaccinés. Nous sommes tellement reconnaissants qu'elle soit en
vie.

L'histoire de la mère de Nikki sera bientôt racontée plus en détail sur le site
Web du DDN.
