Mai raconte son histoire:

Il y a quatre mois, j'ai pris une décision qui a complètement bouleversé ma
vie. J'ai reçu le vaccin AstraZeneca. Je m'attendais à une petite réaction, mais
je ne m'attendais pas à me retrouver avec un tas de troubles auto-immuns rares,
des problèmes de coagulation sanguine et des symptômes débilitants permanents
que les médecins ne peuvent expliquer.

Mes symptômes ont commencé le lendemain du jour où j'ai reçu mon vaccin. Je me
suis réveillée avec une sensation de tête lourde et de terribles maux de tête,
une forte fièvre, des douleurs aiguës dans les mains et les pieds au point que
je pouvais à peine marcher, un brouillard cérébral, des douleurs lancinantes
dans les jambes et les bras, un essoufflement, des vertiges, des pieds enflés,
des problèmes d'équilibre, des picotements et des engourdissements dans tout le
corps. Malgré la gravité des symptômes, je n'étais pas vraiment inquiet à ce
moment-là et je pensais que je reviendrais à la normale en quelques jours
seulement. Malheureusement, les jours se sont transformés en semaines, puis en
mois et en mois.

J'ai commencé mon interminable voyage chez les médecins et dans les hôpitaux 10
jours après la vaccination et, malheureusement, ils ne semblaient pas s'en
soucier beaucoup, pensant que c'était simplement mon anxiété ou mon stress. Mes
symptômes ont continué à progresser au point que je pleurais tous les jours à
cause de la douleur (et je le fais toujours).

J'ai atteint un point où je ne pouvais même pas parler ou comprendre ce qui se
passait autour de moi, je me sentais tellement désorientée et piégée dans mon
corps. Mes veines éclataient et me faisaient tellement mal, mes doigts étaient
comme cassés et ughhh… cette fièvre permanente qui ne s'arrête jamais, elle me
tue littéralement. J'avais l'impression que tout mon corps était paralysé et
j'ai perdu toutes mes capacités motrices. Tout simplement, mon corps entier
s'est effondré.

Après avoir lutté et dépensé beaucoup d'argent en rendez-vous chez le médecin,
en tests et en scanners, j'ai enfin eu des réponses. On m'a diagnostiqué une
forme légère de SGB, une dysautonomie, une vascularite et une neuropathie à
petites fibres. Malheureusement, mon système immunitaire est très têtu et
continue d'attaquer tout mon corps. Nous essayons de le calmer autant que
possible, mais rien ne fonctionne. Nous essayons de le calmer autant que
possible, mais rien ne fonctionne. On m'a donné toutes sortes de médicaments
immunosuppresseurs qui n'ont apporté aucune aide et j'ai dû les arrêter ; ils ne
sont plus sûrs pour moi. Nous travaillons actuellement sur différents
traitements et espérons qu'ils pourront me soulager bientôt.

C'est une expérience surréaliste et horrible, je n'arrive toujours pas à
comprendre ce qui m'arrive. Je ne comprends toujours pas qu'à un moment donné,
j'ai eu besoin d'oxygène parce que mes poumons se sont effondrés. Je n'arrive
toujours pas à croire que je ne peux pas marcher. Je ne peux toujours pas croire
que je ne peux pas faire le travail que j'aime. Je n'arrive toujours pas à
croire que je n'ai vu personne au cours des quatre derniers mois. Je n'arrive
toujours pas à croire la somme d'argent que nous dépensons pour cela. C'est la
piqûre gratuite la plus chère de ma vie, je suis épuisée.

Je continue à avoir des symptômes étranges et effrayants tous les jours et je
suis toujours un être humain dysfonctionnel. Mais je suis heureux de ne pas être
là où j'étais il y a quelques mois, j'ai failli mourir. Les médecins pensent que
cela pourrait prendre jusqu'à un an pour revenir à mon état d'avant le vaccin,
et je ne peux pas attendre.

J'essaie de rester positive et de prier pour qu'un miracle se produise - je
suppose que c'est la seule façon de rester saine d'esprit pendant cette folie !

Je veux être entendue, je veux retrouver ma vie.

