Mai erzählt ihre Geschichte:

Vor vier Monaten habe ich eine Entscheidung getroffen, die mein ganzes Leben auf
den Kopf gestellt hat. Ich wurde mit AstraZeneca geimpft. Ich hatte definitiv
mit einer leichten Nebenwirkung gerechnet, aber nicht damit, dass ich
schließlich mit eine Reihe seltener Autoimmunerkrankungen,
Blutgerinnungsprobleme und anhaltende, schwächende Symptome dastehen würde. Die
Ärzte finden dafür keine Erklärung.

Meine Symptome begannen am Tag nach der Impfung. Ich wachte mit einem
Schweregefühl im Kopf und schrecklichen Kopfschmerzen auf, hatte hohes Fieber,
stechende Schmerzen in den Händen und Füßen, so dass ich kaum gehen konnte,
Gehirnnebel, stechende Schmerzen in den Beinen und Armen, Kurzatmigkeit,
Schwindel, geschwollene Füße, Gleichgewichtsstörungen, Kribbeln und Taubheit im
ganzen Körper. Obwohl die Symptome so schwerwiegend waren, machte ich mir zu
diesem Zeitpunkt keine großen Sorgen, und ich dachte, dass ich in ein paar Tagen
wieder normal sein würde. Leider wurden aus den Tagen Wochen und dann Monate und
Monate.

10 Tage nach der Impfung begannen meine nicht enden wollende Termine bei Ärzten
und Krankenhäusern. Leider waren sie nicht sonderlich geneigt, sich darum zu
kümmern. Sie dachten, ich sei einfach nur ängstlich oder gestresst. Meine
Symptome wurden immer schlimmer, bis ich jeden Tag vor Schmerzen weinte (und
immer noch weine).

Ich erreichte einen Punkt, an dem ich nicht einmal mehr sprechen oder verstehen
konnte, was um mich herum geschah. Ichfühlte mich total desorientiert und in
meinem Körper gefangen. Meine Venen platzten auf und taten so weh, meine Finger
fühlten sich an, als wären sie gebrochen und .... dieses ständige Fieber, das
nie aufhört, es bringt mich buchstäblich um. Mein ganzer Körper fühlte sich an,
als ob er gelähmt wäre, und ich verlor alle meine motorischen Fähigkeiten. Mein
ganzer Körper ist einfach zusammengebrochen.

Nach langem Kampf und einer Menge Geld für Arzttermine, Tests und Scans hatte
ich endlich eine Antwort. Bei mir wurde eine leichte Form von GBS, Dysautonomie,
Vaskulitis und Kleinfaserneuropathie diagnostiziert. Leider ist mein Immunsystem
so hartnäckig und greift immer wieder meinen ganzen Körper an, so dass wir
versucht wird, es so gut wie möglich zu beruhigen, aber nichts funktioniert. Ich
habe alle möglichen Arten von immunsuppressiven Medikamenten erhalten, die mir
nicht geholfen haben. Ich musste sie absetzen; sie sind für mich nicht mehr
sicher. Wir versuchen derzeit verschiedene Behandlungsmethoden, die mir
hoffentlich bald Linderung verschaffen werden.

Es war eine surreale und entsetzliche Erfahrung, und ich kann immer noch nicht
verstehen, was genau mit mir passiert ist. Ich kann immer noch nicht verstehen,
wie es kam, dass ich irgendwann Sauerstoff brauchte, weil meine Lunge kollabiert
ist. Ich kann immer noch nicht glauben, dass ich nicht laufen kann. Ich kann
immer noch nicht glauben, dass ich den Beruf, den ich liebe, nicht ausüben
kann. Ich kann immer noch nicht glauben, dass ich in den letzten vier Monaten
niemanden gesehen habe. Ich kann immer noch nicht glauben, wieviel Geld wir
dafür ausgeben. Das war die teuerste Gratisspritze, die ich je bekommen habe,
ich bin völlig fertig.

Ich habe immer noch jeden Tag seltsame, beängstigende Symptome und vieles
funktioniert immer noch nicht richtig. Aber ich bin froh, dass ich nicht mehr
auf dem Stand bin, wo ich vor Monaten war, als ich fast gestorben wäre. Die
Ärzte meinen, dass es bis zu einem Jahr dauern könnte, bis ich wieder so bin,
wie vor der Impfung. Ich kann es einfach nicht abwarten.

Ich versuche, positiv zu bleiben und hoffe auf ein Wunder - ich denke, das ist
der einzige Weg, bei diesem Wahnsinn den Verstand zu behalten!

Ich will gehört werden; ich will mein vorheriges Leben zurück.
