Мэй рассказывает свою историю:

Четыре месяца назад я приняла решение, которое полностью изменило мою жизнь. Я
получила вакцину AstraZeneca. Я ожидала небольшой реакции, но не ожидала, что у
меня появится куча редких аутоиммунных заболеваний, проблем со свертыванием
крови и постоянных изнурительных симптомов, которые врачи не могут объяснить.

Мои симптомы появились на следующий день после вакцинации. Я проснулась с
ужасной головной болью и тяжестью, высокой температурой, острыми болями в руках
и ногах до такой степени, что я едва могла ходить, затуманенное сознание,
прострелы в руках и ногах, одышка, головокружение, опухшие ступни, проблемы с
равновесием, покалыванием и онемением во всем теле. Несмотря на серьезность
симптомов, в то время я особо не беспокоилась и думала, что вернусь к
нормальному состоянию всего через несколько дней. К сожалению, дни превратились
в недели, затем в месяцы и месяцы.

Я начала свои бесконечные поездки по врачам и больницам через 10 дней после
вакцинации, но, к сожалению, они, похоже, не особо беспокоились, думая, что это
всего лишь моё беспокойство или стресс. Мои симптомы продолжали прогрессировать
до такой степени, что я плакала от боли каждый день (и до сих пор..).

Я достигла точки, когда не могла даже говорить или понимать, что происходило
вокруг меня, я чувствовала себя такой потеряной и пойманной в ловушку моего
тела. Мои вены лопались и так сильно болели, мои пальцы были словно сломаны и …
эта постоянная лихорадка, которая никогда не прекращается, она буквально убивает
меня. Я чувствовала, что всё моё тело парализовано, и я потеряла все мои
двигательно-моторные навыки. Проще говоря, всё моё тело рухнуло.

После того, как я потратила много денег на приёмы к врачу, анализы и
сканирование, я наконец получила ответы. У меня была диагностирована лёгкая
форма СГБ (синдром Гиллана-Барре), дизавтономия, васкулит и невропатия мелких
волокон. К сожалению, моя иммунная система очень упрямая и продолжает атаковать
всё моё тело. Мы стараемся её максимально успокоить, но ничего не
получается. Мне давали всевозможные иммунодепрессанты, которые не помогали, и
мне пришлось их прекратить; они больше небезопасны для меня. В настоящее время
мне ищут различные методы лечения и надеюсь, что они скоро принесут
облегчение.Это сюрреалистический и ужасный опыт, я до сих пор не могу понять,
что со мной происходит. Я до сих пор не понимаю, как в один момент мне
понадобился кислород, потому что мои лёгкие не дышали. Я до сих пор не могу
поверить, что не могу больше ходить. Я до сих пор не могу поверить, что не могу
выполнять свою любимую работу. Я до сих пор не могу поверить, что не видела
никого последние четыре месяца. Я до сих пор не могу поверить в то, сколько
денег мы на это тратим. Это самый дорогой “бесплатный” укол в моей жизни, я
измучена.

У меня по-прежнему появляются странные и пугающие симптомы каждый день, и я всё
ещё недееспособный человек. Но я рада, что меня нет больше там, где я была
несколько месяцев назад, и чуть не умерла. Врачи считают, что на то, чтобы
вернуться к тому состоянию, которое было до вакцинации, мне может потребоваться
до года, и я не могу дождаться.

Я стараюсь сохранять позитивный настрой и молюсь, чтобы произошло чудо - думаю,
это единственный способ оставаться в здравом уме во время этого безумия!

Я хочу, чтобы меня услышали, и хочу вернуть мою прежнюю жизнь.
