Мэдди рассказывает историю своей матери:

У моей мамы, Венди, опухло колено через 5 дней после первой дозы вакцины
AstraZeneca. Практически каждый день после прививки она жаловалась на сильные
головные боли.

Несколько недель спустя местный врач отправил её на сканирование колена, потому
что у неё были проблемы с ним. Её отправили к радиологу Беге, который сделал ей
обычное сканирование, чтобы увидеть, что не так с её коленом, но не смог
провести детальное сканирование, чтобы определить, вызвана ли внезапная опухоль
сгустком крови. Моя мать продолжала страдать ещё 52 дня.

15.08.2021 моя 15-летняя племянница обнаружила мою маму на полу и не могла её
разбудить. Она вызвала скорую помощь, которая доставила её в больницу Бомбалы,
откуда самолётом маму доставили в больницу Канберры.

Позже, той же ночью, врачи из Канберры позвонили моему брату и сказали ему, что
мы должны написать заявление для пересечения границы, потому что моя мать
страдала от кровоизлияния в мозг и была при смерти.

Врачи сделали всё возможное, чтобы помочь нам пересечь границу и попасть в
больницу, поскольку нам требовалось разрешение на вход в отделение интенсивной
терапии. Когда мы приехали, нам объяснили, что у мамы субарахноидальное
кровоизлияние, она находится на аппарате жизнеобеспечения и может умереть в
любой момент.  Всё было слишком быстро, будь то два посещения за день,
проведённые с мамой, или вопрос, является ли мама донором органов или нет. У нас
не было времени усвоить и понять то, что они говорили.

В течение первых двух часов специалист по терминальным стадиям жизни спросил
нас, если мы согласны, чтобы мама стала донором органов. Мы согласились, потому
что она всегда была первой, кто помогал другим.

Я спросил врачей, было ли это вызвано вакциной AstraZeneca, и они сказали нет,
потому что на данный момент не было достаточно доказательств, чтобы утверждать,
что кровоизлияние в мозг могло быть спровоцировано вакциной. Но если бы были
представлены и другие доказательства, тогда да, они установят связь.

Я попросила о вскрытии, но они сказали, что вскрытие не будет проводиться,
потому что им известна причина смерти, и это ничего не изменит.  Даже сегодня
они отрицают, что есть связь.  Когда мы получили свидетельство о смерти мамы, в
нем говорилось, что мама умерла от двух разных типов кровоизлияний в мозг -
субарахноидального кровоизлияния и внутричерепного кровоизлияния. Врачи в
больнице про внутричерепное кровоизлияние вообще ничего нам не говорили!

Я зарегистрировала маму на сайте TGA, но они не связались с нами из-за нехватки
вещественных доказательств. Женщина из TGA настоятельно рекомендовала мне подать
официальную жалобу на врачей и радиолога, поскольку они должны были сделать
правильное сканирование, так как у мамы была опухоль в колене и следовало также
провести вскрытие.

Я твердо уверена, что смерть моей матери наступила из-за вакцины AstraZeneca.

Моя мама была по настоящему потрясающей. Она всегда была рядом, когда мы
нуждались в ней. Без мамы мой мир стал намного мрачнее! У неё осталось трое
детей и 7 внуков. Моя мать была единственной бабушкой моих детей и моих
племянниц.

Из-за этой вакцины наши дети теперь растут без бабушки. Покойся с миром,
мама/бабушка. Мы все любим тебя и скучаем по тебе больше, чем ты могла бы себе
представить.
