Nichola raconte son histoire le 28 octobre 2021 :

Voici donc ce que j'ai fait hier à l'hôpital Alfred, après huit jours où je me
suis sentie très mal et où j'ai cédé à la pression pour aller me faire
vacciner. J'ai subi un électrocardiogramme (ECG) sur mon cœur, j'attends une
radiographie pulmonaire et une prise de sang, ainsi qu'un éventuel examen
supplémentaire de mes poumons en cas de caillots sanguins.

J'ai été vaccinée un lundi et je me suis tout de suite sentie très mal. Dire que
j'étais épuisée est un euphémisme. Le jeudi et le vendredi, j'avais l'impression
que quelqu'un s'asseyait sur ma poitrine et je ne pouvais même pas courir avec
le chien. Vendredi soir, j'ai ressenti une douleur intense à la poitrine et mon
bras gauche s'est engourdi. J'ai décidé de laisser passer la douleur pour ne pas
“alourdir le système de santé”, mais samedi et dimanche, j'ai ressenti des
douleurs lancinantes au centre de la poitrine toutes les deux minutes pendant
des heures. Le lundi matin, je me suis réveillée avec des douleurs lancinantes
au cœur, et j'ai finalement décidé d'aller à l'hôpital. Pendant que j'étais
assis là, après avoir été trié, 10 personnes sont arrivées en l'espace d'environ
20 minutes. CHACUN d'entre eux présentait exactement les mêmes symptômes que moi
et tous avaient reçu des doses du vaccin Pfizer. J'ai pu entendre toutes les
conversations de manière très claire, alors je ne fais que rapporter ce que j'ai
entendu. L'un d'entre eux était venu il y a deux semaines après sa première
piqûre et avait été envoyé chez un cardiologue. Il était de retour avec les
mêmes douleurs dans la poitrine - il avait 20 ans !

Soyons clairs, c'est un vaccin que je ne voulais pas. Mais après avoir dépensé
une grande partie de mes économies pour vivre pendant ces 260 jours de
confinement et m'être fait dire que je ne pourrais pas travailler, faire partie
de la société et simplement vivre sans être intimidé, séparé et discriminé… j'ai
cédé.

Au moment où j'écris ces lignes, j'ai des douleurs lancinantes au cœur, au côté
gauche de mon sein et au centre de ma poitrine. Je tremble, j'ai des
palpitations et je me sens épuisée.

Le médecin m'a dit que j'avais fait une réaction au vaccin et que de nombreuses
personnes étaient venues avec exactement les mêmes symptômes que les miens après
avoir reçu le vaccin Pfizer, et que de nombreux effets secondaires étaient
apparus car il s'agissait d'un “nouveau vaccin qui en était à ses débuts”.

Après de nombreux tests, on m'a renvoyée chez moi en me disant de me reposer et
de prendre du Panadol. Aujourd'hui, la douleur s'est déplacée vers le côté
gauche de mon sein et principalement autour de mon cœur. Je suis allée me
promener à l'air frais aujourd'hui et je me suis sentie complètement vidée
après. La vie en ce moment est vraiment très difficile et j'ai très peur !

En l'espace de 8 jours, je suis passé d'un statut de non-fumeur, de non-buveur
et de personne extrêmement actif, en pleine forme et en bonne santé, à une
situation où je ressens quotidiennement des douleurs au cœur et aux poumons,
allant d'une douleur écrasante à un coup de poignard, et la fatigue la plus
extrême que j'aie jamais ressentie. Tout cela parce que je suis allé à
l'encontre de tout ce en quoi je crois, pour empêcher les gens de la société de
me fuir et de me juger.

S'il vous plaît, réfléchissez encore avant d'attaquer les choix de quelqu'un. Si
quelqu'un hésite à se faire vacciner, il ne faut pas le réprimander. Les risques
de blessures dues aux vaccins sont réels et le nombre de réactions indésirables
est probablement bien plus élevé que ce que nous savons. Le fait que vous alliez
bien après vos vaccins ne signifie pas que d'autres iront bien ! Espérons que je
me sentirai bientôt mieux. Mais personne ne peut me le dire car il n'y a pas une
once de données pour dire comment cela se termine pour moi !
