Je n'ai eu de réaction qu'un mois après ma deuxième dose du vaccin
Moderna. C'est pourquoi je n'ai pas immédiatement fait le lien.

En juin, j'ai commencé à avoir des vertiges et à me balancer lors de mes
promenades matinales. Puis des maux de tête chroniques. Lundi, ma vision a
commencé à baisser et mon élocution à s'altérer, et c'est là que je me suis
rendue aux urgences. Je pensais que j'avais eu une attaque ou une crise
d'épilepsie.

Le scanner n'a rien donné et on m'a suggéré de consulter un neurologue. C'est
lors de ma première visite chez le neurologue que j'ai vraiment commencé à
penser que c'était le vaccin. Ils m'ont posé beaucoup de questions à ce sujet.

Pour faire court, j'ai fini par passer une IRM, un ECG, un EEG, et tout est
revenu normal. Mon neurologue a dit qu'il s'agissait probablement d'effets
secondaires indésirables à long terme et que ça allait disparaître. Mais pour
déterminer ce que c'était exactement, je devrais faire un test de métaux lourds
auprès de mon PCP.

Mon PCP a suggéré, maintenant que nous savons que c'était le vaccin Moderna, de
déterminer la cause exacte des problèmes...

Il a dit qu'il y avait 3 options ;

\begin{itemize}

\item Tester mon inflammation et voir si le vaccin a déclenché un trouble
  auto-immun.

\item Faire un test pour les métaux lourds et voir si le vaccin a libéré un
  métal lourd.

\item Si les deux tests sont positifs, c'est que le vaccin Moderna n'est pas
  compatible avec votre corps pour une raison ou une autre, et qu'il a
  simplement traversé la barrière hémato-encéphalique.

\end{itemize}
  
Les deux tests sont revenus négatifs. Et sa réponse a été : ``Il ne savait pas
quoi faire !''

J'ai connu toutes sortes d'expériences : douleurs extrêmement fortes à la
poitrine et à la mâchoire, palpitations cardiaques rapides, migraines intenses,
douleurs aux oreilles, sensation que ma tête allait exploser, perte de mémoire à
court terme, perte de temps et oubli de qui je suis et où je vais, sensation de
mort cérébrale et incapacité à penser profondément ou de manière critique,
sensation d'oppression dans la tête, troubles de l'élocution et perte de
motricité. Certains jours sont bons, d'autres moins.

Ces blessures dues aux vaccins sont réelles et se produisent plus fréquemment
que nous le pensons.
