Ich bin 45 und lebe seit dem 26. März in England. Ich habe schwere Reaktionen
auf den Impfstoff von AstraZeneca bekommen, aber ich habe nur die erste Impfung
bekommen. Ich habe Angst vor der 2. Impfung. Meine Symptome sind :

13 Tage vor der Impfung wurden meine Blutwerte gemessen, und sie waren alle in
Ordnung. 14 Tage nach der Impfung wurden meine Blutwerte gemessen und ich habe
jetzt eine Vorstufe von Typ-2-Diabetes.  Mein Arm schwoll 14 Tage lang an, war
knallrot und sah aus wie der Arm von Popeyes.  Meine Halsdrüsen schwollen an und
es fiel mir schwer, meinen eigenen Speichel zu schlucken, aber mein Arzt sagte,
es sei nur ein Virus im Hals.  Kopfschmerzen hinter den Schläfen.
Schwindelgefühle.  3 oder 4 Mal am Tag ein Schwindel Gefühle, sie treten
plötzlich auf, wenn ich spazieren gehe, mich hinsetze oder sogar im Bett liege.
Zucken der Augenlider - das war sehr schlimm nach der Impfung, jetzt nicht mehr
so sehr, aber es passiert immer noch.  Gehirnnebel.  Generelles Unwohlsein.
Schwach an manchen Tagen, weniger an andren Tagen.  Appetitlosigkeit.

Ich bin ein begeisterter Karpfenfischer, aber ich bin unruhig, wenn ich zum
Fischen gehe und nicht zu Hause bin. Ich bin ungern unter Menschen, weil ich
Angstzustände bekomme, und das war früher nicht so.

Die beiden Ärzte, die ich aufgesucht habe, sagen immer wieder, dass alles, was
mit mir nicht stimmt, nichts mit dem AstraZeneca-Impfstoff zu tun hat. Am Montag
sagte sie, dass ich vielleicht Covid hatte und jetzt Long-Covid habe, also bat
ich meinen Arzt um einen Covid-Antikörpertest und er sagte NEIN! Also habe ich
£49,99 für den Test online bezahlt und habe gestern mein Ergebnis erhalten, das
besagt, dass keine Antikörper gefunden wurden. Das wird den Arzt, der sagte, ich
hätte Long-Covid und meine Krankheit hätte nichts mit dem Impfstoff zu tun,
sicher zum Schweigen bringen

Vor zehn Tagen sollte ich meine zweite Impfung bekommen. Ich habe sie abgesagt
und seitdem habe ich zwei Briefe, drei SMS und einen Anruf erhalten. In jedem
stand, dass ich mir die 2. Impfung verabreichen lassen soll !
