Рассказ Ли его собственными словами:

Мне 45 лет, я живу в Англии с 26 марта. У меня были тяжелые реакции на вакцину
AstraZeneca, я получил только первую дозу. Конечно, я слишком напуган, чтобы
получить вторую прививку. Мои симптомы следующие:

За 13 дней до вакцинации я сделал себе анализы крови, и все они были
хорошими. После вакцинации, через 14 дней, я опять сделал анализы и увидел, что
теперь у меня диабет второго типа. Моя рука опухла за эти 14 дней, стала
ярко-красной и выглядела как рука Попея из мультфильма. Гланды в горле опухли
так, что я не мог сглатывать даже слюну, но мой врач сказал мне, что это
обыкновенный вирус горла. Головная боль в висках, головокружение, полуобморочное
состояние по 3-4 раза в день, которые происходит внезапно, при ходьбе, сидении
или даже в кровати. Подергивание век, что было очень сильно сразу после приема
дозы и поменьше сейчас, но это осталось; спутанность сознания; общее
недомогание; слабость, иногда чаще, иногда реже; и потеря аппетита.

Я заядлый карповый рыболов, но сейчас, я слишком боюсь быть вдали от дома и идти
на рыбалку. Если я нахожусь среди людей, у меня появляется беспокойство, но
раньше я не был таким.

Два врача, которых я видел, продолжают говорить, что всё, что со мной не так, не
имеет ничего общего с вакциной AstraZeneca. В понедельник она сказала мне, что
это у меня из-за болезни Covid, а теперь у меня болезнь Long-Covid, поэтому я
попросил своего врача сделать тест на антитела Covid, но мне сказали «нет»!
Тогда я заплатил 49,99 фунтов стерлингов, чтобы пройти это тестирование, и вчера
получил результаты, показывающие, что «антитела не обнаружены». Это наверняка
заставит замолчать врача, которая сказала мне, что у меня длительный Covid и что
моя болезнь не имеет ничего общего с вакциной.

Десять дней назад я должен был сдать вторую пробу, но я её отменил. С тех пор я
получил два письма, три сообщения и телефонный звонок. В каждом из них
говорится, что я должен сделать вторую вакцину!

