Ashleigh Wilson (la fiancée de Rory) raconte son histoire à Chantelle Baker.

Rory était un jeune homme de 26 ans, en pleine forme et en bonne santé, qui est
décédé 12 jours après avoir reçu le vaccin Pfizer. Rory a reçu le vaccin Pfizer
le 5 novembre 2021 et a commencé à ressentir des battefments forts dans le coeur
le soir même. Les symptômes ont continué et il a commencé à souffrir de
palpitations cardiaques et d'une sensation “inconfortable” dans sa poitrine.

Selon les médias, il a eu des palpitations cardiaques pendant plusieurs jours
avant de s'effondrer sur le sol de sa maison le 17 novembre. Sa fiancée,
Ashleigh Wilson, s'est récemment exprimée publiquement pour parler de cette
épreuve.

“Je l'ai regardé mourir et je ne pouvais pas l'atteindre. Nous étions sur le
point de partir à l'hôpital, il était dans les toilettes et j'ai entendu un
bruit sourd. Il était tombé, son corps bloquait la porte, il était de tout son
poids contre elle et je n'arrivais pas à l'ouvrir. Je pouvais juste le voir à
travers une fente de la porte, je pouvais voir qu'il était évanoui.”

“Nous avons d'abord mis les symptômes sur le compte du stress, mais nous avons
finalement décidé de nous rendre à l'hôpital à 3 heures du matin pour être
rassurés, mais en quelques instants, Rory a fait un arrêt cardiaque et est mort
instantanément dans notre maison.”

La mort de Rory fait maintenant l'objet d'une enquête du médecin légiste et des
autorités sanitaires pour savoir si elle est liée à la dose de Pfizer qu'il a
reçu 12 jours plus tôt. Cependant, Ashleigh est certaine que sa mort est due au
vaccin.

“Donc, quelques jours après son décès, j'ai regardé son téléphone et j'ai vu des
recherches sur Google. Elles étaient du genre 'myocardite' et 'cœur qui
s'emballe après le vaccin', et il y en avait une dizaine. Ils ont tous été
recherchés environ une heure avant sa mort. Donc, je pense que cette nuit-là, il
a commencé à paniquer et il a pensé que c'était à cause du vaccin. Et dans son
esprit, il a commencé à ressentir ces symptômes, évidemment après avoir reçu son
vaccin. C'est ce qui m'a aidé à me convaincre, je suis sûre à 110\% que c'était
le vaccin.”

