Eu sou uma estudante de médecina do quinto ano e estava absolutamente bem, mas
sofri uma reação alergica com a vacina Pfizer, que me deu problemas de
coordenação e incapacidade de andar.

Sou totalemente manipulada e questionada pelo meu neurologista que diz que tudo
isso acontece porque passei pour um trauma e que tudo isso esta acontecendo n'a
minha cabeça. Mas mesmo se fosse por esse caso, por quê não me dão qualquer
tratamento? Desde quando o sofrimento se tornou parte do plano de cura?

Desde que comecei a tomar Rivotril, minhas convolçōes, tremores e dificuldades
de fala cessaram. Mas ontem de manhã tive uma crise de agonia que os cuidadores
tentavam controlar com tudo que podiam por as mãos, seguido por um Dia de
tremores que evoluiram para uma crise clônica tônica. Não estou feliz que tenha
acontecido, porque tomava sedativos e relaxantes musculares. Não entendo mais o
que está acontecendo. Estou sempre sofrindo e não posso ainda andar, gostaria de
respirar um ar fresco sempre esperando por um milagre.

Eu sinto que vous morrer e não desejo a ninguém o que estou passando. Eu sempre
quis ser médica, ser uma cuidador, ser capaz de cuidar das pessoas. Não sei
quanto tempo eu ainda tenho para viver nesta terra, mas fasso o meu melhor para
alertar as pesoas para o fato de que os efeitos colaterais são reais

Estou sempre cançada, sinto como se alguém estivesse enfiando uma faca nas
minhas pernas, para dizer como estou me sentido.

Todas pesoas que me enviaram messagens e comentários dizendo que “faço comédia”,
honestamente, eu teria preferido saber que era o caso. Preciso de suas oracōes
mais do que nunca, minha familia esta sofrendo, não vejo minha mãe há mais de
uma semana porque estemos tentado esconder a gravidade do que acontece comigo
porque ela está muito ansiosa.

L'Irish Health Service nos desapontou, o meu pai que trabalhou n'a primeira
linha desde mais de 30 anos, esta a ver sua filha morrendo porque ninguém se
importa. Estava muito animada para receber minha vacina, porque não sou contra a
vacina, apesar do que acontece comigo. Mas o meu problema é este: Falta de
documentação sobre este gênro de sintomas relacionados às vacinas
anticovid. Quase estigma pour que a AIDS nos anos 80. Os médicos não admitem que
a vacina e o caso que acontece comigo, isso começou 10 minutes depois minha
primeira dose de vacina, enquanto estava na sala de pos-vacinação preenchendo
uma pesquisa e senti espasmos em meus braços.

De graça informe-se, Réuni Unido e Irlanda.
