Je suis une étudiante en 5ème année de médecine et j'allais tout à fait bien,
mais j'ai souffert d'une réaction allergique dûe au vaccin Pfizer, qui m'a donné
des troubles de la coordination et l'inaptitude à pouvoir marcher.

Je suis constamment manipulée et remise en doute par mon neurologue qui dit que
tout cela se produit parce que j'ai vécu un traumatisme et que tout est dans ma
tête. Mais même si c'était le cas, pourquoi je ne reçois aucun traitement?
Depuis quand souffrir est devenu une partie du plan de guérison au HSE?

Depuis que j'ai commencé à prendre du Rivotril, mes crises d'épilepsie,
tremblements et mes troubles d'élocution ont cessé - mais hier j'ai vécu une
crise à l'agonie le matin, que les soignantes ont tenté de controler avec tout
ce qui leur passait sous la main, suivi par un jour de tremblements qui a évolué
en crise tonico-clonique. Je ne suis pas contente que ça se soit produit malgré
le fait que j'étais sous sédatif et décontractant musculaire. Je ne comprends
plus ce qu'il se passe. Je suis toujours entrain de souffrir, ne pouvant
toujours pas marcher, n'ayant toujours pas respiré de l'air frais, espérant
toujours un miracle.

J'ai l'impression que je vais mourir et je ne souhaite à personne ce que je suis
entrain de vivre. J'ai toujours voulu devenir un docteur, être une soignante,
pouvoir soigner les gens. Je ne sais pas combien de temps il me reste à vivre de
cette vie, mais je fais de mon mieux pour alerter les gens sur le fait que les
effets secondaires sont réels.

Je suis constamment épuisée, j'ai l'impression que quelqu'un enfonce des
couteaux dans mes jambes, pour vous dire ce que je ressens.

A toutes les personnes qui m'ont envoyé des messages et commentaires me disant
que je “joue la comédie”, honnêtement j'aurais préféré que ça le soit. J'ai
besoin de vos prières plus que jamais. Ma famille est en grande souffrance, je
n'ai pas revu ma mère depuis plus d'une semaine parce qu'on essaie de lui cacher
la sévérité de ce qu'il m'arrive, car elle est très anxieuse.

L'Irish Health Service nous a déçu. Mon père, travaillant sur la première ligne
depuis plus de 30 ans, doit regarder sa fille mourir parce que tout le monde
s'en fiche.

J'étais incroyablement excitée de recevoir mon vaccin - Je ne suis pas contre le
vaccin, même après ce qu'il m'est arrivé. Mais mon problème est le suivant, le
manque de documentation concernant ce genre de symptômes reliés aux vaccins
anti-covid - presque des stigmates pire que pour le sida dans les années 80. Les
docteurs ne veulent pas admettre que le vaccin est la cause de ce qu'il m'arrive
alors que tout ça est arrivé 10 minutes après ma première dose de vaccin,
pendant que j'étais dans la salle post-vaccinale, entrain de remplir un sondage
et que j'ai senti des spasmes dans mes bras.

S'il vous plait renseignez-vous, le Royaume Uni et l'Irlande.
