L'histoire de Myrtle est racontée par sa petite-fille Ursula :

Ma belle grand-mère, jeune de cœur, s'est remise du Covid l'année dernière et
s'en est bien sortie. Mais comme la plupart des gens de sa génération, elle
s'est sentie obligée de recevoir le vaccin Pfizer pour se protéger et protéger
les autres, comme on lui avait fait croire.

Le 29 septembre 2021, elle a reçu sa première dose. Elle se plaint d'avoir mal
au bras mais semble aller plutôt bien. En octobre, nous avons remarqué qu'elle
était de plus en plus fatiguée. Elle se plaint également de “se battre avec des
douleurs” et de “ne pas se sentir elle-même”. Nous avons constaté un changement
notable chez elle et les choses qu'elle aimait habituellement faire lui
semblaient difficiles.

Son deuxième vaccin était prévu pour le 9 novembre et, bien qu'elle ne se sente
pas très bien, elle l'a fait.

Le mercredi 10 novembre, mon oncle est allé la voir le matin. Elle avait du mal
à respirer. Il a immédiatement appelé une ambulance. Elle s'est plainte que sa
tête était chaude et il lui a donné une serviette froide et humide à mettre sur
sa tête pour la soulager. Il lui a dit qu'il devait aller dans l'allée et ouvrir
le portail pour l'ambulance. Quelques minutes plus tard, les ambulanciers se
sont rendus dans sa chambre. Ils l'ont trouvée inconsciente sur le lit et ont
essayé de la ranimer. Ils ont commencé à essayer de la réanimer et ont passé
près de 20 minutes à essayer mais malheureusement, elle était décédée.

La cause du décès a été confirmée comme étant une insuffisance cardiaque. Ma
grand-mère était toujours en bonne santé. Elle n'a jamais eu de problèmes
cardiaques. Elle souffrait d'arthrite dans les jambes, mais elle était toujours
pleine de vie, vivant de manière indépendante, jouant du piano et cuisinant pour
sa famille.

Une autopsie a été refusée et la cause du décès a été confirmée comme étant une
insuffisance cardiaque.

La perte de notre grand-mère et mère bien-aimée a été un choc et un coup dur
pour nous tous. Nous sommes dévastés par sa perte soudaine qui a laissé un vide
irremplaçable dans nos vies.
