Историю Миртл рассказывает её внучка Урсула:

Моя бабушка, красивая и молодая душой, вылечилась от Covid в прошлом году и
чувствовала себя хорошо. Но, как и большинство людей её поколения, она
чувствовала необходимость сделать прививку Pfizer, чтобы защитить себя и других,
как её убедили.

29 сентября 2021 года она получила свою первую дозу. Она жаловалась на боль в
руке, но, кажется, чувствовала себя неплохо. В октябре мы заметили, что она всё
больше и больше стала уставать. Она также жаловалась на то, что «борется с
болью» и «не чувствует себя как прежде». Мы увидели в ней заметные перемены, и
то, что любимые ею дела и занятия, стали для неё трудными.

Её вторая прививка была назначена на 9 ноября, и хотя она чувствовала себя не
очень хорошо, ей сделали эту прививку.

В среду, 10 ноября, мой дядя пришёл к ней утром. Ей было трудно дышать. Он
немедленно вызвал скорую помощь. Она пожаловалась, что у неё горячая голова, и
он дал ей холодное мокрое полотенце, чтобы она положила его на голову для
облегчения боли. Он сказал ей, что ему нужно выйти на подъездную дорожку и
открыть ворота для скорой помощи. Через несколько минут в комнату зашли
медики. Они нашли её уже без сознания на кровати и попытались привести её в
чувство. Они пытались реанимировать её и потратили на это почти 20 минут, но, к
сожалению, она умерла.

Подтверждено, что причиной смерти стала сердечная недостаточность. Бабушка
всегда была здорова. У неё никогда не было проблем с сердцем. Она страдала от
артрита ног, но по-прежнему была полна жизни, жила независимо, играла на пианино
и готовила еду для своей семьи.

Во вскрытии было отказано, так как было подтверждено, что причиной смерти стала
сердечная недостаточность.

Потеря наших любимых бабушки и мамы стала потрясением и ударом для всех нас. Мы
опустошены этой внезапной потерей, которая оставила невосполнимую пустоту в
нашей жизни.
