

Er sagt, dass Lisa dachte, sie hätte die gleichen Symptome wie viele andere nach der Impfung, aber dann verschlechterte sich ihr Gesundheitszustand. “Sie rief bei der 811 Health Link Hotline(Notfallruf) an und erzählte, dass sie unter starken Kopfschmerzen litt. Man sagte ihr, dass es sich um eine normale Reaktion auf den Impfstoff handelt und dass es manchmal bis zu 14 Tage dauern kann, bis die Beschwerden abklingen”. . Man riet ihr, Paracetamol zu nehmen, sich auszuruhen und Wasser zu trinken, bis die Schmerzen nachließen. Aber das taten sie nicht!

Während des Abendessens am nächsten Tag beschloss Lisas 19-jährige Tochter Jordan, ihre Mutter in die Notaufnahme zu bringen, da sie immer noch starke Kopfschmerzen hatte und sich übergeben musste. Als sie in der Notaufnahme ankam, schickte man sie nur fünf Minuten später wieder weg.

Lisa sagte zu ihrer Tochter: “Ich habe ihnen gesagt, was los ist, und sie sagten: “Nein, wir können dir nicht helfen. Das klingt nach normalen Symptomen. Nehmen Sie das Paracetamol, und wenn es nicht schlimmer wird, gehen Sie in ein oder zwei Wochen wieder zu einem Arzt”.

Am nächsten Tag wurde Lisa Stonehouse von ihrer Tochter in ein örtliches Krankenhaus gefahren, wo bei einer CT-Untersuchung ein Blutgerinnsel in ihrem Gehirn festgestellt wurde. Sie erlitt einen Krampfanfall und wurde in das Krankenhaus der University of Alberta gebracht.

Lisa blieb das ganze Wochenende über intensiv versorgt und wurde dann von der Maschine abgekoppelt.

Dr. Deena Hinshaw berichtete einen Tag nach Lisas Tod, dass ihr Tod auf eine Blutgerinnselerkrankung zurückzuführen war, die als impfstoffinduzierte immunthrombotische Thrombozytopenie (VITT) bezeichnet wird.
