

Mein Bruder war 37 Jahre alt. Er war kerngesund, bis er am Freitag, dem 7. Mai, seine zweite Dosis Moderna-Impfstoff bekam und am Montag, den 10. Mai, starb.

Es ist jetzt über einen Monat und eine Woche her, und endlich haben wir mit dem Gerichtsmediziner sprechen können, der seine Autopsie durchgeführt hat. Sie sagten, er sei an einem Hirnaneurysma gestorben. Sie warteten nur noch auf die Ergebnisse des Tox-Screenings, um es offiziell zu deklarieren zu können. Und hier ist das Problem, das ich damit habe : Ich bin kein Arzt, aber ich glaube nicht, dass man an einem Hirn-Aneurysma sterben kann. Ich weiß, dass man ein Aneurysma haben kann, das zu einem Schlaganfall führt, also ist man an einem Schlaganfall gestorben.

Hier sind meine «2¢ ». Ich glaube, bei der Autopsie hat man herausgefunden, dass mein 37-jähriger Bruder 2 Tage nach seiner zweiten Impfung an einem Schlaganfall gestorben ist. Daraufhin mussten diese Information an die CDC gemeldet werden und auf weitere Anweisungen gewartet werden - deshalb dauerte es, glaube ich, über einen Monat, bis die Todesursache festgestellt wurde! Die CDC wies sie dann an, als Todesursache « Schlaganfall » anzugeben. Ich glaube, das Vax hat bei ihm ein Blutgerinnsel verursacht, das ein Aneurysma hervorrief, das schließlich in einem Schlaganfall endete.

Meine ganze Familie lebt in Arkansas. Mein Bruder war erst kürzlich nach Las Vegas gezogen. Nachdem er gestorben war und die Autopsie durchgeführt wurde, flog meine Mutter hin, um ihn vor der Einäscherung zu sehen. Sie erzählte mir, dass die Krankenschwestern, mit denen sie sprach, so taten, als wüssten sie genau, was passiert war, aber sie konnten es nicht aussprechen. Sie sagte, sie hätten keinen Augenkontakt mit ihr aufgenommen und ihre Antworten waren allgemein gehalten.
