J'ai reçu le premier vaccin le 22 janvier 2021. Quatre jours plus tard, mon
fiancé a cru que je faisais un accident vasculaire cérébral, après avoir eu du
mal à marcher correctement et parce que je n'arrêtais pas de tomber, alors j'ai
accepté d'aller à l'hôpital. Ils n'ont pas pu trouver de caillot. Ils m'ont fixé
un rendez-vous avec un neurologue. J'ai attendu un mois avant de pouvoir
consulter le neurologue.

Pendant ce temps, mon état s'est dégradé. Tous mon système était perturbé. Je
marchais, je parlais, je voyais clair, je me tenais debout, je pensais, mon
corps tremblait et je ne pouvais pas tenir les objets sans les faire tomber.

Je suis retourné à l'hôpital pendant cette période. Ils n'arrivaient pas à
comprendre. Je suis passée d'une aide paramédicale et d'une hôtesse de l'air
parfaitement fonctionnelle à l'impossibilité d'être laissée seule, de conduire,
de prendre une douche ou d'effectuer toutes les activités de la vie quotidienne.

J'ai eu le Moderna One Shot. Mon neurologue m'a dit que si je recevais une autre
injection, je serais morte.

Le premier neurologue a dit que j'étais anti-vax, alors je suis allé voir un
autre neurologue.

Mon neurologue actuel m'a dit qu'il n'avait aucune idée de ce qu'il fallait
faire, mais qu'il allait essayer de m'aider. On m'a mis sous Gabapentin, sous
stéroïdes par voie intraveineuse, puis j'ai eu une semaine d'IVIG et je suis
toujours en neurothérapie. Il a dit que cela pouvait avoir causé le syndrome de
Guillain-Barré.

Un chirurgien vasculaire m'a fait passer un scanner des jambes et a trouvé des
caillots sanguins. Ce médecin a dit qu'il pensait que j'avais eu beaucoup de
micro-attaques. Je suis toujours sous anticoagulants. Il n'a pas été surpris
lorsque je lui ai raconté mon histoire car il a trouvé de multiples caillots de
sang dans ma jambe droite.

J'ai été vacciné. J'étais un travailleur essentiel. Mon fils et moi avons eu
tous nos vaccins.

Mon fiancé m'a emmenée chez un autre neurologue. J'étais son premier
cas. Maintenant, il a au moins cinq autres cas.

Là, j'ai rencontré d'autres personnes comme moi ! Nous avions tous peur d'en
parler aux autres, nous étions seuls et terrifiés.

Je ne pourrai peut-être plus travailler. Personne ne nous aide. Il n'y a nulle
part où se tourner. Pas même les médias sociaux. Je vais mieux, mais pas de
nouveau là où j'étais. Je prie pour que je guérisse.

Maintenant, on va dire à des enfants innocents de 5 ans de prendre ce
vaccin. Les parents sont aveugles. Je suis sûr que ça a sauvé des vies. Mais
faites sortir toutes les informations, pour que les gens puissent prendre des
décisions en connaissance de cause. Cela me rend malade de penser aux
conséquences que cela pourrait avoir !
