Эми, мать Абби, рассказывает её историю:

Я думаю, что должна рассказать обо всём, что произошло. Моя дочь планировала
поездку по окончании учёбы на Гавайи со своим парнем и его семьёй. В то время на
Гавайях был очень строгий протокол Covid для тех, кто не был
вакцинирован. Несмотря на мой здравый смысл, я разрешила ей сделать прививку
Pfizer. 31 марта ей сделали первую инъекцию.

На следующий день чувствуя себя не очень хорошо, она настояла на том, чтобы
пойти на работу. В тот же день её работодатель позвонил нам и сказал, что Абби
потеряла сознание и её неудержимо трясет. Дрожь была на правой стороне её тела,
стороне, противоположной той, где она получила инъекцию.

Они отвезли её в отделение скорой помощи, где подключили к капельнице и дали ей
два разных лекарства. Ей сказали, что у неё была неблагоприятная неврологическая
реакция на вакцину.

Из-за отсутствия исследований или наблюдений за воздействиями вакцины врачи не
смогли предоставить нам много информации. ``Это может пройти через несколько
дней, но очень вероятно, что вторая вакцина вызовет более серьезную реакцию,
никто не знает», — сказали они.

Через 2-3 дня тремор уже не был таким сильным. Прошло уже 6 месяцев, а тремор в
её правой руке всё ещё заметен, когда она пытается застыть или удержать
какой-либо предмет, и он ещё более заметен после физических упражнений. Через
несколько недель мы получили от Pfizer полную компенсацию за визит в отделение
неотложной помощи, поскольку причиной была вакцина. Мы нашли это странным!


Абби входит в команду поддержки лицея Mt. SAC, и всем спортсменам сказали, что
теперь они должны быть полностью вакцинированы. У Абби есть время до 15 октября,
иначе она будет исключена из команды. Она подала заявку на освобождение от
Pfizer по медицинским показаниям из-за задокументированного случая побочной
реакции на вакцину, и ей было отказано! Ей сказали, что есть и другие вакцины,
которые она может попробовать. (Она как подопытная!)

Мы все слышим, что вакцина безопасна… Но только, если вам не повезло и вы стали
жертвой! Я не позволю нашим детям быть подопытными! Я встану и буду бороться!
Это я - родитель моего ребёнка, а не правительство!

Я хочу информировать как можно большее количество людей об этих опасностях.
