Abbys Mutter Amy erzählt von ihrer Tochter:

Ich habe das Gefühl, dass ich mich bei all dem, was passiert ist, einfach zu
Wort melden muss. Meine Tochter plante eine Abschlussreise nach Hawaii mit ihrer
Freundin und der Familie ihrer Freundin. Zu dieser Zeit gab es auf Hawaii ein
sehr strenges Covid-Protokoll, wenn man nicht geimpft war. Wider besseres Wissen
erlaubte ich ihr, den Pfizer-Impfstoff zu bekommen. Am 31. März bekam sie ihre
erste Impfung.

Am nächsten Tag fühlte sie sich nicht besonders wohl, bestand aber darauf, zur
Arbeit zu gehen. Am Nachmittag erhielten wir einen Anruf von ihrem Arbeitgeber,
dass Abby in Ohnmacht gefallen war und unkontrolliert zitterte. Das Zittern
betraf die rechte Seite ihres Körpers, die gegenüberliegende Seite der Stelle,
an der sie die Injektion erhalten hatte.

Sie wurde in die Notaufnahme gebracht, wo sie eine Infusion bekam und ihr zwei
verschiedene Medikamente verabreichte. Man sagte ihr, sie habe eine
neurologische Nebenwirkung des Impfstoffs.

Da es keine Untersuchungen oder Studien über die Auswirkungen des Impfstoffs
gibt, konnten uns die Ärzte nicht viele Informationen geben. Es könnte in ein
paar Tagen abklingen, der zweite Impfstoff würde höchstwahrscheinlich eine
schwerere Reaktion hervorrufen, aber das weiß niemand'', sagten sie.

Nach 2-3 Tagen war das Zittern nicht mehr so stark. Inzwischen sind 6 Monate
vergangen, und das Zittern ist immer noch in ihrem rechten Arm spürbar, wenn sie
versucht, ruhig zu sein oder einen Gegenstand zu halten, und es ist sogar noch
stärker, wenn sie sich bewegt. Ein paar Wochen später erhielten wir von Kaiser
eine volle Rückerstattung für den Besuch in der Notaufnahme, da es durch den
Impfstoff verursacht wurde. Wir fanden das sehr merkwürdig!

Abby ist Mitglied des Cheer-Teams am Mt. SAC College, und allen Sportlern wurde
gesagt, dass sie jetzt vollständig geimpft sein müssen. Abby hat bis zum
15. Oktober Zeit, sonst wird sie aus dem Team ausgeschlossen. Sie hat bei Kaiser
eine medizinische Ausnahmegenehmigung beantragt, weil sie ein dokumentierter
Fall einer unerwünschten Nebenwirkung auf den Impfstoff ist aber sie wurde
abgelehnt!

Es wurde ihr gesagt, dass es alternative Impfstoffe gibt, die sie ausprobieren
kann. (Sie ist ein Versuchskaninchen!)

Wir alle hören immer wieder, wie sicher der Impfstoff ist......, es sei denn,
man ist eines der unglücklichen Opfer!!!

Ich werde NICHT zulassen, dass unsere Kinder zu Experimenten werden!! Ich werde
aufstehen und kämpfen. Ich bin für mein Kind verantwortlich, nicht die
Regierung!

Ich möchte so viele Menschen wie möglich über die Gefahren informieren.
