Ich habe meine erste Dosis des Moderna Covid-19-Impfstoffs Anfang Mai 2021
erhalten. Ich hatte das, was ich für eine typische Impfung hielt, nämlich
Schmerzen im Arm. Ich hatte die Spritze im Arm und konnte 3 oder 4 Nächte lang
nicht auf dieser Seite schlafen. Mein ganzer Arm war etwa 48 Stunden lang bis in
die Fingerspitzen taub. Am ersten Tag hatte ich Kopf- und Gliederschmerzen,
geschwollene Lymphknoten, Müdigkeit, Juckreiz an Händen und Füßen und
Übelkeit/Erbrechen/Durchfall, die etwa eine Woche lang anhielten. Außerdem
begann ich innerhalb weniger Tage starker Haarausfall, der sich zwar verlangsamt
hat, aber auch nach über 4 Monaten noch nicht verschwunden ist. Der Haarausfall
wurde von trockenen, schuppigen Stellen auf meiner Kopfhaut begleitet. Nach
meinem damaligen Kenntnisstand waren einige dieser Symptome typisch, und mehrere
Freunde und Familienangehörige, die bereits beide Dosen des C-19-Impfstoffs
erhalten hatten, berichteten, dass die zweite Dosis für sie leichter war. Also
holte ich mir die zweite Dosis wie geplant, in der Annahme, dass es bei mir
genauso sein würde.

Innerhalb von 3 oder 4 Stunden nach der zweiten Dosis hatte ich wieder starke
Schmerzen im Nacken und Kopfschmerzen. Mein Arm und meine Hand wurden wieder
taub. Während der Nacht begannen die Schmerzen durch meine Schlüsselbeine in
beide Schultern auszustrahlen, nicht nur in die Schulter, in die ich den
Impfstoff gespritzt bekommen hatte. In den nächsten ein oder zwei Tagen kehrten
die Verdauungsprobleme zurück, der Haarausfall verschlimmerte sich, und ich
bekam Herzklopfen, ein “schwebendes” Schwindelgefühl, Tinnitus, verstärkten
Juckreiz, starke Schmerzen in beiden Handgelenken, Ellbogen, Knien und Knöcheln,
starke Rückenschmerzen, die bis in den Magen ausstrahlten und mich noch kränker
machten, einen starken Ausschlag auf dem Bauch und der Stirn und starke
Müdigkeit.

Ich holte mir den ersten verfügbaren Termin bei meiner Ärztin. Sie verordnete
Röntgenaufnahmen meines Halses und meiner Gelenke, um eine Arthritis
auszuschließen. Außerdem verordnete sie eine Reihe von Bluttests, um andere
Autoimmunprobleme oder Probleme, die meine Symptome verursachen könnten,
auszuschließen. Das Einzige, was bei meinen Blutuntersuchungen abnormal war, war
eine hohe Eosinophilenzahl, die auf eine allergische Reaktion hinweist. Das
einzige Neue, das ich meinem Körper zugeführt hatte, war der Moderna
Covid-19-Impfstoff. Es konnte keine andere Ursache für meine Symptome gefunden
werden.

Ich habe keine Vorerkrankungen außer Depressionen, gegen die ich seit einigen
Monaten vor der Impfung ein Antidepressivum einnehme, ohne dass es zu
unerwünschten Reaktionen kam. Ansonsten bin ich ein gesunder Mensch. Ich war
früher sehr aktiv und habe viele Aktivitäten im Freien genossen. Aufgrund meiner
starken Gelenkschmerzen habe ich fast vollständig mit dem Sport aufgehört und
schäme mich, wegen meiner Haut das Haus zu verlassen.

Nach einigen Monaten nach meiner zweiten Dosis des C-19-Impfstoffs hatten die
meisten Nebenwirkungen ihren Höhepunkt erreicht und begannen langsam abzuflauen,
mit Ausnahme des Hautausschlags und der Müdigkeit. Ich habe immer noch
gelegentlich Verdauungsprobleme und Erbrechen. Ich schlafe durchschnittlich
10-11 Stunden pro Nacht und brauche tagsüber ein Nickerchen, sonst breche ich
vor Erschöpfung zusammen.

Der Hautausschlag verschlimmert sich weiter. Er begann als kleine, trockene
Hautflecken entlang meines Haaransatzes. Er breitete sich auf meinen Bauch aus
und hat meine Ohren, die Innenseite meiner Nase und jeden Teil meines Gesichts
außer meinen Augen und meinem Mund befallen. Meine Haut ist teilweise trocken,
rissig, nässend, blutend, schorfig, schälend, und ich spüre Schmerzen auf der
Stirn und den Wangen, wenn ich lache, lächle oder meine Augenbrauen
hochziehe. Ich habe mehrere topische Behandlungen ausprobiert, auf die die Haut
nicht reagiert hat.

Ich trage kein Make-up und habe meine gesamte Hautpflegeroutine gestrichen, um
mögliche allergische Reaktionen auf diese Produkte auszuschließen. Meine Ärztin
hat mir gesagt, dass sie mehrere Patienten mit einer Reihe von Nebenwirkungen
nach der Verabreichung von C-19-Impfstoffen gesehen hat. Sie sagte auch, dass
die Ärzteschaft noch nicht genug darüber weiß, wie und warum Patienten
Nebenwirkungen haben, und daher nur die Symptome behandeln kann. Zurzeit
verschreibt sie mir ein orales Steroid und ein anderes topisches Mittel für den
Ausschlag, der zur Zeit als Ekzem behandelt wird. Sie hat mich an einen
Dermatologen überwiesen, um weitere Hilfe zu erhalten. Ich habe einen
VAERS-Bericht eingereicht. Ich habe daraufhin eine allgemeine automatische
Antwort-E-Mail erhalten. Ich bin nicht gegen Impfungen. Ich habe mich mit dem
Covid-19-Impfstoff impfen lassen, weil ich glaubte, dass er mir und meiner
Familie mehr nützen würde.
