Recevi a primeira dose de vacina Moderne no inicio do mês de maio 2021.eu senti
o que pensava ser um efeito colateral tipico da vacina, uma dor no brasso. Por 3
ou 4 dias não conseguia dormir do lado da vacina. Por 48 horas meu brasso até a
ponte dos dedos ficaram dormentes. Primeiro dia tive dor de cabessa, dor no
corpo enteiro, inchação das nódulos linfáticos, cansado, coceira nas mãos e pés,
nausea/vomitos, diarréia, tudo isso durou cerca uma semana. Também comecei a
perder meu cabelo nos primeiros dias, depois 4 mêses o cabelo caia menos. A
perta do meu cabelo foi acompanhada de crostas e escamosas no meu couro
cabeludo. Percebi então que esses sintomas eram caracteristicos e vários de meus
amigos ou parentes que já haviam recebido a segunda dose de vacina, mas eles me
disseram que a segunda dose não foi tão violenta. Então fui para minha segunda
dose como esperando, pensando que seria bom para mim também.

Depois 3 ou 4 horas comecei a ter fortes dorés no pescoço e na cabeça. Meu braço
estava dormente novamente. Durante a noite, a dor começou a irradiar pela minha
clavicula e ambos os ombros, não apenas no ombro vacinado. No dia seguinte, os
problemas digestivos estão de volta e cabelo estava caindo ainda mais, senti
palpitaçōes no coracão. Uma sensação de tontura como se eu estivesse flutuando,
zumbido. coceira, forte dor nos pulsos, cotovelos, joelhos e tornozelos, dor
forte nas minhas costas que se irradiar para o meu estômago o que me deixou
ainda mais doente. Uma grande erupção no abdomen e na testa e muito cansado.

Fui o médico ó mais rápido que possivel. Ela providenciou para que fizesse
examens de raio-x no pescoço e nas articulações para descartar a ideia de
osteoartite. Fiz exames de sangue para ver se eram sintomas de doença
auto-immune. A unica coisa anormal no meu sangue Era um nivel de eosinófilos que
tel caso de reação alérgica, a unica coisa que coloquei no corpo foi a vacina
anti-covid Moderne. Nenhuma outra causa para os meus sintomas foi encontrada.

Não tenho outra doença pre-existente, se ai menos a depressão para a qual eu já
havia tomado antidepressivos sem nenhum efeito colateral desde muito antes da
vacina. Sou uma pessoa soudável. Eu Era muito ativo antes disso. Eu gostava das
atividades ai ar livre. Parei de fazer exercicios de imprensa por causa das
minhas dores nas articulações. Tinha vergonha de sair de casa por caso da minha
péle.

Durante os meses que seguiram a minha segunda vacina, a maioria das reações
atingiu o pico, em seguida começou a diminuir lentamete, excepto para as
erupções cutâneas e muito cansado. Tenho sempre problemas digestais e gomito
sempre. Dormo 10 a 11 horas casa noite e tenho que tirare uma soneca durante o
Dia para não desmaiar de cansaço.

As erupções n'a péle continuam piorando. Começaram com uma pequena crosta seca
n'a péle ao redor do couro cabeludo. Elas se espalharam pelo meu abdômen e
afeitaram meus ouvidos, dentro do meu nariz e toda minha cara exceto os olhos e
a Boca. Minha péle foi seca, rachada, escorrendo, com crostas, e sinto dores na
cara quando eu Rio, sorrio ou eu levanto minhas sobrancelhas. Espormentei
tratamentos para minha péle mas nada foi bom. Não uso mais maquiagem para évitar
uma reação alérgica.

Meu médico disse que encontrou muitos pacientes com efeitos colaterais depois da
vacina anti-covid. Também diz que a comunidade médical ainda não sable o
suficiente sobre o porquê e como esses pacientes têm esses efeitos colaterais e
portanto si podem tratar os sintomas e não a causa. Ela me prescreveu esteróides
orais e tratamento para erupções cutâneas que são como eczéma. Preciso de ver um
dermatologista para inter ajuda.

Preenchi um relatório VAERS e recebi uma resposta genérica por e-mail de volta.

Eu não sou um antivax. Eu tomei a vacina anti-covit pençando que seria mais
benéfica para mim e minha familia ai invés de ruim. Era bom que todas gente
podesse tee a luiberdade de escolher se sim ou não tomar uma vacina contra uma
qualquer dōença é bom para eles. E com essa escolha e informações confiáveis
devem nortear suas decisões. Muitos peçoas foram ridiculizadas, humilhadas,
assediadas, perderão empregos e relacionamentos, sombra banida nos redes sociais
por ter falando de suas experiências com as vacinas. Porque os governos e
fabricants de vacinas, se recusam a entender que podem existir efeitos
colaterais. Muitos pesoas foram insultadas de loucas e levadas a duvidar de suas
próprias palavras porque parentes lhe dizem que histórias são apenas
anedóticas. Porque a profissão médical disse a eles que não existe um protocole
para cura os problemas repentinamente que surgem após vacinas Anti-covid. Tudo
isso deve par

Obrigado por réserver um tempo para leur minha história. De favor cuide-se e
continue compartilhando suas histórias, seremos ouvidos.
