Trabajé en el medio medical durante más de 20 años, hasta que recibí mi primera
dosis de la vacuna Pfizer. Dentro de dos horas comencé a sentir un fuerte dolor
de cabeza, seguido de síntomas similares a los de la gripe durante los
siguientes tres días. La tercera noche perdí el uso de mi pierna
izquierda. Cuando me desperté al día siguiente, perdí el uso de ambas
piernas. No podía moverlas ni controlarlas. En 30 minutos, comencé a tener un
ataque epiléptico, terminé convulsionando por todo mi cuerpo. Perdí el uso de
mis piernas tres veces desde enero. Once meses después, todavía tengo problemas
de temblores, agotamiento, debilidad muscular, dolores, dolores de cabeza,
sensación de hormigueo, entumecimiento, sensación de ardor en todo mi cuerpo,
confusión y pérdida de memoria. Perdí mi trabajo en medicina. No pude conducir
durante 7 meses después de mi vacuna. Ya no salgo mucho. Me temo que las
convulsiones comenzarán de nuevo, como puede haber sucedido antes en público, y
eso asusta a todos los que me rodean. Ya no puedo subir y bajar las escaleras
sin que me tiemblen las piernas hasta el punto en que no pueda
controlarlas. Trato de mantener mis esperanzas, pero en este punto no estoy
seguro de poder hacer que mi vida vuelva a ser como era antes. Intento mantener
una actitud positiva y apoyar a los demás a pesar de mis efectos secundarios,
pero tengo que creer en mí mismo y aceptarlo tal como es. Estuve hospitalizado
durante 5 días. Vi a unos 60 médicos en el consultorio de su médico y manejé
5,200 millas por un tratamiento fallido. He gastado los ahorros de toda mi vida
en estos tratamientos y visitas médicas. Todavía estoy sin diagnóstico. Mis
efectos secundarios se han informado a Pfizer, los CDC, la FDA y el Departamento
de Salud del Estado de Luisiana de los NIH. Hasta la fecha no he recibido
ninguna respuesta sustancial de ellos. Si no tiene suerte y termina como
nosotros, incapacitado por las vacunas, está completamente solo para buscar
tratamiento. No hay un yo para ti. Muchos médicos ocultan sus síntomas por
completo y los ocultan. No admitirán ni tratarán ninguno de los efectos
secundarios relacionados con la vacuna.

