Trabalhei na área médical há mais de 20 anos, até a minha primeira dose de
Pfizer. Menos de 2 horas depois a vacina, comecei a ter uma grande dor na
cabessa, e depois sintomas semelhantes aos da gripe pour 3 dias a seguir.

Na Treceira noite perdi uso da minha perna esquerda. Quando acordei no Dia
seguinte perdi uso das duas pernas. Eu não conseguia movê-los ou
controlá-los. Em 30 minutes comecei a ter uma crise epiléptica, acabei
convulsionando todo corpo.

Desde o mês de Janeiro, eu perdi o uso das minhas pernas 3 vezes. Onze meses
depois , ainda tenho problemas com tremos, exaustão, fraqueza muscular, dors,
dor de cabeça, sencaçāo de formigamente, dormência, sensação de queimação pour
todo o corpo, confeção de memoria

Eu perdi meu emprego no médico. Não conseguia dirigir meu carro duranto 7 mêses
depois a vacina. Eu quaso nunca saio de casa, tenho medo que as convulcões
começão de Novo como pose ter acontecido antes em publico e isso assulta a todos
ao meu redor.

Eu não posso subir e descer as escadas sem que minhas pernas comecem a tremer a
ponto de não poder mais controla-los.  Tento menter a espèrença, mas neste ponte
não tenho certeza se posso encontrar mais minha vida como Era antes.

Tento sera positiva e apoiar os outros, apesar dos meus efeitos colaterais, mas
tenho que acreditar em mim mesmo a aceitar isso como é.

Fiquei internada 5 dias, eu vi uns 60 médicos em seus consultario médico e
gastei 5.200 para um tratamento falhado. Gastei as économies de toda minha vida
para estes tratamentos e essas visitas medicas para estar sem diagnostico.

Meus efeitos colaterais foram relatados na Pfizer, CDC, FDA e NiH Louisiana
State Health Départment.  Até hoje não recebi nenhuma reposta subsential.

Se você esta azarado e você acaba como nós, os deficientes vacinais, você esta
completamente sosinho para procurar, encontrar tratamentos. Muitos médicos
escondem seus sintomas completamente e os encobrem. Eles não reconhecerão ou
tratarão de seus efeitos colaterais relacionados à vacina.
