Я проработала в здравоохранении более 20 лет, пока не получила первую дозу
вакцины Pfizer.

В тот день, в течение двух часов после прививки у меня началась сильная головная
боль и появились симптомы гриппа. На третью ночь моей болезни я перестала
чувствовать левую ногу. Когда я проснулась на следующий день, я не могла больше
двигать обеими ногами, также исчезла чувствительность ног. Через 30 минут у меня
начался эпилептический припадок, начались конвульсии по всему телу. В
последствии, с января я трижды теряла способность пользоваться
ногами. Одиннадцать месяцев спустя у меня всё ещё сохраняются дрожь, истощение,
мышечная слабость, боль в теле и головная боль, покалывание, онемение, жжение по
всему телу, спутанность сознания и проблемы с памятью. Я потеряла работу в
здравоохранении, не могла водить машину в течение 7 месяцев после вакцинации. Я
больше не выхожу на улицу. Боюсь, что приступы начнутся снова, как это случалось
раньше,на публике, и это пугает всех вокруг меня. Я больше не могу подниматься и
спускаться по лестнице, так как мои ноги начинают дрожать до такой степени, что
я не могу их контролировать. Стараюсь не терять надежды, но на данный момент я
не уверена, что смогу вернуть свою жизнь к прежней.

Я стараюсь оставаться позитивной и поддерживать других, несмотря на мои побочные
эффекты, но мне нужно поверить в себя и принимать все как есть.

Пять дней я провела в больнице.  Меня консультировали около 60 врачей, я
проехала 5200 миль из-за их неудачного лечения. Я потратила все мои сбережения
на эти процедуры и посещения врача.  И, несмотря на это, у меня до сих пор нет
диагноза.

О моих побочных эффектах сообщили Pfizer, CDC, FDA и NIH Государственный
департамент здравоохранения штата Луизиана. На сегодняшний день я не получила от
них сколько-нибудь существенного ответа.

Если вам не повезло, и вы оказались, как и я, в состоянии инвалидности после
вакцинации, то вам придётся в одиночестве искать всевозможного лечения. Вы -
один, вы больше не существуете. Врачи полностью игнорируют ваши симптомы и
пытаются скрыть их. Они не признают, что это побочные эффекты, связанные с
вакцинацией и не лечат таких больных.

