J'ai travaillé dans le médical pendant plus de 20 ans, jusqu'à ce que je reçoive
ma première dose du vaccin Pfizer.

En moins de deux heures j'ai commencé à ressentir un gros mal de crâne, suivi de
symptômes s'apparentant à ceux de la grippe pendant les trois jours suivants. La
troisième nuit, j'ai perdu l'usage de ma jambe gauche. Quand je me suis
réveillée le lendemain, j'ai perdu l'usage de mes deux jambes. Je ne pouvais pas
les bouger ni les contrôler. En 30 minutes, j'ai commencé à faire une crise
d'épilepsie, j'ai fini par convulser de tout mon corps.

J'ai perdu l'usage de mes jambes trois fois depuis janvier. Onze mois plus tard,
j'ai toujours des problèmes de tremblements, épuisement, faiblesse musculaire,
douleurs, maux de tête, sensations de picotements, engourdissements, sensations
de brulures dans tout mon corps, confusion et perte de mémoire.

J'ai perdu mon travail dans le médical. Je n'ai pas pu conduire pendant 7 mois
après mon vaccin. Je ne sors plus beaucoup dehors. J'ai peur que les convulsions
recommencent comme ça a pu se produire avant en public, et ça fait peur à tout
le monde autour de moi. Je ne peux plus monter et descendre les escaliers sans
que mes jambes se mettent à trembler au point de ne plus pouvoir les
contrôler. J'essaie de garder espoir, mais à ce stade, je ne suis plus sûre de
pouvoir retrouver ma vie comme elle l'était avant. J'essaie de rester positive
et de soutenir les autres malgré mes effets secondaires, mais je dois croire en
moi et accepter les choses telles qu'elles le sont.

J'ai été hospitalisée pendant 5 jours. J'ai vu environ 60 docteurs dans leur
cabinet médical et ai traversé 5200 miles pour un traitement raté. J'ai dépensé
les économies de toute ma vie pour ces traitements et ces visites médicales. Je
suis toujours sans diagnostic.

Mes effets indésirables ont été rapportés à Pfizer, le \GetTranslation{CDC},
\GetTranslation{FDA}, et au \GetTranslation{NIH} de Louisiane. A ce jour je n'ai
reçu aucune réponse substantielle de leur part.

Si vous êtes malchanceux et que vous finissez comme nous, les handicapés des
vaccins, vous êtes complètement seuls a chercher à trouver des traitements. Il
n'y a pas de soins pour vous. Beaucoup de docteurs cachent complètement vos
symptômes et les couvrent. Ils n'admettront ni ne traiteront aucun de vos effets
indésirables liés au vaccin.

