J'ai commencé à avoir une vision floue, à ne plus pouvoir respirer correctement,
à trembler de partout et à avoir très mal à la main. Le lendemain matin, j'étais
très faible et j'avais toujours mal à la main, mais je me sentais mieux. Le
troisième jour, j'ai commencé à avoir des vertiges extrêmes, des nausées, de
légers évanouissements, une déréalisation, une perte d'équilibre, des
vomissements, des sensations d'électrocution, des picotements, une pression dans
la tête, des frissons, une pression sur la colonne vertébrale et un
engourdissement général (qui dure depuis plus de 4 mois).

L'intensité de ces symptômes s'est aggravée chaque jour. Après le dixième jour,
je me sentais bien et j'étais redevenu moi-même. Je pensais que c'était fini,
que tout allait bien. Mais juste avant mes règles, tout a recommencé, plus
intensément, et depuis, j'ai une poussée autour de mon cycle mensuel.

Les symptômes ont changé avec le temps, certains meilleurs, d'autres pires. J'ai
toujours des contractions musculaires, une pression dans la tête, des frissons,
des sensations de brûlure, des douleurs aux yeux, une faiblesse musculaire
généralisée, des picotements et une vision floue. Je suis intolérant au
sport. Si j'en fais trop, je me sens tout de suite malade. J'ai des pertes de
mémoire et des bégaiements dans mon discours. J'oublie facilement des choses et
cela ne m'était jamais arrivé auparavant.

Chaque jour est différent car on ne sait jamais ce que l'on va
ressentir. J'essaie de rester positive et de surmonter cette bataille, mais
parfois je me sens désespérée lorsque la douleur est insupportable.

J'ai passé une IRM du cerveau et apparemment tout est bon. Je suis allée deux
fois aux urgences et ils ne savaient pas comment m'aider car les examens étaient
tous bons. L'un des médecins m'a dit qu'ils n'avaient pas encore la moindre idée
de ce qui se passait, et tous m'ont suggéré de ne pas faire la seconde
injection, mais je n'ai reçu aucune notification à ce sujet.

Cela fait des mois que l'on m'envoie dans une clinique de long séjour et
rien. J'ai eu un rendez-vous avec un de leurs neurologues mais ils m'ont
refusé. Le médecin généraliste ne m'aide pas du tout, soulignant le fait que
j'ai des mois à attendre pour être vu, donc il ne m'oriente pas.

Aucune aide de la part de la communauté médicale. Aucun traitement et aucun
diagnostic.

Je m'améliore, mais extrêmement lentement, et chaque jour est un défi, ou un
nouveau symptôme apparaît, principalement neurologique.

Alors que j'étais une femme pétillante et joyeuse, maintenant j'ai du mal à
fonctionner ou à me faire des amis. Il est difficile d'expliquer à quelqu'un ce
que vous ressentez s'il ne l'a pas vécu. Ma foi en Dieu m'aide et je garde
espoir malgré cette bataille. J'aimerais avoir une chance, pour ma tranquillité
d'esprit, d'avoir plus d'investigations et plus de réponses.

Ils m'ont enlevé ma vie. Je me manque. Ma lumière me manque. Je suis forte et je
continue à avancer, je ne les laisserai pas gagner. Je suis forte et je continue
à aller de l'avant, je ne les laisserai pas gagner. J'ai failli mourir, je peux
le dire, mais ce n'est pas encore mon heure, je suis sur ligne pour me battre et
nous allons gagner.

Je sens que je vis dans le corps de quelqu'un d'autre. Je ne suis pas moi-même
et je regrette profondément d'avoir pris ce vaccin Pfizer.
