По собственным словам Скотта: Я чувствую необходимость поделиться с вами всем,
что произошло со мной, с намерением помочь людям осознать потенциальные побочные
эффекты, связанные с вакциной Pfizer против COVID-19, чтобы люди лучше знали о
рисках вакцинации и чтобы результат мог привести к более обоснованному решению о
вакцинации. Я был очень крепким и здоровым человеком, который посвятил большую
часть своей жизни тренировкам и поддержанию своего тела в форме. В конце июля
было сказано, что с 4 августа 2021 года всем нам, медицинским работникам, должна
быть сделана первая инъекция против COVID, иначе это повлияет на нашу
работу. Мне поставили ультиматум, делайте укол или потеряете работу! До этой
директивы я сделал личный выбор воздерживаться от вакцинации, учитывая
количество смертей и болезней, вызванных массовым введением вакцины, не
одобренной FDA. Я считаю, что это наше право — решать, что вводить в свое тело,
а что нет. 3 августа 2021 года, когда я был на работе, моя компания оплатила
такси до клиники вакцинации от COVID-19, чтобы мне сделали первую
инъекцию. Через несколько часов после прививки я почувствовал головокружение,
дезориентацию, головную боль и ненормальное сердцебиение. В последующие дни мои
симптомы ухудшились, и в результате я больше не мог работать. Я испытывал
пульсирующую боль в груди, одышку и ужасные головные боли, это были серьезные
симптомы, а не обычные симптоматические эффекты, которых мы могли ожидать. В
воскресенье 8 августа у меня были проблемы с дыханием и периодическими сильными
болями в груди.

После того, как я закончил свою смену в 14:00, я записался в отделение
неотложной помощи для оценки моего состояния. Мне сообщили, что мой результат
анализа крови был положительный на тромб крови. После дальнейшего обследования
было установлено, что тромбы распространились, и мне поставили диагноз
перикардит, мне прописали ряд лекарств, которые я должен буду принимать каждый
день в течение 1-3 месяцев. Я не уверен, что смогу полностью поправиться от
этого. Я хотел бы добавить, что у меня не было сопутствующих заболеваний, чтобы
получить эту прививку в приоритетном порядке.

Я прошел обследование сердца, включая эхокардиограмму, всего 13 месяцев назад. и
мне сказали, что я в полном здравии. А теперь я каждый день страдаю от сильной
боли в груди и одышки. Я больше не занимаюсь тем, что мне нравилось делать
раньше, например, ходить в спортзал или выполнять любые другие физические
упражнения, которые могли бы увеличить частоту сердечных сокращений, так как это
может ухудшить мое физическое состояние. Что ждёт меня в будущем,
неизвестно. Итак, те из вас, кто вынужден пройти вакцинацию против своей воли,
пожалуйста, обдумайте все аспекты этого решения и то, как оно может повлиять на
вашу жизнь и жизнь тех, кого вы любите.
