In Scotts erzählt selbst:

Ich halte es für notwendig, meine Erlebnisse mit Ihnen allen zu teilen. Ich
möchte dazu beitragen, die Menschen über die potenziellen negativen
Nebenwirkungen des Impfstoffs COVID-19 von Pfizer aufzuklären, damit sie sich
der damit verbundenen Risiken bewusster werden und eine fundiertere Entscheidung
darüber treffen können, ob sie sich impfen lassen sollten oder nicht.

Ich war ein äußerst fitter und gesunder Mann, der den größten Teil seines Lebens
dem Training und der Erhaltung seiner körperlichen Fitness gewidmet hat.

Ende Juli wurde allen Beschäftigten im Gesundheitswesen mitgeteilt, dass wir uns
ab dem 4. August 2021 zum ersten Mal gegen COVID-19 impfen lassen müssten, da
sonst unserer Arbeitsplatz gefährdet sei. Mir wurde ein Ultimatum gestellt:
Lassen Sie sich impfen oder verlieren Sie Ihren Job! Bis zu dieser Richtlinie
hatte ich mich persönlich dafür entschieden, mich nicht impfen zu lassen, da die
Zahl der Todesfälle und Krankheiten, die direkt mit der massenhaften
Verabreichung eines nicht von der FDA zugelassenen Impfstoffs zusammenhängen,
erschreckend hoch ist. Ich bin der Meinung, dass es unser Menschenrecht ist,
selbst zu entscheiden, was wir in unseren Körper geben.

Am 3. August 2021, während meiner Arbeitszeit, bezahlte meine Firma mir ein Taxi
zur COVID-19-Impfklinik, wo ich meine erste Impfung erhielt. Innerhalb weniger
Stunden nach der Impfung fühlte ich mich schwindlig, desorientiert, hatte
Kopfschmerzen und Herzklopfen. In den folgenden Tagen verschlimmerten sich meine
Symptome, so dass ich nicht mehr arbeiten konnte. Ich hatte stechende Schmerzen
in der Brust, Kurzatmigkeit und starke Kopfschmerzen, und das waren ernste
Symptome und nicht die üblichen Grippesymptome, mit denen wir rechnen sollten.

Am Sonntag, dem 8. August, konnte ich nur schwer atmen und hatte zeitweise
starke Schmerzen in der Brust. Nach Beendigung meiner Schicht um 14.00 Uhr
meldete ich mich in der Notaufnahme an, um untersucht zu werden. Man teilte mir
mit, dass mein Bluttest positiv auf ein Blutgerinnsel reagiert hatte. Nach
umfangreichen Tests wurde festgestellt, dass sich das Gerinnsel wahrscheinlich
bereits aufgelöst hatte, und es wurde eine Herzbeutelentzündung diagnostiziert,
und mir wurden mehrere Medikamente verschrieben, die ich nun in den nächsten ein
bis drei Monaten täglich einnehmen muss. Es ist unklar, ob ich mich jemals
wieder vollständig davon erholen werde. Ich möchte hinzufügen, dass ich vor der
Impfung keine Vorerkrankungen hatte.

Erst 12 Monate zuvor wurde mein Herz vollständig untersucht, einschließlich
eines Echokardiogramms, und mir wurde gesagt, dass ich bei bester Gesundheit
sei. Jetzt leide ich täglich unter starken Brustschmerzen und Kurzatmigkeit. Ich
kann nichts von dem tun, was mir Spaß macht, wie z. B. ins Fitnessstudio gehen
oder irgendeine Form von körperlicher Betätigung ausüben, die meine Herzfrequenz
erhöht, da dies meinen Zustand verschlimmern kann.

Was die Zukunft für mich bereithält, ist unklar. Diejenigen unter Ihnen, die
auch gegen ihren Willen zu einer Impfung gezwungen werden, sollten sich die Zeit
nehmen, alle Aspekte dieser Entscheidung zu bedenken und darüber nachzudenken,
wie sie sich das auf Ihr Leben und das der Menschen, die Sie lieben, auswirken
könnte.
