Karen a écrit “L'histoire de mes effets secondaires”.

Mes effets secondaires : ( mai 2021 )

Contraction des muscles extenseurs du dos, des bras, des jambes, des pieds -
pendant une bonne semaine après chaque injection, comme s'ils étaient bloqués.

Douleurs intenses dans les bras, les jambes et les pieds pendant 4 mois, puis
par sections, qui ont disparu pour la plupart, mais les chevilles et les pieds
ont été les derniers.

Vision trouble, difficulté de concentration pour la lecture, l'infirmière m'a
dit que mes yeux étaient vraiment agités et qu'ils sautaient partout. Mes yeux
sont rouges rosés depuis.

Nausées importantes (après les deux injections, pendant presque une semaine).

Ce que j'appelle du brouillard cérébral, parfois des difficultés à trouver les
mots ou des difficultés de “réception” (compréhension), des étourdissements de
temps en temps.

Problèmes de proprioception avec ma jambe droite / équilibre.

Les douleurs importantes se sont dissipées mais il me reste une sensation
étrange dans les bras, les jambes et le dos 24 heures sur 24, 7 jours sur 7. Pas
tous les jours, mais parfois, une douleur intense revient et dure plusieurs
heures, voire une journée.

2 jours après ma deuxième piqûre, j'ai vu la zone d'injection se transformer en
un petit cercle rose en l'espace de quelques heures, puis en une éruption en
forme d'amibe en l'espace de 4 heures. Le lendemain, un peu plus, et le jour
suivant, presque la moitié de mon bras (LUE).

Fatigue extrême.

Après ma première dose, mes chiens Bailey et Toby sont restés collés à moi
pendant 4 jours. Après la deuxième dose, Bailey a immédiatement reniflé
l'endroit où j'avais été vaccinée dès que j'ai franchi la porte et, pendant 3
jours, il n'a laissé personne s'approcher de moi, ni entrer dans ma chambre - ce
n'était pas une blague, il est passé en mode de surveillance totale, même mes
enfants ne pouvaient pas s'approcher de moi. Au bout de trois jours, il a cessé
de me sur-protéger.

Augmentation de la tension artérielle pendant plusieurs jours après chaque
piqûre pendant environ 5 à 6 jours. Mes orteils, les 3 derniers sur mon RLE, se
recroquevillent et mon pied veut se mettre en flexion externe et rotation
interne les jours où je suis fatigué. Mes ganglions lymphatiques sur mon bras
vacciné mesurent maintenant 3 cm.


