Il est mort moins de 12 heures après avoir reçu le vaccin Pfizer, victime d'une
crise d'épilepsie fatale. Tricia Garrett, la mère de Luke, raconte l'histoire de
son fils :

“Luke souffrait de dystrophie musculaire et était sur-protégé depuis environ un
an. Il était donc tout 'excité' lorsque son tour de recevoir un vaccin venait
d'arriver, ce qui signifiait qu'il pouvait enfin 'vivre sa vie'.

Mais il est mort aux premières heures du matin, le lendemain du jour où il a été
vacciné, laissant sa famille “dévastée” et désespéremment sans réponse.

L'Agence de réglementation des médicaments et des produits de santé (MHRA)
enquête sur la mort de Luke Garrett, mais il n'y a aucune preuve que le vaccin
ait provoqué ces crises.”

Elle a décrit Luke comme ayant “de la mousse qui sortait de sa bouche” pendant
sa crise - et a raconté comment elle a donné à son fils mourant un massage
cardiaque alors qu'ils attendaient l'arrivée des ambulanciers.

“Il avait l'habitude de voir des aides venant trois fois par semaine, il avait
aussi un autisme de haut niveau et avait besoin de soutien, mais il a tout
annulé parce qu'il avait trop peur du Covid. Il était excité à l'idée d'aller
recevoir son vaccin Covid, de pouvoir retrouver une certaine normalité.

Ce n'est même pas 12 heures après son injection de Covid qu'il est mort. Tout
son corps souffrait horriblement et il avait une température très
élevée. Normalement, avec son état, ses jambes pouvaient être douloureuses, mais
là, c'était tout à fait différent.

Avant sa mort, le bras dans lequel il a reçu l'injection était très
douloureux. Il a ensuite eu une crise d'épilepsie, ce qui ne s'était jamais
produit auparavant. Il a commencé à faire d'autres crises et de la mousse
sortait de sa bouche”.

Elle pense que son fils serait encore en vie s'il n'avait pas reçu l'injection
de chez Pfizer ce jour-là.

“J'ai appelé le 111 vers 1 heure du matin pour leur dire que quelqu'un devait
venir. J'ai pensé qu'il avait besoin d'un relaxant musculaire pour soulager sa
terrible douleur. Une infirmière m'a dit qu'elle enverrait quelqu'un dans les
deux heures, elle était très détaillée, elle a demandé la température et les
douleurs musculaires. Ils ont promis de rappeler dans les deux heures, mais
personne n'a appelé. Au lieu de cela, j'ai reçu un appel à 4 heures du matin
pour me demander si Luke avait encore besoin d'aide. Je leur ai simplement dit :
“Mon fils est mort !”.

Luke n'était qu'à dix jours de fêter son 21e anniversaire.

Mme Garrett - qui vit avec son mari Shaun, 49 ans, et sa fille Anna, 18 ans - a
raconté comment elle a donné à son fils un massage cardiaque pendant qu'ils
attendaient l'arrivée des ambulanciers.

Elle a ajouté : “Je lui ai fait un massage cardiaque sur sa poitrine tout en
téléphonant au 999. Les ambulanciers n'avaient aucune idée de ce qui avait causé
le malaise, ils ont essayé de lui donner de l'adrénaline mais ils ne pouvaient
rien faire de plus. Notre fils était en bonne santé, les médecins disaient qu'il
était l'un des meilleurs patients qu'ils avaient vus”.

L'autopsie a montré que son cœur était en parfait état. Il n'avait jamais eu de
crise d'épilepsie auparavant.

Un porte-parole de la MHRA a déclaré : “Nous sommes attristés d'apprendre cette
perte, et nos pensées vont à la famille”.

