Er starb weniger als 12 Stunden nach der Verabreichung des Pfizer-Impfstoffs an
einem tödlichen Krampfanfall. Lukes Mutter, Tricia Garrett erzählt von ihrem
Sohn:

Luke litt an einer Muskeldystrophie und wurde seit etwa einem Jahr
abgeschirmt. Deshalb war er ``aufgeregt'', als er an der Reihe war, den
Impfstoff zu erhalten. Es bedeutete für ihn, dass er endlich ``sein Leben
leben'' konnte.

Doch am Tag nach der Impfung starb er in den frühen Morgenstunden und ließ seine
Familie am Boden zerstört zurück und sie sucht nun verzweifelt nach Erklärungen.

Die Regulierungsbehörde für Arzneimittel und Gesundheitsprodukte (MHRA)
untersucht den Tod von Luke Garrett, aber es gibt angeblich keine Hinweise
darauf, dass die Impfung Krampfanfälle verursacht hat.

Die Mutter beschrieb, dass bei Luke während seines Anfalls ``Schaum aus dem
Mund'' kam – und sie erzählte, wie sie ihrem sterbenden Sohn eine
Herz-Lungen-Wiederbelebung verabreichte, während sie auf die Ankunft der
Sanitäter warteten.

``Früher hatte er dreimal in der Woche einen Betreuer, der ihn unterstützte. Er
hatte auch hochgradigen Autismus und brauchte deshalb Unterstützung, aber er
sagte alles ab, weil er solche Angst vor Covid hatte. Er freute sich auf die
Covid-Impfung und darauf, zu einer gewissen Normalität zurückkehren zu können.

Nicht einmal 12 Stunden nach der Covid-Impfung starb er. Er hatte entsetzliche
Schmerzen imganzen Körper und er hatte sehr hohes Fieber. Normalerweise können
bei seinem Zustand die Beine Schmerzen verursachen, aber das war etwas ganz
anderes.

Bevor er starb, hatte er in dem Arm, in den er die Injektion bekommen hatte,
starke Schmerzen. Dann erlitt er einen Krampfanfall, was vorher noch nie
vorgekommen war. Er fing an zu krampfen und es kam Schaum aus seinem Mund''.

Sie glaubt, dass ihr Sohn noch leben würde, wenn er an diesem Tag nicht die
Covid Impfung von Pfizer bekommen hätte.

``Ich rief gegen 1 Uhr morgens beim Notruf an und sagte ihnen, dass jemand
dringend kommen muss. Ich dachte, er bräuchte ein Muskelrelaxans, um die
schrecklichen Schmerzen zu lindern. Eine Krankenschwester sagte mir, dass sie
innerhalb von zwei Stunden jemanden rausschicken würden, sie fragte sehr
detailliert nach Temperatur und Muskelschmerzen. Sie versprach, dass sie
innerhalb von zwei Stunden zurückrufen würden, aber niemand rief an. Stattdessen
wurde ich um 4 Uhr morgens angerufen und gefragt, ob Luke noch Hilfe
brauche. Ich sagte nur: 'Mein Sohn ist tot!'``

Luke wäre in zehn Tage 21 geworden.

Frau Garrett, die mit ihrem Ehemann Shaun (49) und ihrer 18-jährigen Tochter
Anna zusammenlebt, erzählte, wie sie ihrem Sohn eine Herz-Lungen-Wiederbelebung
verpasste, während sie auf die Ankunft der Sanitäter warteten.

Sie fügte hinzu: ``Ich habe ihm eine Herz-Lungen-Wiederbelebung verabreicht,
während ich mit dem Notruf telefonierte. Die Sanitäter hatten keine Ahnung, was
die Ursache sein könnte. Sie dachten nur daran, ihm Adrenalin zu verabreichen,
aber mehr konnten sie nicht tun. Unser Sohn war gesund und munter, die Ärzte
sagten immer, er sei einer der besten Patienten, den sie je gesehen hätten.

Die Obduktion ergab, dass sich sein Herz in einem perfekten Zustand befand. Er
hatte zuvor noch nie einen Anfall gehabt.

Ein Sprecher der MHRA sagte: ``Wir sind über diesen Verlust sehr traurig und
unsere Gedanken sind bei der Familie''.
