Он умер менее чем через 12 часов после вакцинации Pfizer от рокового
эпилептического приступа. Мать Люка, Трисия Гарретт рассказывает историю своего
сына:

«Люк страдал мышечной дистрофией и около года находился под усиленной защитой от
ковида. Поэтому он был очень «возбуждён», когда подошла его очередь делать
вакцину, а это означало, что он, наконец, сможет «жить своей жизнью».

Но, рано утром, на следующий день после вакцинации, он умер, оставив свою семью
«опустошенной» и оставшейся без ответа.

Агентство по регулированию лекарственных средств и товаров медицинского
назначения (MHRA) расследует смерть Люка Гарретта, но нет никаких доказательств
того, что эти припадки были вызваны вакциной».

Она описывает Люка, как «изо рта у него выходила пена во время припадка» и
рассказывает, как она делала своему умирающему сыну массаж сердца, до прибытия
медработников.

«Раньше к нему приходили медицинские работники три раза в неделю по его
заболеванию. У него также был высокий уровень аутизма, и он нуждался в
поддержке, но они отменили все посещения, потому что слишком боялись Covid. Он
был взволнован идеей получить наконец вакцину против Covid, чтобы вернуться к
нормальной жизни.

Но не прошло и 12 часов после инъекции, как он умер. Всё его тело ужасно болело,
и у него была очень высокая температура. Обычно при его заболевании ноги могли
иногда болеть, но это было совсем другое.

Перед смертью рука, в которую ему сделали прививку стала очень
болезненной. Затем у него случился припадок, которого раньше никогда у него не
было. После этого у него были ещё припадки, изо рта шла пена».

Она считает, что её сын был бы жив, если бы в тот день ему не сделали инъекцию
Pfizer.

«Я позвонила в 111 около часа ночи, чтобы сказать им, что кто-то должен
приехать. Я думала, что ему нужен какой то мышечный релаксант, чтобы облегчить
эту ужасную боль. Медсестра сказала мне, что пришлёт кого-то в течение двух
часов, она очень подробно расспросила про температуру и боли в мышцах. Обещали
перезвонить в течение двух часов, но никто не перезвонил. Вместо этого мне
позвонили в 4 часа утра и спросили, нужна ли Люку ещё помощь. Я просто сказала
им: «Мой сын мертв!»

Люку оставалось всего десять дней до празднования своего 21-го дня рождения.

Г-жа Гарретт живет с мужем Шоном, 49 лет, и дочерью Анной, 18 лет; она
рассказывает, как делала своему сыну массаж сердца, пока они ждали прибытия
медработников.

Она добавляет: «Я делала ему массаж груди и одновременно звонила в службу
999. Медработники не могли понять, что оказалось причиной приступа, они пытались
дать ему адреналин, но больше ничего не могли сделать. Наш сын был здоров, врачи
сказали, что он был одним из лучших пациентов, которых они когда-либо видели».

Вскрытие показало, что его сердце было в идеальном состоянии. И у него никогда
раньше не было припадков.

Представитель MHRA сказал: «Мы опечалены, узнав об этой утрате, и наши сердца
сейчас с семьей».
