J'ai reçu le vaccin Johnson \& Johnson le 5 avril 2021. Depuis, je suis
horriblement malade. Ça avait commencé comme une journée normale, puis j'ai
commencé à avoir des vertiges. Je me suis mis au sol et j'ai essayé de me
concentrer sur ma respiration. Soudain, tout mon corps s'est bloqué et j'ai
commencé à avoir des convulsions. Je ne pouvais pas me lever. Après peut-être 10
minutes de cela, j'ai retrouvé la capacité de bouger et j'ai commencé à
vomir. Mon Fitbit indiquait que mon rythme cardiaque était de 170 bpm.

J'ai tout de suite appelé les secours. Depuis ce jour, je souffre de tachycardie
et d'hypertension sévères. Je prends du Métoprolol 24 heures sur 24 pour aider à
gérer ma tension et mon rythme cardiaque. J'ai vu mon rythme cardiaque atteindre
180 bpm et ma tension artérielle 180/120, et c'était avec le médicament. Je
prends également un deuxième médicament pour la tension artérielle et cela
m'aide un peu. J'ai tout le temps de fortes douleurs à la poitrine et des
palpitations cardiaques. J'ai ces terribles ``crises'', comme je les appelle, où
mon rythme cardiaque est hors de contrôle et c'est la pire sensation qui
soit. Elles peuvent durer de quelques heures à plusieurs jours. J'ai dû aller
aux urgences cinq fois parce que mon rythme cardiaque était trop élevé, même
avec des bêtabloquants dans mon organisme.

Mon corps a maintenant du mal à réguler ma glycémie. Il chute sans raison et
parfois il devient trop élevé. Ma mémoire a été affectée. J'ai des crises de
panique et d'anxiété qui peuvent durer plusieurs jours à la fois. Je prends deux
anxiolytiques différents et ils ne m'aident pas. J'ai des règles régulières
depuis l'âge de 12 ans et je n'en ai pas eu depuis que j'ai reçu le vaccin
Johnson \& Johnson. Cela fait maintenant 7 mois que je n'ai plus de règles.

Cela fait maintenant 7 mois que je n'ai pas de cycle menstruel. Je n'arrive pas
à réguler ma température corporelle. J'ai tout le temps chaud. Je ne supporte
pas du tout la chaleur. Je suis très étourdie et faible. J'ai aussi un ``tic''
neurologique, je suppose que vous l'appelleriez, ma tête tremble parfois d'avant
en arrière et j'ai des mouvements corporels incontrôlables.

J'avais l'habitude d'avoir beaucoup d'énergie et maintenant je suis TELLEMENT
fatiguée tout le temps. Je souffre d'une inflammation grave et débilitante dans
tout mon corps. Elle affecte toutes mes articulations. Je suis essoufflée et
j'ai maintenant des maux de tête.

Depuis que je suis malade, j'ai dû arrêter la caféine, le tabac et
l'alcool. J'ai dû gérer mon stress. Toutes ces choses déclenchent mes
crises. Les médecins m'ont dit que je ne devais plus conduire et que je ne
pouvais plus faire d'efforts physiques. Même en essayant de monter une petite
colline à pied, je suis essoufflée et j'ai l'impression que je vais m'évanouir.

J'ai été hospitalisée pendant une semaine dans un hôpital psychiatrique après
m'être rendue aux urgences parce que j'avais eu une crise de panique pendant
quatre jours et que je n'arrivais pas à contrôler mon rythme cardiaque.

J'étais une femme de 22 ans en bonne santé avant ce vaccin.

Cela fait 7 mois. Je suis fatiguée de souffrir et je veux retrouver ma vie. J'ai
vu un tas de médecins différents et je n'ai absolument aucune réponse.
