После вакцинации, во вторник, 20 июня, после прекрасного дня прогулок, обеда в
доме друга и купания в море я внезапно потерял зрение на левый глаз через 28
часов после инъекции.

После 32 часов госпитализации я уже знал, что такое: окклюзия центральной
артерии сетчатки, считающаяся формой преходящей ишемической атаки. С точки
зрения непрофессионала: мини-инсульт глаза, вызванный тромбом крови.

Я ослеп на левый глаз и вынужден теперь принимать медикаменты всю оставшуюся
жизнь. А раньше я был в форме и здоров, легко мог бегать 7-10 миль 3 раза в
неделю.

Надеюсь, что всё будет хорошо и у меня не будет продолжения всего этого, хотя
риск будет всегда, единственная долгосрочная проблема - это мое зрение.

Необходимо, чтобы люди серьезно относились к побочным эффектам и сообщали о них!

Вы можете подумать, что это просто совпадение, ну, я тоже так думал, но я не
попадаю ни в одну «категорию риска», и причину так и не нашли, НО с мая
Британское общество офтальмологов попросили сообщать о случаях, подобных моему,
после вакцинации.

Я призываю людей пересмотреть свое отношение к вакцинации. Я не против вакцины,
но я за то, чтобы её могли выбирать или нет.

Моя точка зрения за отказ от вакцины подвергалась осуждению снова и снова,
средства массовой информации и правительство вынуждали меня почувствовать, что у
меня нет выбора, но меня это злило!

На этом фото день рождения моей прекрасной дочери Эбби. Мы отлично провели
время, и в тот день я всё-таки решился и получил вторую инъекцию вакцины Covid.

Я не хотел вакцину из-за того, что был настроен скептически, но мне нравится
поступать вежливо, поэтому, уступая огласке и давлению, я сделал это.
