Après le vaccin, le mardi 20 juin, après une belle journée de promenade, un
déjeuner chez un ami et une baignade dans la mer, j'ai soudainement perdu la
vision de mon œil gauche, 28 heures après mon injection.

Après environ 32 heures d'hospitalisation, je sais maintenant qu'il s'agit d'une
occlusion de l'artère rétinienne centrale, considérée comme une forme d'accident
ischémique transitoire - en termes simples, un mini AVC causé par un caillot de
sang derrière mon œil.

Je suis aveugle de l'œil gauche et je serai sous traitement pour le reste de ma
vie. J'étais en forme et en bonne santé, je pouvais facilement courir 7-10 miles
3 fois par semaine.

Si tout va bien, je n'aurai pas d'autre épisode, même s'il y aura toujours un
risque, le seul problème à long terme est ma vision.

Sensibilisez les gens à prendre les effets secondaires au sérieux et à les
signaler !

Vous pensez peut-être qu'il ne s'agit que d'une coïncidence, et bien je le
pensais aussi, mais je n'entre dans aucune “catégorie à risque” et on n'a pas
encore trouvé la cause, MAIS, depuis mai, la société britannique des
ophtalmologistes est invitée à signaler les cas comme le mien après avoir reçu
le vaccin.

Je demande instamment aux gens de reconsidérer la façon dont nous faison le
choix de ne pas se faire vacciner. Je ne suis pas contre le vaccin mais je suis
pro-choix.

Mon point de vue sur le refus du vaccin a été jugé à maintes reprises, les
médias et le gouvernement m'ont fait sentir que je n'avais pas le choix et je
suis fâchée !

Cette photo est celle de l'anniversaire de ma magnifique fille Abbie. Nous avons
passé un bon moment et ce jour-là, j'ai sauté le pas et j'ai reçu ma seconde
injection de vaccin Covid.

Je ne voulais pas du vaccin après avoir été sceptique, mais j'aime faire ce qui
est juste, alors malgré toute la publicité et la pression, je l'ai fait.


