Kerrys Nichte Jodie erzählt :

Wir möchten mit Ihnen die Erlebnisse meiner Tante Kerry (49,Jahre alt) teilen,
die im Vereinigten Königreich lebt.

Sie erhielt ihre erste Dosis von AstraZeneca am 1. April 2021 und bekam am
8. April 2021 Symptome. Sie bekam sehr starke Schmerzen in ihrem Kopf und in den
Augen. Sie rief bei den Ärzten an, die ihr rieten, einen Augentest zu machen,
der aber erst eine Woche später stattfinden konnte. Sie erzählte den Ärzten,
dass sie das AstraZeneca-Präparat vor einer Woche bekommen hatte, aber die Ärzte
sagten nichts weiter dazu.

Am Freitag ging es ihr nicht besser, also machte sie einen Covid-Test, der
negativ ausfiel.

Am Samstag ging es ihr immer noch nicht besser, also rief sie den Notruf an. Die
Notaufnahme rief innerhalb von 10 Minuten zurück und sagte, sie müsse so schnell
wie möglich ins Krankenhaus kommen.

Daraufhin wurde sie einer CT-Untersuchung unterzogen, bei der ein Blutgerinnsel
in einer Kopfvene festgestellt wurde. Ihre Thrombozyten waren auf 19 gesunken,
und als man versuchte, sie langsam wieder zu erhöhen, um weitere Gerinnsel zu
vermeiden, kam es leider zu einer Blutung in ihrem Gehirn, die einen schweren
Schlaganfall verursachte. Dies führte zu Hirnschäden und zum Verlust des
Sehvermögens auf ihrem linken Auge.

In einer lebensrettenden Operation wurde ihr ein Teil des Schädels entfernt, um
die Schwellung zu verringern. Man sagte uns, sie hätte weniger als 40\%
Überlebenschancen. Zum Glück hat sie es geschafft, aber leider kann sie ihre
linke Hand nicht mehr benutzen. Im Moment geht es nur sehr langsam voran. Wir
warten darauf, dass die Schwellung zurückgeht, damit der entfernte Teil des
Schädels wieder eingesetzt werden kann.

Sie ist von Montag bis Freitag in physiotherapeutischer Behandlung. Sie schafft
aber nur eine Stunde pro Tag, weil sie so müde ist.

Sie war eine gesunde, glückliche 49-jährige Frau, aber jetzt wissen wir nicht,
was die Zukunft bringt.
