История 49-летней Керри, рассказанная её племянницей Джоди:

Мы хотим поделиться с вами историей моей тёти Керри, которая живёт в
Великобритании.

Она получила свою первую дозу AstraZeneca 1 апреля 2021 г, а 8 апреля 2021 г. у
нее появились симптомы. У неё начались сильные боли в голове и глазах. Она
позвонила врачу, который посоветовал ей проверить зрение, но она смогла сделать
это только через неделю. Она сказала своему врачу, что получила АстраЗенеку за
неделю до этого, но он ничего не сказал.

В пятницу ей не стало лучше, тогда она сделала тест на Covid, но он был
отрицательным.

В субботу, когда ей всё ещё не становилось лучше, она позвонила в службу 111,
отделение скорой помощи, они перезвонили ей в течение 10 минут, сказав, что её
нужно госпитализировать как можно скорее.

Там ей сделали компьютерную томографию, которая выявила наличие тромба в вене
головы. Ее тромбоциты упали до 19, и они пытались увеличивать их по-тихоньку,
чтобы не образовались другие тромбы, но, к сожалению, это вызвало кровоизлияние
в мозг, которое привело к обширному инсульту. Она получила повреждение головного
мозга и потеряла зрение на левый глаз.

Затем ей сделали операцию по удалению части черепа, чтобы уменьшить опухоль. Нам
сказали, что у неё меньше 40\% шансов выбраться из этого. К счастью, она выжила,
но, к сожалению, потеряла способность пользоваться левой стороной. Пока прогресс
крайне медленный. Мы ждём, когда спадет опухоль, чтобы чем они смогли вернуть
удалённую часть черепной кости на место.

Она посещает сеансы физиотерапии с понедельника по пятницу, но может заниматься
только один час в день, потому что это её очень утомляет.

Она была счастливой и здоровой 49-летней женщиной, но теперь мы не знаем, что её
ждет в будущем.
