Sandra, 60 ans, est décédée 13 jours après “l'injection” d'une thrombose
veineuse sinusale cérébrale induite par le vaccin. Elle a reçu le vaccin Jansen
à injection unique dans une pharmacie CVS le 8 avril, cinq jours seulement avant
que les agences fédérales de santé ne suspendent temporairement l'administration
du vaccin.

Tatum, sa fille, a dit qu'elle savait dès le départ ce que personne ne semblait
vouloir croire : “Rationaliser ou expliquer que c'est rare n'aide pas… C'était
une vraie personne. Elle n'est pas un morceau de propagande politique fictive,
où l'on dit que ça n'existe pas. Ce n'est pas vrai. Elle existe
vraiment. C'était une vraie personne avec une vraie vie.”

Le 20 septembre, le Dr Michael Caplan, pathologiste de l'institut de médecine du
Michigan, a terminé le rapport d'autopsie. Sandra Jacobs “semble avoir succombé
à une complication 'rare mais néanmoins documentée' associée au vaccin à vecteur
viral, la thrombose du sinus veineux cérébral”, a-t-il écrit dans le
résumé. Selon Yale Medicine, cette affection se caractérise par la présence d'un
caillot de sang dans les sinus veineux, qui font partie du système de drainage
sanguin du cerveau. Cela a provoqué un “infarctus cérébral hémorragique”, ou
accident vasculaire cérébral, causé par une hémorragie cérébrale et un
gonflement du cerveau, a écrit M. Caplan.

Le certificat de décès, qui vient d'être obtenu après quelques difficultés,
mentionne comme cause “des complications d'une thrombose du sinus veineux
cérébral” et “l'administration récente” d'un vaccin Covid-19 comme condition
contributive.

Johnson \& Johnson n'a répondu à aucun commentaire.


