La première dose n'a produit aucune réaction. C'était facile et indolore et j'ai
presque oublié que je l'avais reçue. Sur un coup de tête, j'ai décidé de
recevoir la dose de rappel. Je me suis dit que la première dose n'avait provoqué
aucune réaction et que, comme il ne s'agit pas d'un vaccin à ARNm, la seconde
dose serait également facile à administrer.

Le jour où j'ai reçu le rappel, j'allais bien. Vers le troisième jour, je me
suis sentie fatiguée, mais ce n'est pas trop inhabituel compte tenu de mes
horaires de sommeil. Le quatrième jour, je me suis réveillé et j'ai eu
l'impression que mon oreille droite était bouchée. Normalement, lorsque cela se
produit, je suis capable de faire déboucher mes oreilles, mais cette fois-ci, je
n'ai pas pu. J'avais aussi l'impression que mon oreille était vraiment pleine ou
que quelque chose s'y trouvait. J'ai pensé qu'il pouvait s'agir d'allergies, car
tout le monde en souffre en ce moment, mais cette fois-ci, j'ai ressenti quelque
chose de différent.

Les jours suivants, j'ai remarqué que la sensation de plénitude et d'obstruction
ne s'améliorait pas du tout. Elle semblait même s'aggraver.

Le lendemain, j'ai réalisé que je ne pouvais presque rien entendre de mon
oreille droite. Cela fait maintenant 8 jours et je suis fonctionnellement sourd
de l'oreille droite. J'ai passé une douzaine de tests auditifs et tous indiquent
que j'ai une perte auditive significative.

En plus de cela, le septième jour, j'ai commencé à avoir cette horrible
sensation, presque comme si je recevais un choc électrique dans mon cerveau. La
première fois que c'est arrivé, j'ai été désorienté, mais j'étais assis donc ce
n'était pas grave. La fois suivante, c'était quand je promenais mon chien. J'ai
été extrêmement désorienté, j'ai perdu l'équilibre et j'ai failli tomber.

Je ne peux plus vraiment écouter de musique parce que je ne l'entends pas. Je ne
peux pas avoir une conversation normale car je dois sans cesse demander aux gens
de se répéter. S'il y a un bruit de fond, je ne peux pas entendre ce que les
gens disent. Les zappings cérébraux se produisent plusieurs fois par jour, mais
leurs effets sont heureusement de courte durée.

On m'a envoyé chez un ORL, car les médecins que j'ai consultés ne veulent pas
s'occuper de ma maladie parce que j'ai dit qu'elle était liée au vaccin J\&J !
