Стефани обновляет историю своей 12-летней дочери Мэдди ниже и в своем новом
видео:

Мэдди участвовала в клинических испытаниях Pfizer для детей в возрасте 12–15
лет, которые проводились в рамках программы Gamble в детской больнице
Цинциннати.

Она была здоровой, энергичной, хорошей ученицей, доброй и общительной девочкой,
но они не видели больше эту версию Мэдди с тех пор, как она получила вторую
прививку от Pfizer.

В течение 24 часов у неё развилась абдоминальная, мышечная и нервная боль,
которая стала невыносимой, и в течение следующих двух с половиной месяцев её
трижды госпитализировали, причем каждое пребывание было немного дольше, чем
предыдущее.

У неё развились другие симптомы, включая гастропарез, тошноту и рвоту,
неустойчивое кровяное давление и сердцебиение, потерю памяти (она путает слова),
спутанность сознания, головную боль, головокружение, обмороки (она упала и
ударилась головой) и судороги.

У неё развились словесные и моторные тики, потеря чувствительности ниже пояса,
мышечная слабость, резкие изменения зрения, задержка мочи и потеря контроля над
мочевым пузырем, обильные и очень нерегулярные менструальные циклы, и в конце
концов ей пришлось вставить желудочный зонд для кормления. Все эти симптомы всё
ещё присутствуют и сегодня, некоторые дни хуже, другие - лучше.

Стеф де Гарай, мама Мэдди, сказала: «У неё не было проблем. Она была совершенно
счастлива, а теперь, как бы ни было дальше, она изменилась».  Спустя девять
месяцев после вакцинации они всё ещё живут в кошмаре без какой-либо поддержки со
стороны медицинского сообщества.
