Stephanie met à jour l'histoire de sa fille Maddie, âgée de seulement 12 ans,
ci-dessous et dans sa nouvelle vidéo :

Maddie participait aux essais cliniques Pfizer pour les 12-15 ans menés dans le
cadre du programme Gamble de l'hôpital pour enfants de Cincinnati.

C'était une fille en bonne santé, énergique, bonne élève, gentille et sociable -
mais ils n'ont pas vu cette version de Maddie depuis qu'elle a reçu la seconde
injection du vaccin Pfizer.

Dans les 24 heures, elle a développé des douleurs abdominales, musculaires et
nerveuses qui sont devenues insupportables et, au cours des deux mois et demi
qui ont suivi, elle a été admise à l'hôpital à trois reprises, chaque séjour
étant un peu plus long que le précédent.

Elle a développé d'autres symptômes, notamment une gastroparésie, des nausées et
des vomissements, une pression artérielle et un rythme cardiaque erratiques, des
pertes de mémoire (elle confond les mots), un brouillard cérébral, des maux de
tête, des étourdissements, des évanouissements (elle est tombée et s'est cogné
la tête) et des crises d'épilepsie.

Elle a développé des tics verbaux et moteurs, une perte de sensibilité à partir
de la taille, une faiblesse musculaire, des changements radicaux dans sa vision,
une rétention urinaire et une perte de contrôle de la vessie, des cycles
menstruels lourds et très irréguliers, et elle a finalement dû se faire poser
une sonde gastrique pour se nourrir. Tous ces symptômes sont encore présents
aujourd'hui, et certains jours sont pires que d'autres.

Steph de Garay, la mère de Maddie, déclare : “Elle n'avait aucun problème. Elle
était parfaitement heureuse et maintenant, quoi qu'il se soit passé, cela l'a
changée”.

Neuf mois après la vaccination, ils vivent toujours un cauchemar, sans aucun
soutien de la part de la communauté médicale.
