История Джорджа, которой поделилась его жена Джанет: Я умоляла мужа отказаться
от вакцины. И ночью, перед инъекцией, он постоянно успокаивал меня. Я умоляла
его взглянуть на доказательства, которые я нашла, что это всё ещё находится в
экспериментальной фазе исследований. Когда врач позвонил, он не уточнил, что
вакцина всё ещё находится на стадии исследований до 2023 года, но я нашла об
этом на сайте NHS. Страница сайта была у меня на экране компьютера, он не хотел
смотреть, называя меня заговорщицей и смеясь над этим. У него была ХОБЛ
(хроническая обструктивная болезнь лёгких) и всё, чего он хотел, это остаться в
живых. Он был любовью всей моей жизни (да, я думаю, что мы нашли друг друга из
прошлой жизни), и всё, чего я хотела, это сохранить ему жизнь. Он купился на
шумиху вокруг вируса и на то, что это его убьет. Не я. Это было единственное,
что заставляло нас спорить за последние 15 месяцев его жизни. Укол сделали ему в
нашей местной хирургической клинике, потому что он считался «уязвимым», что
означало, что укол ему предложили сделать там, а не в центре вакцинации. Первую
инъекцию ему сделала медсестра, которая сказала, что побочными эффектами могут
быть только «головная боль, боль в руке и иногда легкие симптомы». Ничего не
было сказано о возможности образования тромбов, инсульта, остановки сердца или
смерти. «Это безопаснее, чем рисковать заразиться вирусом». Вирус, который
убивает 3 из 8000 человек во всем мире и жертвами которого в Соединенном
Королевстве являются лица старше 84 лет, продолжительность жизни которых 82
года.

У него болела голова, и были легкие симптомы две ночи подряд. Я попросила его
позволить мне зарегистрировать это в системе желтой карты MHRA (Social Security)
и что ему ничего не надо делать.

Затем пришло время второй инъекции. В то время, в апреле, многие страны Европы
задавались вопросом об использовании этих так называемых вакцин, и я снова
предложил ему прочитать «альтернативную информацию», прежде чем идти дальше. Он
снова заверил меня, что всё будет хорошо, что он просто хочет остаться в
живых. Вся наша жизнь сводилась к радости, и на лето у нас был запланирован
большой туристический круиз.

Через несколько дней после второй дозы он порезал руку, и кровь на полу,
казалось, отделилась, как масло от воды. Я подумала, что нужно сфотографировать
это после того, как прибрала нож из рук моего мужа. Но он смыл следы прежде, чем
я успела это сделать. С тех пор я узнала, что это один из предупреждающих
признаков тромбоза.

Две недели спустя он проснулся посреди ночи от зуда в ноге, зуд был настолько
сильным, что не давал ему спать. Я предложила ему отметить это в желтой карточке
социального обеспечения, но он сказал мне, что это «просто зуд» и что инъекция
была сделана две недели назад. Здесь нет корреляции.

Через пять недель после его второй дозы, я не буду называть это вакциной, потому
что это не так, я нашла его мертвым. Я хотела разбудить его, потому что мы
собирались провести вечер вместе, как вдруг я упала с высоты, из моего мира, за
одну наносекунду. Это произошло 19 мая 2021 года.

Когда я его нашла, он явно давно был мертв, тело было неподвижным, синим и
застывшим, я всё равно умоляла его вернуться ко мне. 47 лет любви вырвали из
моего сердца.

Дом кишел полицией, первым прибыл фельдшер, потом полиция, как это бывает при
внезапной смерти. Они поняли, что у него была внезапная смерть, снова приехала
полиция, затем семья, и через час, после того, как я нашла его, наш семейный
врач сказал мне по телефону, что вскрытия не будет, потому что оно может быть
слишком травмирующим для меня. Я уже была травмирована, и его слова ничего не
значили для меня в то время, всё, что я хотела, это проснуться и сказать себе,
что это был кошмар. Врач сказал, что причиной смерти он будет считать остановку
сердца.

Мне сказали, что он ударился головой, его лицо было в крови, ковер до сих пор
пропитан ею. Первая мысль была, что будет хотя бы расследование убийства, я с
ним была одна в доме, неужели расследовать не собираются? Нет.

В последующие дни мы получили свидетельство о смерти с указанием на «возможность
сердечного приступа из-за миокардита». Я была убеждена, что это вакцина убила
его. Сосед, врач, согласился со мной и сказал, что отсутствие вскрытия скрыло
правду. Моему мужу было всего 65 лет, внезапная смерть дома, эпидемии в то время
не было, у него не было никаких симптомов, даже простуды… Отчет MCCD также был
полон выдумок. Доктор сказал, что он там присутствовал, но не был там, это был
телефонный звонок фельдшеру. Он сказал, что у моего мужа был диабет 33 года,
вместо 54 лет. Он сказал, что нашел его в 9 утра, а его нашли в 11 утра.

Врач позвонил мне через шесть дней, чтобы «подытожить». В то время я была в
состоянии шока от того, что они убили любовь всей моей жизни, я всё время
думала, как я теперь должна продолжать жить, когда он ушел? Я спросила у
доктора, о чём он думал, когда назначил AstraZeneca человеку, который принимал
аутокоагулянты (возможно, чувствовался акцент из-за моего ирландского
происхождения).  Он ответил, что они «дали наилучшие указания в то время». В
итоге я назвала его соучастником убийства и повесила трубку.

Я до сих пор скорблю, что они забрали мою вторую половинку.

В последний раз я видела его за несколько часов до его смерти. Похоже, у него
была гипогликемия (низкий уровень сахара), и я помогла ему повысить его. Он
сказал: «Прости, я думаю, что я действительно всё испортил». Я подумала, что он
говорит это, потому что на следующее утро ему придется спать подольше, и
заверила его, что мы поедем тогда, когда ему станет лучше, а если и нет, то
ничего страшного, его здоровье важнее. Теперь я не думаю, что это то, что он
хотел выразить. Теперь я думаю, что он знал, что они убили его.

Джордж Абернети, 3 марта 1956 г. - 19 мая 2021 г.
