L'histoire de Kelli :

Kelli s'est battue avec acharnement contre le syndrome de Guillain Barre (SGB),
une maladie auto-immune rare qui attaque les nerfs et provoque une paralysie.

Elle ne peut que bouger ses mains, son cou et hausser les épaules. Elle est
incapable de saisir ou de tenir des objets. Kelli est incapable de manger par la
bouche depuis 4 semaines en raison du SGB qui affecte sa déglutition et elle
dépend entièrement d'une sonde d'alimentation.

Kelli se bat contre cette maladie depuis plus de 7 semaines maintenant et a été
admise à l'hôpital pour la première fois le 30 mars 2021. Ses médecins pensent
que la maladie a été provoquée par le deuxième vaccin Pfizer.

Le SGB de Kelli est implacable et ne répond pas aux traitements auxquels la
plupart des cas réagissent normalement. Cela a rendu la situation très
frustrante, car nous n'avons pas trouvé quels traitements ou combinaisons de
traitements sont nécessaires pour que sa maladie atteigne un plateau stable
(qu'elle cesse de progresser et de rechuter). Ses médecins pensent que son cas
de SGB tend vers la forme chronique du SGB appelée polyneuropathie inflammatoire
démyélinisante chronique (PIDC).

Elle a subi les traitements très lourds suivants au cours des sept dernières
semaines : 7 fois des IVIG, 10 fois des Plasmaphérèse (Plex pour faire court) et
1 IV de chimiothérapie à haute dose (le 5/5).

Sa voix est très faible depuis des semaines. Elle est aidée d'un un appareil
respiratoire Bi-pap pour l'aider à éviter d'être ventilé pendant des semaines,
jusqu'au moment où son diaphragme sera trop faible, sans compter les procédures
de mise en place de la sonde alimentaire à long terme, ce qui l'a conduit à
utiliser le ventilateur à plein temps grâce à une trachéotomie.

Kelli était et est une infirmière extraordinaire, une fille, une sœur, une
tante, une nièce et une amie merveilleuse. Elle aime le yoga, la course à pied,
la randonnée et les voyages. Récemment, en plus d'être une infirmière, Kelli a
commencé à poursuivre sa maîtrise en soins infirmiers à l'Université Grand
Canyon et a même reçu la bourse Dawn Gross du centre de cancérologie Anderson.

Kelli était en bonne santé avant le vaccin Pfizer et l'a obtenu pour soi-disant
protéger ses patients.

