Kellis Erfahrungen:

Kelli führt einen harten Kampf mit dem Guillain-Barre-Syndrom (GBS), einer
seltenen Autoimmunerkrankung, die die Nerven angreift und Lähmungen verursacht.

Sie kann nur noch ihre Hände und ihren Hals bewegen und mit den Schultern
zucken. Sie ist nicht in der Lage, Dinge zu greifen oder zu halten. Kelli kann
seit 4 Wochen nicht mehr kauen, da das GBS ihr Schlucken beeinträchtigt, und ist
auf eine Ernährungssonde angewiesen.

Kelli kämpft seit über 7 Wochen mit dieser Krankheit und wurde erstmals am
30. März 2021 in das Krankenhaus eingeliefert. Ihre Ärzte glauben, dass die
Krankheit durch die zweite Pfizer Covid-Impfung ausgelöst wurde. .

Kellis GBS ist schwierig und spricht nicht auf die Behandlungen an, auf die die
meisten Fälle gut ansprechen. Das ist sehr frustrierend, da wir noch nicht
herausgefunden haben, welche Behandlungen/Behandlungskombinationen erforderlich
sind, um ihre Krankheit zumindest zum halten zu bringen (kein weiteres
Fortschreiten und keine Rückfälle mehr). Ihre Ärzte sind der Meinung, dass ihr
GBS zur chronischen Form des GBS tendiert, der so genannten chronisch
entzündlichen demyelinisierenden Polyneuropathie (CIDP).

In den letzten 7 Wochen hat sie folgende sehr harte Behandlungen über sich
ergehen lassen: 7 x IVIG, 10 x Plasmapherese (kurz: Plex) und 1
IV-Hochdosis-Chemotherapie (am 5.5.).

Ihre Stimme ist seit Wochen sehr schwach. Sie war wochenlang auf ein
Bi-Pap-Atmungsgerät angewiesen. Man wollte verhindern sie an ein Beatmungsgerät
anschließen zu müssen. Jedoch wurde ihr Zwerchfell einfach zu schwach, da ja
auch eine längerfristige Ernährungssonde plaziert werden musste. Nun hängt sie
ganztägig über einen Luftröhrenschnitt am Beatmungsgerät.

Kelli war und ist eine hervorragende Krankenschwester und eine wunderbare
Tochter, Schwester, Tante, Nichte und Freundin. Sie macht gerne Yoga, läuft,
wandert und reist. Vor kurzem hat Kelli zusätzlich zu ihrer Tätigkeit als
Krankenschwester begonnen, ihren Master-Abschluss in Krankenpflege an der Grand
Canyon University zu absolvieren und wurde sogar mit dem Dawn-Gross-Stipendium
des M.D. Anderson Cancer Center ausgezeichnet.

Kelli war vor der Pfizer-Impfung kerngesund und wurde geimoft, um angeblich ihre
Patienten zu schützen.
