История Ханны её собственными словами:

Я сделала прививку от Covid в 9 утра 10 августа, чтобы примириться с моей
семьей! Но, проснувшись утром 11 августа, встала и больше ничего не чувствовала
ниже пояса!

11 августа: Я не могла пошевелить ногами, у меня была тошнота, боли в теле,
головные боли, боли в пояснице и бедрах! Меня отвезли в Региональный медицинский
центр Редмонда в Сидартауне, штат Джорджия.


12 августа: я всё ещё в Редмонде. Я до сих пор практически парализована ниже
пояса, как это страшно быть такой! Я не пытаюсь никого напугать, но меньше чем
через 24 часа после вакцинации Covid мои ноги больше не двигаются, и мне нужно
помогать вставать и ходить, потому что мои ноги как желе! Сегодня утром мне
должны проводить всевозможные тесты.

14 августа: В больнице Редмонда со мной ужасно обращаются, поэтому мы решили
перевестись в «Медицинский центр Таннера». Не хочу никого пугать, но до прививки
от Covid во вторник утром я была в полном порядке, а теперь я ничего не чувствую
и двигаться начиная от поясницы! Поэтому, пожалуйста, опасайтесь этой вакцины,
мы не уверены на 100\%, что это связано с вакциной, но до вакцинации я была в
полном порядке, а теперь я практически парализована, у меня больше нет рефлексов
или каких-либо движений от поясницы! Мне никогда не было так страшно, как
сейчас!

15 августа, 19:30: Я всё ещё ничего не чувствую ниже пояса, и у меня всё ещё
есть куча болей в пояснице! Много покалывания и онемения! Приехал невролог и
собирается сделать ещё анализы и МРТ всего позвоночника и шеи! Он также проверил
мои анализы крови на маркеры воспаления. Похоже, что вакцина Covid-Moderna
поразила самую слабую часть моего тела, а именно поясницу и ноги, потому что я
страдаю анкилозирующим спондилоартритом!

Сегодня утром ко мне вернулись ощущения в коленях, и я 3 раза ходила в ванную с
помощью ходунков! Я всё ещё очень онемелая и у меня продолжает покалывать от
бёдер до ног, но слава Богу за то, что я медленно, но верно возвращаюсь к своим
нормальным ощущениям, и я собираюсь снова начать ходить, может быть, с помощью
ходунков, но я заставляю себя идти вперёд и гулять одна! Сказать, что я
напугана, это ничего не сказать, но я сохраняю мою веру в Бога, и я знаю, что он
поможет мне пройти через всё это!

Сегодня в планах: сделать полную МРТ позвоночника, спины, а также шеи, чтобы
увидеть, откуда исходит давление и боль, от которых мне так некомфортно! А также
контролировать мою боль и мой дискомфорт, как считает мой невролог!

Сообщите всем об этих побочных эффектах этой ужасной вакцины от Covid!

Обратите внимание, что первая больница Redmond Regional MC, из которой Ханну
перевели из-за плохого обращения с ней, в настоящее время размещает на своей
странице в Facebook рекламу вакцинации беременных женщин!
