Hannah erzählt von sich selbst:

Ich wurde am 10. August um 9 Uhr morgens geimoft, um meine Familie zu beruhigen!
Aber als ich am 11. August morgens aufwachte, spürte ich nichts mehr von meiner
Taille abwärts!!!!

11. August: Ich konnte meine Beine nicht bewegen, hatte Übelkeit,
Körperschmerzen, Schmerzen im unteren Rücken und in den Hüften!!! Ich wurde ins
Redmond Regional Medical Center, Cedartown, Georgia, gebracht.

12. August: Immer noch hier in Redmond. Ich bin immer noch von der Hüfte abwärts
gelähmt und es ist so beängstigend !!! Ich will niemanden erschrecken, aber
innerhalb nicht mal 24 Stunden seit meiner Impfung, kann ich meine Beine nicht
mehr bewegen und brauche Hilfe, um aufzustehen und zu gehen, weil meine Beine
wie Wackelpudding sind!!! Sie werden heute morgen alle möglichen Tests
durchführen.

14. August: Nun, Redmond hat mich nicht gut behandelt, also haben wir uns für
eine Verlegung ins ``Tanner Medical Center'' entschieden. Ich will niemanden
erschrecken, aber vor der Covid-Impfung am Dienstagmorgen ging es mir bestens,
und jetzt habe ich kein Gefühl und kann mich von der Hüfte abwärts nicht mehr
bewegen! Also bitte hütet euch vor diesem Impfstoff, wir sind nicht 100\%
sicher, dass es von dem Impfstoff kommt, aber mir ging es gut, bevor ich die
Impfung bekam und jetzt bin ich gelähmt. Ich habe keine Reflexe und kamm mich
von der Hüfte abwärts nicht bewegen! Ich hab noch nie so viel Angst gehabt, wie
im Moment!

15. August 19:30 Uhr: Ich kann immer noch nichts von der Hüfte abwärts fühlen
und habe immer noch tonnenweise Schmerzen im unteren Rücken! Viel Kribbeln und
Taubheit!! Der Neurologe war da und wird weitere Tests und MRTs meiner gesamten
Wirbelsäule und meines Halses durchführen! Außerdem werden Entzündungsmarker in
meinem Blutbild überprüft! Es deutet darauf hin, dass der Covid-Impfstoff
Moderna den schwächsten Teil meines Körpers angegriffen hat, nämlich meinen
unteren Rücken und meine Beine, weil ich Morbus Bechterew habe!!!

Seit heute Morgen habe ich wieder etwas Gefühl in den Knien und bin 3 Mal mit
Hilfe und einer Gehhilfe zur Toilette gegangen! Es ist immer noch sehr taub und
es kribbelt von der Hüfte bis zu den Füßen, aber ich preise Gott dafür, dass ich
langsam aber sicher das Gefühl zurückbekomme und ich werde wieder gehen können,
vielleicht mit Hilfe einer Gehhilfe, aber ich strenge mich an, weiter vorwärts
zu kommen und selbständig zu gehen! Zu sagen, dass ich Angst habe, wäre
untertrieben, aber ich halte an meinem Glauben an Gott fest und weiß, dass er
mich durch alles hindurch begleiten wird!

Heute steht ein vollständiges MRT meiner Wirbelsäule/Rücken und auch meines
Nackens auf dem Programm, um herauszufinden, woher der Druck und die Schmerzen
kommen, die mir so viel Unbehagen bereiten! Und auch um dies alles unter
Kontrolle zu bekommen, wie mein Neurologe sagt!

Diese unbekannten Nebenwirkungen dieser schrecklichen Covid-Impfung sollten
allen bewusst sein!!!

Bitte beachten Sie: Das erste Krankenhaus ``Redmond Regional MC'', aus dem
Hannah verlegt wurde, weil sie so schlecht behandelt wurde, wirbt derzeit auf
seiner FB-Seite dafür, dass sich schwangere Frauen impfen lassen sollen!!!
